[
  {
    "level": 1,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a442611568113667680e7d08f1c44ba6.mp3",
    "answer": "当",
    "explain": "动力火车"
  },
  {
    "level": 2,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55b30c344f9f52aeafd81df5d6e401eb.mp3",
    "answer": "中国话",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 3,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00f61fa08fc151f5a5ca13928587b59f.mp3",
    "answer": "甜蜜蜜",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 4,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d791bd1659e83c68ba5b128148a669d.mp3",
    "answer": "父亲",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 5,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51f5f13552d30369d8d833ab38a77d6c.mp3",
    "answer": "王妃",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 6,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e992535075d516674aa50600c147fda.mp3",
    "answer": "唯一",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 7,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67599dc9e6169312e6cf9eda17293783.mp3",
    "answer": "上海滩",
    "explain": "叶丽仪 、叶倩文"
  },
  {
    "level": 8,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62993dfaf325f12030654ff7991693a5.mp3",
    "answer": "青春修炼手册",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 9,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94a562b4c8506c970ef2b129d7dc9535.mp3",
    "answer": "学猫叫",
    "explain": "小潘潘小峰峰"
  },
  {
    "level": 10,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfc8ea8409038d3f6cfc0222ddcc63a3.mp3",
    "answer": "刚好遇见你",
    "explain": "李玉刚"
  },
  {
    "level": 11,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fcca34fe260bfd516508d154bcca340.mp3",
    "answer": "稻香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 12,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d857640c00ea7f9d7290908a82fb662.mp3",
    "answer": "简单爱",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 13,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f524e34c23acd53ee296257de8a8a016.mp3",
    "answer": "匆匆那年",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 14,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6356153ddbd1dd5a0c0661e273331e0a.mp3",
    "answer": "彩虹",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 15,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96660cf7b568c562a95b00da4c0e3a8c.mp3",
    "answer": "卡路里",
    "explain": "火箭少女"
  },
  {
    "level": 16,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f98d0e825ec35ad489c557b4ccfee81e.mp3",
    "answer": "勇气",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 17,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f9c9fb38fa9a956577a346679c6ca79.mp3",
    "answer": "泡沫",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 18,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/baf5cefc4df68390366a5f20cb74c926.mp3",
    "answer": "凉凉",
    "explain": "杨宗纬、张碧晨"
  },
  {
    "level": 19,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1923ab80f01f3931e27f8db873aebca8.mp3",
    "answer": "追光者",
    "explain": "岑宁儿"
  },
  {
    "level": 20,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0e6ab889358a0aabafad819ea7ac7c0.mp3",
    "answer": "告白气球",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 21,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfe331397475a0bf5eacafc1079d27f.mp3",
    "answer": "浮夸",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 22,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc9c0277b7c9779a550a2d0f8742894.mp3",
    "answer": "今天你要嫁给我",
    "explain": "蔡依林、陶喆"
  },
  {
    "level": 23,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/439e5035c66a758d0c2990114467e211.mp3",
    "answer": "远走高飞",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 24,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfc7ad9afb5fc5932b8df544d94ecba3.mp3",
    "answer": "纸短情长",
    "explain": "烟把儿乐队"
  },
  {
    "level": 25,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f39320787be81a3a8d3b8885e56664ca.mp3",
    "answer": "七里香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 26,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00b8a1fa3096a3f895a6468ec3ca3a67.mp3",
    "answer": "默",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 27,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59f8edcf29f7a5482d69fbdf3b587630.mp3",
    "answer": "小酒窝",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 28,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdcb66433299cd66ba1af9be14809b8.mp3",
    "answer": "我们不一样",
    "explain": "大壮"
  },
  {
    "level": 29,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12e2590550c6a772cc275c404acfdaac.mp3",
    "answer": "那些年",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 30,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5e01e976bd05e7e2a8409263e7d5bcd.mp3",
    "answer": "演员",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 31,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e505b38ec05e0534ef3bd52edaf6c293.mp3",
    "answer": "笨小孩",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 32,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b7fe9662cabff579f60e429a5c1b0a9.mp3",
    "answer": "追",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 33,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6387817fb44a3a2c78985ac5c21b4a6.mp3",
    "answer": "三生三世",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 34,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1f9a9920c9413b1ce1f4b98c5184e1a.mp3",
    "answer": "海草舞",
    "explain": "萧全"
  },
  {
    "level": 35,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97e9a99b19226816bab4f68d90d9abbc.mp3",
    "answer": "沙漠骆驼",
    "explain": "施展罗中凯"
  },
  {
    "level": 36,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48de6c01d3a6849e5bd77ce2bd6db3a9.mp3",
    "answer": "日不落",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 37,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36f109f3693ea00182840b046eb14576.mp3",
    "answer": "海阔天空",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 38,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00ab56a4828de0f437abd50b2e33d667.mp3",
    "answer": "盛夏的果实",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 39,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/579cc36a0ad0be61a6ff96aacade2fd4.mp3",
    "answer": "小鸡小鸡",
    "explain": "王蓉"
  },
  {
    "level": 40,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abebedeb90682bd21b55e9872d346445.mp3",
    "answer": "至少还有你",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 41,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b180304dc1a7ef7b93696ef64d35a9d62.mp3",
    "answer": "问",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 42,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b0b81ddb3351b537958719c386ebfe.mp3",
    "answer": "醉赤壁",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 43,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d2d1892e4c27f76290bf476d40dc9f.mp3",
    "answer": "时间煮雨",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 44,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87fe440224e5eb2955fe63ddf192ce92.mp3",
    "answer": "消愁",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 45,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8f9e7c816895ab447bd3d3c91bb53c3.mp3",
    "answer": "斑马斑马",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 46,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c064169f1874e6426db446b21dea259b.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "萧全孙语赛"
  },
  {
    "level": 47,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1bb92383c3eed8829fe28584b203b7e.mp3",
    "answer": "寂寞寂寞就好",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 48,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3dc98313f6893407bcbb7e9e76214923.mp3",
    "answer": "老人与海",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 49,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ad3613c9b5d9ac61ba93f15abda4899.mp3",
    "answer": "我",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 50,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/203a9239369a9b7af28498e030736dbd.mp3",
    "answer": "不怕不怕",
    "explain": "郭美美"
  },
  {
    "level": 51,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e7618869eb100307ec93a159194f21b.mp3",
    "answer": "倒带",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 52,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20e6ab29db54ba7b23a4dd1b4a476b1.mp3",
    "answer": "小幸运",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 53,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/267175c70df254d82d2fed57bfa546e8.mp3",
    "answer": "老男孩",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 54,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bca11d7d83fb48cdd9ab6a5ab714555.mp3",
    "answer": "平凡之路",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 55,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76c91ad07ebd7003bb0affd3e09d5b0c.mp3",
    "answer": "倒数",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 56,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05715e6b566511630caf5397b55242b4.mp3",
    "answer": "夜空中最亮的星",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 57,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/715b598a3182c72c287be01698f4bb47.mp3",
    "answer": "星月神话",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 58,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01746041fa1c21d2e5340a20e894a9ab.mp3",
    "answer": "有点甜",
    "explain": "汪苏泷、By2"
  },
  {
    "level": 59,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f62bc5b3379d9b2856bd1e16abfa91c6.mp3",
    "answer": "情非得已",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 60,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e111630040d3a1b3fdde7a1116139929.mp3",
    "answer": "晴天",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 61,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec6e3abccb91ca5d6423a9ca321973d.mp3",
    "answer": "莫斯科没有眼泪",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 62,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e53e4c5c268c54cee2fe61c625979392.mp3",
    "answer": "会呼吸的痛",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 63,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/553644f40271e1f7a797744a82baccb3.mp3",
    "answer": "红玫瑰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 64,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/efb9cc9cd77834c778f14a5538794676.mp3",
    "answer": "青花瓷",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 65,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/190fad48ca834ef9988b20026905b131.mp3",
    "answer": "一万个舍不得",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 66,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e191fadcfebfc5446b7ec216afc786.mp3",
    "answer": "爱如潮水",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 67,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b798ac7219840957ca5d55b42b16c15.mp3",
    "answer": "断点",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 68,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa8d116c5ada7ceea5795652636539f9.mp3",
    "answer": "同桌的你",
    "explain": "老狼"
  },
  {
    "level": 69,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b4a37c84578ca4367333d4ebe3d5969.mp3",
    "answer": "该死的温柔",
    "explain": "马天宇"
  },
  {
    "level": 70,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/466f201eed506329d880649f83756334.mp3",
    "answer": "独角戏",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 71,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8be825719da9fe53f814e1b9f4387913.mp3",
    "answer": "听海",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 72,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9bdfcd6d80181c0718f875089ac3e3e.mp3",
    "answer": "相见恨晚",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 73,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be4cc4bc8c0f55d5aca09feed3f7d6b1.mp3",
    "answer": "不将就",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 74,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/331ce53df5c917c3fa3eb423c5d05e0c.mp3",
    "answer": "遇见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 75,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf3992b24180fd416ed135d3d2dd0467.mp3",
    "answer": "大海",
    "explain": "张雨生"
  },
  {
    "level": 76,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcc66d86d836b2e290b0a6048c375622.mp3",
    "answer": "认真的雪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 77,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0596177ad90c3fd7dca9f267acae7893.mp3",
    "answer": "山楂树之恋",
    "explain": "东来东往"
  },
  {
    "level": 78,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df175b2aa6781cd0cf7a3e324567068b.mp3",
    "answer": "洋葱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 79,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebe063c781cc685da52746f687b7f352.mp3",
    "answer": "狮子座",
    "explain": "曾轶可"
  },
  {
    "level": 80,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3168b0b4c105a7a60e4597ee1ec3fa52.mp3",
    "answer": "走着走着就散了",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 81,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec524534181aaf84fb9df9bbba33f9c5.mp3",
    "answer": "我怀念的",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 82,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ebdae56355cf8d6aa8d99a3e4e6387da.mp3",
    "answer": "隐形的翅膀",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 83,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a4e2d6458327721f994023e54c5333c.mp3",
    "answer": "一千个伤心的理由",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 84,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/901400c9fc8bbbf6cc319884ea13d778.mp3",
    "answer": "带你去旅行",
    "explain": "校长"
  },
  {
    "level": 85,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15d9fff186b235d7410225a6771a2b1a.mp3",
    "answer": "一千年以后",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 86,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9412e1b67db26e20b962095ae6aa079.mp3",
    "answer": "东风破",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 87,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/161e6299b37624e358ad21acd4fe0874.mp3",
    "answer": "龙卷风",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 88,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/75af3404336db2ff8789a16f16f49f65.mp3",
    "answer": "春泥",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 89,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3be9492a6096e2de6a0d4b24244d7c7.mp3",
    "answer": "完",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 90,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce1ee8fb82fa690be741a8eb74e709f7.mp3",
    "answer": "知足",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 91,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5914ce37de4e6dc54a11cd525024559f.mp3",
    "answer": "成都",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 92,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcdcdf44c51a6123a534b734b8a17595.mp3",
    "answer": "大城小爱",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 93,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2094da9b2d60a924f9888e8336cce8cb.mp3",
    "answer": "好久不见",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 94,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64c43e5f698989dba3d5b37073b6f218.mp3",
    "answer": "童话镇",
    "explain": "陈一发儿"
  },
  {
    "level": 95,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca64ae1bc986f73c5808371d002f60d.mp3",
    "answer": "体面",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 96,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fed517cd2afb74a2a22dfbd27e3a8c7.mp3",
    "answer": "离人愁",
    "explain": "李袁杰"
  },
  {
    "level": 97,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33a82836cb84c3cc71650091738c8151.mp3",
    "answer": "童话",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 98,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e2bcbe4e8ae7ca59f21070a01873e16.mp3",
    "answer": "菊花台",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 99,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a3259398f6150fa56d6d8add71acb13.mp3",
    "answer": "逆光",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 100,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be598873c06609a96b6139982e4e81a1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 101,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4b8c48dbe01a27a08fc19b1e92e058.mp3",
    "answer": "勋章",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 102,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84fef9e0a15945cf740bcc8a8e1830cf.mp3",
    "answer": "你把我灌醉",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 103,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f229681b699322e383f4108870b96d83.mp3",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 104,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f11a7a334c772ac152ad9bb7e6df8eb.mp3",
    "answer": "年轮",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 105,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/733c247a7c2f94e6660d948983367cec.mp3",
    "answer": "情深深雨蒙蒙",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 106,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87330d41484d1b00911e16b313fb4bae.mp3",
    "answer": "千千阙歌",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 107,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd5a77d0929cd2472d4c664d7d349ba.mp3",
    "answer": "十年",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 108,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37dd30afdcae76909e3ca4257fcc46d0.mp3",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 109,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2df75cbf695a804e7e3a36a6abd2d51d.mp3",
    "answer": "承认",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 110,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b7279588fc457d0be8639de6de8d18a.mp3",
    "answer": "鱼",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 111,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ac17623be0b495e07543eaa69d29666.mp3",
    "answer": "蒲公英",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 112,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c35428e3b7c28f02400abb7eecdcd75.mp3",
    "answer": "一百万个可能",
    "explain": "Christine Welch"
  },
  {
    "level": 113,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2616dcd4e6cf1b6a42eed28ba01a7e0a.mp3",
    "answer": "假如",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 114,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5250481251a993f46890976843a3184.mp3",
    "answer": "分手快乐",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 115,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fbc4a7b3cbd9c6b79353b09b7f7ab6.mp3",
    "answer": "听妈妈的话",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 116,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1f7119621c95ae0436309c9f86195c.mp3",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 117,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0375e827adaf71feb60d7a7607e3757d.mp3",
    "answer": "成全",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 118,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fd631ca64095a3f920d918ce986edf8.mp3",
    "answer": "青苹果乐园",
    "explain": "小虎队"
  },
  {
    "level": 119,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a932a0508d884c20e940bf506f16f12e.mp3",
    "answer": "南方姑娘",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 120,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/600038df8f846e4e585b566040b75e7a.mp3",
    "answer": "光辉岁月",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 121,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d708e18ef732b24a3bc5b86603cf1f.mp3",
    "answer": "夜曲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 122,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c1af2a76f645b8ef0277c53bbec9c06.mp3",
    "answer": "佛系少女",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 123,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397d4db67c7e577ddd463c580e54bb73.mp3",
    "answer": "放生",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 124,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db5a815af765129ac79e825df1e09b3f.mp3",
    "answer": "三天三夜",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 125,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cf516e85cf1cc7490919015ce3d42ff.mp3",
    "answer": "梁山伯与茱丽叶",
    "explain": "曹格、卓文萱"
  },
  {
    "level": 126,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a7b25b878a78eea6c0ed9ae4b5cda2d.mp3",
    "answer": "烟花易冷",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 127,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18abd27b5bb379e068463fc39ed91eea.mp3",
    "answer": "等",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 128,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed265540e429f602b3c3691ce8b49a71.mp3",
    "answer": "今天",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 129,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dcc4d8a5aa58dc1cc4aaaa7ba125189.mp3",
    "answer": "舞娘",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 130,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1284689b656cab161ad0422a255662c0.mp3",
    "answer": "原来你什么都不要",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 131,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf4dd7725de6afba8820a66fc75d2ccf.mp3",
    "answer": "作曲家",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 132,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a44b05de23c1504d47f7df7905afdc16.mp3",
    "answer": "半岛铁盒",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 133,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3133bf5039979c4cb4171fb4aaa5f37f.mp3",
    "answer": "我记得我爱过",
    "explain": "何润东"
  },
  {
    "level": 134,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e68887e826782ff862361923aa7ce78.mp3",
    "answer": "寓言",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 135,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a980d58148c4db642a775574ab5df9a.mp3",
    "answer": "心愿便利贴",
    "explain": "王浪、范晓阳"
  },
  {
    "level": 136,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b928c17cd8286f77f2f166952cf0c04.mp3",
    "answer": "挥着翅膀的女孩",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 137,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6721f12fe60fd8e1ee94a8b259cb2e71.mp3",
    "answer": "桃花朵朵开",
    "explain": "阿牛"
  },
  {
    "level": 138,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d93f11b986d76acbd895dca4498b67d.mp3",
    "answer": "爱要坦荡荡",
    "explain": "丁丁"
  },
  {
    "level": 139,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9aa2848d4ffcc4f3ab7359f2079146aa.mp3",
    "answer": "差一点",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 140,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b4a7190fae735d6d7de108c76486563.mp3",
    "answer": "豆浆油条",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 141,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837252a9ce6c74a914e113d2c8554da8.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 142,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4ef2e910494afd68406367f6dddb430.mp3",
    "answer": "好汉歌",
    "explain": "刘欢"
  },
  {
    "level": 143,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f32f1fb49dc62fba576fad1692045e.mp3",
    "answer": "快乐崇拜",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 144,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/501d3707eced57106c572fedc6e95e2e.mp3",
    "answer": "请记住我",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 145,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df59256a69b40bf4957903e919e454f3.mp3",
    "answer": "闷",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 146,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ab3a2070075b0832e5d7ce54bf6b40.mp3",
    "answer": "幻听",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 147,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/481722f89125be6d653b35acf9bd644f.mp3",
    "answer": "你的微笑",
    "explain": "FIR"
  },
  {
    "level": 148,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4805166673bfe93e2fd161549aa3e00e.mp3",
    "answer": "突然想爱你",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 149,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de87993be3f412cbdc5df823fdbc8ac.mp3",
    "answer": "陪我看日出",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 150,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a82abe33703b97f324b3a60b5daa4d31.mp3",
    "answer": "离开的理由",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 151,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac45f5fd39df2e677bc90d105f22827.mp3",
    "answer": "空城",
    "explain": "杨坤"
  },
  {
    "level": 152,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c49f0ec29c25e84f8b2873f0785917.mp3",
    "answer": "彩虹背后",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 153,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ef5ef18ffda0d031051bcc59f51868b.mp3",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 154,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec68f1bff76a0b4b3a4f6aae334c578.mp3",
    "answer": "江南",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 155,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391c072b5ec2ce5d3908b7ab41f2b43e.mp3",
    "answer": "安静",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 156,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0430a0ad895a185263db71b888cdc88.mp3",
    "answer": "悄悄告诉你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 157,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2039127da889106afeb16e93e645c2da.mp3",
    "answer": "荆棘里的花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 158,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4385cefa6b7b0f32866523e0d7168582.mp3",
    "answer": "下一个天亮",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 159,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/776ea23cb6fb6b4242e580b9b48f1763.mp3",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 160,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7d91a6bd4a8105f2b889085e2de4fb2.mp3",
    "answer": "有何不可",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 161,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62755c37d3e097f87643f6545ed212a6.mp3",
    "answer": "绅士",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 162,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4062e24e79d03bdc99d2ce0f9f431ddb.mp3",
    "answer": "我的心太乱",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 163,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afc21d4578c725dc62dbf132b12d5dae.mp3",
    "answer": "电话情思",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 164,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c25aa4d0729228aef2179cd2de54b6e2.mp3",
    "answer": "爷爷泡的茶",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 165,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827bf05e1e45277460a826a5ff6f0d57.mp3",
    "answer": "少林英雄",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 166,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05b3b5d58fe8ded004658bf904ec8cf2.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "孙语赛、萧全"
  },
  {
    "level": 167,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/191dca6e13d6da80b639d326c8525391.mp3",
    "answer": "下个路口见",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 168,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ba3385336489191faf14c52b106a3e9.mp3",
    "answer": "初爱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 169,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cd3948fd4069c8698fee99f2d9a1bbb.mp3",
    "answer": "咸鱼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 170,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb48e28103d4281b50898f86977fc5b1.mp3",
    "answer": "棉花糖",
    "explain": "至上励合"
  },
  {
    "level": 171,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a0892a443c5af2ec5c5359bacaa273c.mp3",
    "answer": "怀念过去",
    "explain": "欢子、沈丹丹"
  },
  {
    "level": 172,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d63299001610081ec55ae0910d76384.mp3",
    "answer": "岛歌",
    "explain": "汤旭"
  },
  {
    "level": 173,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42530217862b29aa2fe49817d52794e7.mp3",
    "answer": "齐天大圣",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 174,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b330727a38b5a59b92fe399144c468ba.mp3",
    "answer": "好可惜",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 175,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f36f0218a4e691edae9a53073f03a84e.mp3",
    "answer": "过火",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 176,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f8b913074b9163f50e9f33b3d92d8d.mp3",
    "answer": "伤心太平洋",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 177,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b74f269de58ac7ab0ef9d872df19049.mp3",
    "answer": "原谅我一次",
    "explain": "欢子"
  },
  {
    "level": 178,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a963b0c11cc7e0c0d811e133fd0b26b0.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 179,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8c2d77748b9a310779cbb0c6865e335.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 180,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f57649aba73b3ad0697150a01ba9752.mp3",
    "answer": "无赖",
    "explain": "郑中基"
  },
  {
    "level": 181,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/302e6e644600850b3f4b47f8a56f23db.mp3",
    "answer": "我们都是好孩子",
    "explain": "王筝"
  },
  {
    "level": 182,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25220b6191b5ed9d41044e9362610bdc.mp3",
    "answer": "改变自己",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 183,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1141e01605fd5f1da6b881a186c37f2b.mp3",
    "answer": "蒲公英的约定",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 184,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9fcdc2a63be38a1f6700fcab36aa17c.mp3",
    "answer": "魔鬼中的天使",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 185,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfa781a84bf914cb47bc646e12a59739.mp3",
    "answer": "突然好想你",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 186,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7110a9a51c88827ea61c8539aae277d8.mp3",
    "answer": "屋顶",
    "explain": "温岚、周杰伦"
  },
  {
    "level": 187,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/552ecb057e721beb87a8aa271fdca14e.mp3",
    "answer": "橘子汽水",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 188,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33e25216483cdcd7d210ffde662b7973.mp3",
    "answer": "时光机",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 189,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca398fe726f82958eaad8d79ea858a27.mp3",
    "answer": "黄昏",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 190,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14c47a985578edbb9729825c25428517.mp3",
    "answer": "别找我麻烦",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 191,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b833cf5ea3755cfc3d15cbfc578a1db.mp3",
    "answer": "走马",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 192,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a4784bf87eb6d7d53a02feaed44189.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 193,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1c18a0720aa2f9a37264c50bd0e8e3.mp3",
    "answer": "最美的期待",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 194,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae8e9236f77de362f6a61267c6e75b3.mp3",
    "answer": "情歌没有告诉你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 195,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e7b4d1d4d080fa83f954c9a9298b80e.mp3",
    "answer": "世界末日",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 196,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b757097ac2ab0a249aae89871e66649.mp3",
    "answer": "后来你好吗",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 197,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a27fb9eb4dca78167acd16773c00dc7e.mp3",
    "answer": "爱是怀疑",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 198,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beea5b1e86f510fac3a159bf62401cd1.mp3",
    "answer": "座右铭",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 199,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/188aa47e272ae5f9ea43d4a2dd794422.mp3",
    "answer": "笑忘书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 200,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6395cd9de46b18f7469a63811651f1cd.mp3",
    "answer": "慢慢等",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 201,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/503d16cd3e547a233d0e1782a079afa2.mp3",
    "answer": "烈女",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 202,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db025f1dedfa9e1b5753c13c92bd7da.mp3",
    "answer": "财神来到我家门",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 203,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4354c5557f8e56f1d37f106d4265207b.mp3",
    "answer": "建筑师的梦想",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 204,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b505c50653ba14b328b0441c6f558e.mp3",
    "answer": "无问",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 205,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c98ecea26628586fe51344f91cd64f6f.mp3",
    "answer": "贺新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 206,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc5eaa4aed6fef1dffbc0e63d92a96e9.mp3",
    "answer": "可惜没如果",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 207,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/436b515a3059274b9013f4d6704843e02.mp3",
    "answer": "花的嫁纱",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 208,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e7997d1b76cf9644e3a5bb61bf43f2ae2.mp3",
    "answer": "说了再见",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 209,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b365b5c69cfd21ba36f8352e70872e4a.mp3",
    "answer": "缺氧",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 210,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/830496c953286c9653a5e45ab529353a.mp3",
    "answer": "好心分手",
    "explain": "卢巧音"
  },
  {
    "level": 211,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e73d00653f7a0153be93a3a0b48e783c.mp3",
    "answer": "蜡笔没了小新",
    "explain": "乔洋"
  },
  {
    "level": 212,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e439a6da3b034123347c07d7652b4211.mp3",
    "answer": "醉城伤",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 213,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bf6a524ce774df132583077537b6811.mp3",
    "answer": "心有不甘",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 214,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d85c5e4dcaf033e9d2bfea8d65be73e4.mp3",
    "answer": "胭脂扣",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 215,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c166d8e63ff7d8a7dc705daccce5910.mp3",
    "answer": "一个人的精彩",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 216,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aadca4a0a7bd7a232b198916f64ba48.mp3",
    "answer": "一起老去",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 217,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350c528edaaee02cac9c58246ccfe62e.mp3",
    "answer": "眼泪机场",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 218,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27272088de19d6d88b2618611dbff508.mp3",
    "answer": "伤心的人别听慢歌",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 219,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edf717d7d6a323de35b45f737f0f1337.mp3",
    "answer": "南山南",
    "explain": "马頔"
  },
  {
    "level": 220,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea448758b5d6a5d84dc6aaadda6c789a.mp3",
    "answer": "白芍花开",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 221,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b47c0a75afe3fd4ad701b0e4cfc4b9fd2.mp3",
    "answer": "如果这都不算爱",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 222,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67b7f34d1d2559a7a2f30c3de4a36547.mp3",
    "answer": "祝福你",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 223,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/229218b64a24126412fe71bdd2c535892.mp3",
    "answer": "我可以",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 224,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d26fcb39371b36b3077315a07b6943072.mp3",
    "answer": "本草纲目",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 225,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778e378fbee75560f85bf477cf81fc31.mp3",
    "answer": "战无不胜",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 226,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1a616332301e7846e58d3d7d8c8a31752.mp3",
    "answer": "被风吹过的夏天",
    "explain": "金莎、林俊杰"
  },
  {
    "level": 227,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd48ce3bef7434eed7fcdd9f9adf22b7.mp3",
    "answer": "星光游乐园",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 228,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/bf01c606b002fb7297b6bb66ac6a10e12.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 229,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6381a66f2eb7a5152aa8d5318bbfdd56.mp3",
    "answer": "第一次",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 230,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f77a2b740f158b2cf2ea5b2ae8a84fef2.mp3",
    "answer": "十七岁的雨季",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 231,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/56931bbf2413b527d2d514746b35e7942.mp3",
    "answer": "爱在深秋",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 232,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fea817190feb27088f025a195ce3b168.mp3",
    "answer": "不再联系",
    "explain": "夏天Alex"
  },
  {
    "level": 233,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45cd268a6f92fc8bc3998893b12c7de2.mp3",
    "answer": "爱的代价",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 234,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4ae2e3d73014359b7271a7f5d60708a.mp3",
    "answer": "唯独你是不可取替",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 235,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0cc499323691146f7b393ac92b0c3a5b2.mp3",
    "answer": "路太弯",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 236,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f3ca467c3cf14ed8674d2ef328afa54.mp3",
    "answer": "阅后即焚",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 237,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/924d2a1adc4106ff9e7cb700b1a50405.mp3",
    "answer": "情歌",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 238,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/91a2d3060baa45e8e3264203093626772.mp3",
    "answer": "男人女人",
    "explain": "阿穆隆、许茹芸"
  },
  {
    "level": 239,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4bd73673cc185d42a9b8dda444c4f77c.mp3",
    "answer": "云烟成雨",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 240,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad6b8c821e1fa62436f29bbccd2ec7942.mp3",
    "answer": "分开以后",
    "explain": "唐禹哲"
  },
  {
    "level": 241,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14868f32545328c7ec7ab023437cfebb.mp3",
    "answer": "火锅底料",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 242,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1430b76476d6d3c83c07c7e01d04910.mp3",
    "answer": "心动",
    "explain": "林晓培"
  },
  {
    "level": 243,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a02a614c99d49aa0aaadff2658ed94ff2.mp3",
    "answer": "普通朋友",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 244,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2095a1252b66d1c65a84c75ecd440fb0.mp3",
    "answer": "我们结婚吧",
    "explain": "刘佳、金莎"
  },
  {
    "level": 245,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d0813b74fa280a94d443553b8b5692502.mp3",
    "answer": "睫毛弯弯",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 246,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c512cd352691538daa268b4598916da.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "EXO"
  },
  {
    "level": 247,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50a20f1ff90321321b7608c3064787a7.mp3",
    "answer": "七月七日晴",
    "explain": "许慧欣"
  },
  {
    "level": 248,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69a04d50ce4df790a027834660581437.mp3",
    "answer": "娜样纯杰的爱恋",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 249,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ca45b8e983ac6e94c75c77edc93a7e32.mp3",
    "answer": "没离开过",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 250,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f4c1b12fdaf2fe132fa36d255c480f762.mp3",
    "answer": "一个人的行李",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 251,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec1864c399cdad9ed7b82c007e206e1.mp3",
    "answer": "流言有一千分贝",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 252,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0b29352d6e0d56bc37e37877d9e31a2f2.mp3",
    "answer": "你比从前快乐",
    "explain": "吴宗宪"
  },
  {
    "level": 253,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68de74ec664e05a514e180b655b9975c.mp3",
    "answer": "拜新年",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 254,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f56e92cf9108e0c4d29b35583207dc22.mp3",
    "answer": "女人何苦为难女人",
    "explain": "辛晓琪"
  },
  {
    "level": 255,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d8f5ac3a46c08ad0d176541d90093a4.mp3",
    "answer": "面具",
    "explain": "安七炫"
  },
  {
    "level": 256,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc027c77c21b7be0cf8b552c8bee1ad3.mp3",
    "answer": "期待爱",
    "explain": "林俊杰、金沙"
  },
  {
    "level": 257,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ed0ec01295bd0dc4392fa19f276901d52.mp3",
    "answer": "一千零一夜",
    "explain": "邰正宵"
  },
  {
    "level": 258,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/cee3a6bc735c902558e0bbb5646187cc2.mp3",
    "answer": "开不了口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 259,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0803b9fe0cb7f0e3377a83cdf1cee410.mp3",
    "answer": "第一次爱的人",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 260,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5534d719e04c6523c4774c6c30d9c67f2.mp3",
    "answer": "对不起我爱你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 261,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58b44585b81b044ffe8d3d6121ddc07.mp3",
    "answer": "恶作剧",
    "explain": "王蓝茵"
  },
  {
    "level": 262,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea22a643e06f4bb524e3df77ecd86b32.mp3",
    "answer": "不分手的恋爱",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 263,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4a6a57e16e8b1fa87035f991fd0cda6.mp3",
    "answer": "你不像她",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 264,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3591d80daa51865204a6f2cfa634a39a.mp3",
    "answer": "安静了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 265,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8cfe6d8d436b5c38b866bb50798d5cb.mp3",
    "answer": "我知道你很难过",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 266,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/36f2bff62f05e76b8f51f8c6bb53f6fb2.mp3",
    "answer": "舍得",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 267,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58e6eab3aa591f7f6799b1d7fe2f1a76.mp3",
    "answer": "有一个姑娘",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 268,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f330363335b279ac96a06e82488886.mp3",
    "answer": "失落沙洲",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 269,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc099040a4172dd1c2f15a51bc2e3f0.mp3",
    "answer": "那些你很冒险的梦",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 270,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b1d9b04d57669c4158eff991303c6e72.mp3",
    "answer": "无间道",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 271,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/670eb4b43370346913ad0d5091cc5294.mp3",
    "answer": "悟空",
    "explain": "戴荃"
  },
  {
    "level": 272,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b53f82d577fdc3b7959cf291d9f3c80f2.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 273,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71a9af3936db7627817e3a6aee731575.mp3",
    "answer": "你不是真正的快乐",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 274,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e97d400a94d5e7bd698b25178463ba0.mp3",
    "answer": "诺亚方舟",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 275,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f6886f42222381491ef9ecb5e25027792.mp3",
    "answer": "情人结",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 276,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/006890933a755e07e21e9b33204a8fdb.mp3",
    "answer": "惊声尖叫",
    "explain": "张一山"
  },
  {
    "level": 277,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a748020f7547b1770b70bff0d04de6ec.mp3",
    "answer": "容易受伤的女人",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 278,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c9373436829a67b17278b77e72d43d542.mp3",
    "answer": "祝福",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 279,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/81c0ab887361e97fa41775b6c64465ae2.mp3",
    "answer": "紫藤花",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 280,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7798ab8625c062c5331b2f5021c0dfb3.mp3",
    "answer": "小小",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 281,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e3bd3555128f7e465f1ac49ee339fd.mp3",
    "answer": "只是太爱你",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 282,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b06aafa736493e5dddd4564b45b50e7c2.mp3",
    "answer": "他还是不懂",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 283,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdbd96246142c303578d9c35ae3292d8.mp3",
    "answer": "以前以后",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 284,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abe765dc15eec3cbe71114b0d875ef20.mp3",
    "answer": "天下",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 285,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81e3c08c7615511e860dfa32330be3bf.mp3",
    "answer": "假如爱有天意",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 286,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e24c997b03cb5c29d17140631f2407912.mp3",
    "answer": "杀破狼",
    "explain": "JS"
  },
  {
    "level": 287,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ea13dfd2a40422141d8e0b15788842b2.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 288,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/35114788fe408d1028f959f1190afd982.mp3",
    "answer": "等不到的爱",
    "explain": "樊凡"
  },
  {
    "level": 289,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9866941357f2894e93e433eaf65fa1c4.mp3",
    "answer": "可惜我是水瓶座",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 290,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d96ff8d188a12738aaaa5e9552c011c0.mp3",
    "answer": "天使",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 291,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb44557902885f0f7be31df05d02e51e.mp3",
    "answer": "爱的传奇",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 292,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b82dcf4b51c5107adf86230e02472da.mp3",
    "answer": "我不想说再见",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 293,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/52ecc493e090ef2329037abf877c79c32.mp3",
    "answer": "不能和你分手",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 294,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/6e852318ff2335865c491b18063e7c112.mp3",
    "answer": "每天爱你多一些",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 295,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99ee042881f3e8e52e3eb026dba64168.mp3",
    "answer": "外面的世界",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 296,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a032ccd8f30628a0d353b77610ca41c62.mp3",
    "answer": "如果有来生",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 297,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a8efb4e9ff0cae24f32981f9a787897f2.mp3",
    "answer": "两个人的荒岛",
    "explain": "S.H.E、周定纬"
  },
  {
    "level": 298,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/51291db6f9314703592f696891f4d1532.mp3",
    "answer": "疯人愿",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 299,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5234d5c59be5f350f3f1a927bf949649.mp3",
    "answer": "孤单北半球",
    "explain": "林依晨"
  },
  {
    "level": 300,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c499ecc8c71ac91d05844453aaaab748.mp3",
    "answer": "冒险时间",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 301,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bd1348a77be9dd8b653a0e27692e534.mp3",
    "answer": "梦一场",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 302,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/680f12c93a859193323c63b832e3dbb3.mp3",
    "answer": "身骑白马",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 303,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74076b56e6df95b7a1825f888d2578182.mp3",
    "answer": "原谅我",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 304,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f45a00c86a17ae13ba319356a8431e4f.mp3",
    "answer": "寂寞不痛",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 305,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05ee0e6103be032db2cce1447ad2e6d5.mp3",
    "answer": "清醒",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 306,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/989f85d4f8bfde33b3343742752d9995.mp3",
    "answer": "怎么会狠心伤害我",
    "explain": "郑源"
  },
  {
    "level": 307,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47d1877ef1dd832f08ac30fc858cd7a5.mp3",
    "answer": "迎春花",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 308,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/af18de05efc7fc98b03dff58a58bebcc2.mp3",
    "answer": "难得一见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 309,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4eac38c1b0d1982aa83eade54bf453.mp3",
    "answer": "孙大剩",
    "explain": "白亮、赵静"
  },
  {
    "level": 310,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d35d144ef2cbe819beabef98fcc16b5.mp3",
    "answer": "被雨困住的城市",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 311,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/063477e2a33cb87782b69e31d088b6712.mp3",
    "answer": "太委屈",
    "explain": "陶晶莹"
  },
  {
    "level": 312,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8b4e58fac4af20dacb00d7f04b4989c.mp3",
    "answer": "爱囚",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 313,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77f727da903a6096b0c245c77d747831.mp3",
    "answer": "爱情岁月",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 314,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8876180d647c0d9cef5c57fabf81c3c32.mp3",
    "answer": "电台情歌",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 315,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d117a8a2b782a0f2eded2f17a737ddb8.mp3",
    "answer": "境外",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 316,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37ca9e5f4d0b2837cacd4b39793f78b8.mp3",
    "answer": "大哥",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 317,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f48a3a2508bc9b1dbd3db3b1dbc8d50.mp3",
    "answer": "包袱",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 318,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c348a2a256ba01ebec06698df8a3a4d.mp3",
    "answer": "樱花树下",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 319,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c439ce81fe6984658c8c28b2d105fee12.mp3",
    "answer": "失恋无罪",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 320,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/db265b552131429e5ca1e8aa95c710e02.mp3",
    "answer": "睁一只眼闭一只眼",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 321,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e03845ab0ba794e4168667eb8df5570.mp3",
    "answer": "倩女幽魂",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 322,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7c0d2db234cd1f853a6516d639221b0.mp3",
    "answer": "记得",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 323,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35bee85362235fa884fb8ab0005b9a3e.mp3",
    "answer": "一封家书",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 324,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/fe02a13ae7c7b918c652c916e4d015f52.mp3",
    "answer": "恋爱达人",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 325,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a13ee7bfc7680fce39e947c48b2d2b0c.mp3",
    "answer": "阴天气球",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 326,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7162b49eecb4089d2274068e1c53b72.mp3",
    "answer": "爱转角",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 327,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44cc62e4f6bfe02916e519832f5a667c.mp3",
    "answer": "长镜头",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 328,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7732fce8c0dfe4e7fdbd4486600623932.mp3",
    "answer": "最重要的决定",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 329,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f721035aa791f420b6f15cc5601cec80.mp3",
    "answer": "流着泪说分手",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 330,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d9b065605432ad46f643eaa6e5edf6882.mp3",
    "answer": "月亮惹的祸",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 331,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7612e7bc34c0b349b79cb09daf1f87c3.mp3",
    "answer": "相爱很难",
    "explain": "梅艳芳、张学友"
  },
  {
    "level": 332,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e565290f6b245a0271ab922bbd142f0.mp3",
    "answer": "我爱他",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 333,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4de77f7d7a17d669d70b625e41297ec92.mp3",
    "answer": "一个人的冬季",
    "explain": "周渝民"
  },
  {
    "level": 334,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1345d5551493c872292d541af704d01e2.mp3",
    "answer": "直来直往",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 335,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d96f9d4b803f3e7f105bfd9fe03c164.mp3",
    "answer": "祈愿",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 336,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2fa7fa419c693f52b62d31beb9d9b5.mp3",
    "answer": "三国恋",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 337,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4139703e5ee07d0ec5c41044cdceb7852.mp3",
    "answer": "爱得太迟",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 338,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/808a48f8674bc3c5c33feb2a56174a6b2.mp3",
    "answer": "海芋恋",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 339,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e3e51aa0c57be0b996101ec6acbd9f882.mp3",
    "answer": "围城",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 340,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37bb8eb0b2821a7c32f03061ccdc70b8.mp3",
    "answer": "孤独患者",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 341,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9efc9b42e6e8237ae152f56e7ec95b8c.mp3",
    "answer": "给我一个理由忘记",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 342,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb9404b96f77d74adadb2c0c9bb450d.mp3",
    "answer": "尽头",
    "explain": "赵方婧"
  },
  {
    "level": 343,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb54ec5076b7f1c65f3595cb2f583e34.mp3",
    "answer": "心乱如麻",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 344,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/607258ed0d124407814b414076df8afe2.mp3",
    "answer": "一首简单的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 345,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/98a92cd66791c92aa95f1d41c5dc97752.mp3",
    "answer": "把爱放开",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 346,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/97f523404178da791188ca35be67b24d2.mp3",
    "answer": "好的情人",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 347,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61976582686c3aaf98147d8a46db4d1.mp3",
    "answer": "房间",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 348,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c033514bb859bbe7120c99ee41b6d7c2.mp3",
    "answer": "想太多",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 349,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1468ef542032b70ac18c5c1e9da7cc8a2.mp3",
    "answer": "再见青春",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 350,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e74661dd007fde39cdf67a8774a3e1b32.mp3",
    "answer": "矜持",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 351,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7195c24579eaa4aaabd9df3c0007f9822.mp3",
    "answer": "依然在一起",
    "explain": "马天宇"
  },
  {
    "level": 352,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43d1ffcc22dd302c8d8c587b15f437a2.mp3",
    "answer": "遇",
    "explain": "ai.mini"
  },
  {
    "level": 353,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb7c496a5655102af57663d2c55a6b.mp3",
    "answer": "正月初一过新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 354,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/82d1f037ba077c33a965c038428be4db2.mp3",
    "answer": "稻草人",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 355,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6459d279585e586c70743ac4de3cf11b2.mp3",
    "answer": "流沙",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 356,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5f9207a9e3c439a5a8dff361ec6388392.mp3",
    "answer": "当爱已成往事",
    "explain": "李宗盛、林忆莲"
  },
  {
    "level": 357,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/75be7ed3d6f443fd28d5b32f861d127a2.mp3",
    "answer": "我不配",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 358,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df74289eb0515e3d6c1c45a037defac.mp3",
    "answer": "只想一生跟你走",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 359,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8d758ec2144acd19346f85189aada3882.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 360,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ab8486cdf243e33904f2082b1edcb15e2.mp3",
    "answer": "神秘嘉宾",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 361,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/97a1edfc1fb808392b335cb207e9effc2.mp3",
    "answer": "少年",
    "explain": "曹格、光良"
  },
  {
    "level": 362,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24cb560b98d58370d24ed93ccd02722e.mp3",
    "answer": "需要恋爱的夏天",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 363,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e3d5855b21ddf53721327d2a369f18f.mp3",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 364,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad4ff7f97644b8a9321bf10332e4e0a42.mp3",
    "answer": "叶子",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 365,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f3e6c7f263ec3c423e9ac312353f7e.mp3",
    "answer": "重来好不好",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 366,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b9f8520ce5f706ed849b8ab927fde7f02.mp3",
    "answer": "月半弯",
    "explain": "陈坤"
  },
  {
    "level": 367,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87e227b23d30bf9346aa0ff27d42c2e.mp3",
    "answer": "时间裂缝",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 368,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/318819b14b9af3aa389f74a8c6dda249.mp3",
    "answer": "一眼万年",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 369,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/872d75a5acff794e9f26e8acb46150b42.mp3",
    "answer": "让我一次爱个够",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 370,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfa2582a854023e2a2fcfea0e1b3a16.mp3",
    "answer": "说好的幸福呢",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 371,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/33004eae7e9d4e9b0074e73f27ddffdb2.mp3",
    "answer": "我离开我自己",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 372,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b63b8c3c448dd48ef43186ff8e6febff2.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 373,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/561f5d39383eaac5d95fad34d63ebb632.mp3",
    "answer": "掌心",
    "explain": "光良、品冠"
  },
  {
    "level": 374,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a60ec2e27e8dc99711c59e8ea9ba2e7.mp3",
    "answer": "放心去飞",
    "explain": "欧豪、杨洋"
  },
  {
    "level": 375,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a5609d931df4e3a3d42dbaf81d71597.mp3",
    "answer": "听说爱情回来过",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 376,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/31b55f6c1109bb5d7f14e341db73dfb12.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 377,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3291d93af50306bea93b3ff104e901542.mp3",
    "answer": "白色恋人",
    "explain": "游鸿明"
  },
  {
    "level": 378,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b0402bf24a46edc224c94b49abacf3d12.mp3",
    "answer": "献世",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 379,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/182e7d383e0850a2b956543b6ffdd087.mp3",
    "answer": "一天一天",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 380,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f11808ccb3f3a214742a7aa14f51f6.mp3",
    "answer": "黄昏晓",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 381,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf0d1c0f6db2d06a6b730a5f3bca26a8.mp3",
    "answer": "不要对他说",
    "explain": "叶倩文"
  },
  {
    "level": 382,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/158b4c64681e34a8aa273749ae5d8e272.mp3",
    "answer": "心如刀割",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 383,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6dcca2cbec7972ec7edb281d4ded7c6.mp3",
    "answer": "忽然之间",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 384,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f38e655a7e934d76d5e682349b32fe9c2.mp3",
    "answer": "梦里花",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 385,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c63c3c5da8db056b73dbcf1b0ed4b35f2.mp3",
    "answer": "你的肩膀",
    "explain": "何耀珊"
  },
  {
    "level": 386,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/200ec0ba101896f503cc6177154f10772.mp3",
    "answer": "许愿池的希腊少女",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 387,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b126e5d14707f44267939497a1ef259.mp3",
    "answer": "谎言",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 388,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/73ddc382cc6013ca3a8fd27a090f16202.mp3",
    "answer": "祝我生日快乐",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 389,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2aec8fdc95848b96030cbd68b98279132.mp3",
    "answer": "白桦林",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 390,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7b822dd5c64da9e104b7416014f7cf6.mp3",
    "answer": "找到天使了",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 391,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e1d40953ebf7b31cda0a1561fa6592.mp3",
    "answer": "三生三世十里桃花",
    "explain": "刘亦菲，杨洋"
  },
  {
    "level": 392,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c27506c5cb267017388a25ed59b98f7.mp3",
    "answer": "在一起",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 393,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e71a0352099b77d6ccc13e7975588307.mp3",
    "answer": "年少有你",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 394,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5961ecd8d7aea677e3a704f88dd2b36c2.mp3",
    "answer": "丝路",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 395,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2366f14bb43a150bcf3bc5d8358f4aa.mp3",
    "answer": "背对背拥抱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 396,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/45362b610e14c1b961172efde5ead7c52.mp3",
    "answer": "酒干倘卖无",
    "explain": "苏芮"
  },
  {
    "level": 397,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74105e8a02e2acfc5dcae06d932bc879.mp3",
    "answer": "过云雨",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 398,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/899ecc28e00180c091ca0fda38478df0.mp3",
    "answer": "匿名的好友",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 399,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8112d5fe65fe0665ad7c293862415c8.mp3",
    "answer": "都市物语",
    "explain": "艾福杰尼、黄旭"
  },
  {
    "level": 400,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c55b8749312db608e88f17e48f05e0422.mp3",
    "answer": "我要的飞翔",
    "explain": "许飞"
  },
  {
    "level": 401,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b09cd3afc05777b6209b08ac06108ce5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 402,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9c462b6558542d847ae04930be2c7f5.mp3",
    "answer": "易燃易爆炸",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 403,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b38b33bdcb3c71cba0dbf8fb8997e0dc.mp3",
    "answer": "欢乐中国年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 404,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/03dc747a7b84bab53a324e2cc6961cb22.mp3",
    "answer": "美人鱼",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 405,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4532164bef59a15437e804a5b58ae5be.mp3",
    "answer": "候补情人",
    "explain": "胡清蓝"
  },
  {
    "level": 406,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a994b45a1543bf30a6107c7b390bb47e.mp3",
    "answer": "线上木偶",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 407,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ca471d4b63a4e2a38163d0476ce498.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 408,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/dfdc1c4b63671a4decbedf027956263f2.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "explain": "熊天平"
  },
  {
    "level": 409,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a4c292a2ae01f75370896f308eee27a72.mp3",
    "answer": "吻得太逼真",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 410,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e975c00616c652125f302b6fe1c7783.mp3",
    "answer": "为你我受冷风吹",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 411,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7993d18431893f11476cc8e57b722d7b2.mp3",
    "answer": "牛仔很忙",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 412,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4ef6792ec78088002c5ab24b6728075c2.mp3",
    "answer": "柠檬树",
    "explain": "苏慧伦"
  },
  {
    "level": 413,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7dd09be844b77f1a225706415b3ffd162.mp3",
    "answer": "给自己的情书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 414,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91ab210dee68cc0b484fb5972e751e11.mp3",
    "answer": "岁月如歌",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 415,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52ac8c2acb673df99030fee7f5087d82.mp3",
    "answer": "方圆几里",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 416,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e2685ee1ba8d3a79059c6afd271f1f0.mp3",
    "answer": "过了很久",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 417,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ad3da94815f6665e89fee86ae6680a.mp3",
    "answer": "朋友",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 418,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b99869fc74e5f0efc151df4749b528e32.mp3",
    "answer": "爱哭鬼",
    "explain": "江美琪"
  },
  {
    "level": 419,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/147955aa536adffcabb2f3ba02e0d045.mp3",
    "answer": "专属天使",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 420,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4a7b7621ab2bfeb845a536b9e041ab5.mp3",
    "answer": "碌卡",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 421,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9177750dd8440519ae11d9347ac8cb132.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 422,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/024c4e49534a2202fe129e5d34ec319c2.mp3",
    "answer": "爱一个人好难",
    "explain": "苏永康"
  },
  {
    "level": 423,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c75ccc7ef539fc84d07e6d74d2545ece2.mp3",
    "answer": "幸福一万年",
    "explain": "苏有朋"
  },
  {
    "level": 424,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d93223a5ab2c094ea1134660d70a7e0.mp3",
    "answer": "爱不单行",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 425,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/729c4b3f8c12bba6c905f6572ee4ef792.mp3",
    "answer": "当爱在靠近",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 426,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ffacd17181a712a906d65a387e4c40d72.mp3",
    "answer": "找自己",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 427,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b479a24a68c5acc83dcb4cfc88b2d0402.mp3",
    "answer": "遇见我",
    "explain": "曹方"
  },
  {
    "level": 428,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1c10957e9c2d0de1b0c418b562e3d1042.mp3",
    "answer": "阿飞的小蝴蝶",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 429,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a5a25a540d5a21d418fe655cbe23299.mp3",
    "answer": "我们都一样",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 430,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/90925037577acd07d1a842f4e24589dc2.mp3",
    "answer": "黑白配",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 431,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2a827939f29aaa72f9d53b00c683700.mp3",
    "answer": "你笑着流出了泪",
    "explain": "尹吾"
  },
  {
    "level": 432,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28dfc8de6203648eea977d6b1d34e547.mp3",
    "answer": "两个人的烟火",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 433,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/eae288af628076093b4071790beae6222.mp3",
    "answer": "借口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 434,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bddb08019be75ff53d2fcbc8768080f3.mp3",
    "answer": "我怎么丢掉了你",
    "explain": "宇桐非"
  },
  {
    "level": 435,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12293e2cdb0d74dc5d4360685ceb9cf5.mp3",
    "answer": "记事本",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 436,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8a8dd90f9ccfb2869b2355801b07fe962.mp3",
    "answer": "如果云知道",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 437,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bcbea01de14e6c5329565ba59937344.mp3",
    "answer": "回忆的沙漏",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 438,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/487056f36f160b4fc35a7d524996bcc42.mp3",
    "answer": "自我催眠",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 439,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24917b7933e6d6aefdff375ec6828e23.mp3",
    "answer": "环城巴士",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 440,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9aa86c0aa52c16f46a21222b8882734.mp3",
    "answer": "记得要忘记",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 441,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6d10ccc4a22d4c083dc538abb9fee0852.mp3",
    "answer": "没有答案",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 442,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/349064c39b66c28fb0cf887d2daa28142.mp3",
    "answer": "水晶",
    "explain": "任贤齐、徐怀钰"
  },
  {
    "level": 443,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e17a9f6d7727e74d5b36c56a6c79150b.mp3",
    "answer": "裂缝中的阳光",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 444,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/876f597089502c0821673557a377bb522.mp3",
    "answer": "原来你也在这里",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 445,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4462e959e8c9ede8cc270d065162a77.mp3",
    "answer": "没有什么不同",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 446,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/aefd008c245a07f9ef233c8a3ca613b52.mp3",
    "answer": "不潮不用花钱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 447,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ecadaa8fc430ab3867fab364ad66ca2.mp3",
    "answer": "你那么爱她",
    "explain": "李圣杰"
  },
  {
    "level": 448,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/704eb28ea6644c05671f18751c0528af2.mp3",
    "answer": "浪花一朵朵",
    "explain": "阿牛、任贤齐"
  },
  {
    "level": 449,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f4f5a3a00b00202a6c3e3707b90d70d2.mp3",
    "answer": "眼泪成诗",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 450,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0495a5301d6df96c31d60cbac8527d7e.mp3",
    "answer": "冷雨夜",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 451,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5b918d7fa984b8d3a8a56bdd62bcb2a.mp3",
    "answer": "新年好",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 452,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55e0f64d81616f8207378177b3c0b6cf.mp3",
    "answer": "永远不分开",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 453,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5a3205caa3626f31d230883912a7c31.mp3",
    "answer": "青蛙也会变王子",
    "explain": "王俊凯、王源"
  },
  {
    "level": 454,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1b375ff014a3e08c1e83b4251a9c6a1.mp3",
    "answer": "少年说",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 455,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e211328cdea4d090a341fa508e019321.mp3",
    "answer": "灰色头像",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 456,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a0ef9b9f970887c4269868c9b754ddbd2.mp3",
    "answer": "偏偏爱上洋葱",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 457,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5357c60f959167cac5e533b6be26b3072.mp3",
    "answer": "情殇",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 458,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ddb39b58e8a6b1565fe82e06ac85785f2.mp3",
    "answer": "眼泪笑了",
    "explain": "刘力扬"
  },
  {
    "level": 459,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87731ed07e3ec0df5f483de8ddf5e06.mp3",
    "answer": "趁早",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 460,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/05ff3ad2b75a8cba9353d1af485c5fc82.mp3",
    "answer": "潇洒小姐",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 461,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/25d84f27e71aa8008d8ab146ccc487c32.mp3",
    "answer": "戏梦",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 462,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4909ecc5088b81deb56dcc6e816d9c.mp3",
    "answer": "当你",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 463,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49b93d1002c68aabe04b17a086d2ae2e.mp3",
    "answer": "小苹果",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 464,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e3245df88c849332659271eebe541ce12.mp3",
    "answer": "蓝色雨",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 465,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba3b7d5ba954402a98f260ac6f9a69442.mp3",
    "answer": "我相信",
    "explain": "杨培安"
  },
  {
    "level": 466,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43cf8ace2c73907ea241cac351242e70.mp3",
    "answer": "新不了情",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 467,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/572e011f524620d33b2de5045478175c2.mp3",
    "answer": "仰望",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 468,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e2a748ac2c32abcb193dbb90310b871.mp3",
    "answer": "学会",
    "explain": "李行亮"
  },
  {
    "level": 469,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78407e7e22e9f72daf80a7a9151851cc.mp3",
    "answer": "六月的雨",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 470,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9433662ee4026b6724149b34d35aa19f2.mp3",
    "answer": "美",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 471,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/209942379a8d0d29d22abeb5020b8596.mp3",
    "answer": "大约在冬季",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 472,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1fddc8d9ba006abc7d348ae49a3ef47b.mp3",
    "answer": "七子之歌",
    "explain": "容韵琳"
  },
  {
    "level": 473,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c64ade072f85551b86a824e90c2b2c76.mp3",
    "answer": "外滩十八号",
    "explain": "男才女貌"
  },
  {
    "level": 474,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b096a065b1b2b94f15187398623c97dd2.mp3",
    "answer": "为爱而生",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 475,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d1ed31d1dc0b76de7130bf63c7bf779d2.mp3",
    "answer": "水手",
    "explain": "郑智化"
  },
  {
    "level": 476,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0a2150fa7dc89eb3a5a308fd6b4343702.mp3",
    "answer": "回头太难",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 477,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9b21184c9e08dab161bc903f3635bc2.mp3",
    "answer": "那个女人",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 478,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/63f1c351ae1a2a95f259adcea61436002.mp3",
    "answer": "旗开得胜",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 479,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f74a9fcc37286c2d0afba9500204286a2.mp3",
    "answer": "夏天",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 480,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fa503d190378ff24be49a3d3ac0f74a.mp3",
    "answer": "碧波残梦",
    "explain": "孔垂楠"
  },
  {
    "level": 481,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ea59d78f763aae8a0b3d39a57876606f2.mp3",
    "answer": "我要快乐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 482,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f187004efd7f5c72b53857cd1029fe4.mp3",
    "answer": "佳佳",
    "explain": "张晏铭"
  },
  {
    "level": 483,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d20d1c22e94bd3ea72f182effcb3430f.mp3",
    "answer": "你被写在我的歌里",
    "explain": "陈嘉桦、苏打绿"
  },
  {
    "level": 484,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ca8bcad210e32e33f480f2349722c96.mp3",
    "answer": "带我走",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 485,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9cf91e18ce4c810ebdb02b21a8d0b7c02.mp3",
    "answer": "滴答",
    "explain": "侃侃"
  },
  {
    "level": 486,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4423ef072146387e4459c1481f4d819e2.mp3",
    "answer": "牡丹江",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 487,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15b412122d86005581ed746655d46803.mp3",
    "answer": "某人",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 488,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/83c1a4ad07279557234ed3e835dba8682.mp3",
    "answer": "谁动了我的琴弦",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 489,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/039d25bcfdc0117a4efaece8afd86b1d.mp3",
    "answer": "错过",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 490,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0ff252055c6a0ba25d737f93e5b9af732.mp3",
    "answer": "狐狸精",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 491,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab5b816014944f056ce606cd82acb0ee.mp3",
    "answer": "你为什么说谎",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 492,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e94d3ff2e8204bd4b8048296d6c28e40.mp3",
    "answer": "你就不要想起我",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 493,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8fbfa7cd597e4afc247ef6e0efed45f22.mp3",
    "answer": "听说",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 494,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a8a101b9bb60dc97ea35a6ce941a54e.mp3",
    "answer": "最佳损友",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 495,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0afc8b0819b8d9286f96dc9b6db0ad972.mp3",
    "answer": "王子的新衣",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 496,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b75ec4c2d41858cc75e1b5254fe9e5162.mp3",
    "answer": "第一时间",
    "explain": "F4"
  },
  {
    "level": 497,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a73dff10804a1860ef83d1746559fe9.mp3",
    "answer": "他夏了夏天",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 498,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c6533bfbcda36d4bd814e7ebd25dbc5.mp3",
    "answer": "暧昧",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 499,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ebb09d0381801e080d034d19abff50982.mp3",
    "answer": "完美世界",
    "explain": "水木年华"
  },
  {
    "level": 500,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eac717529dff724ff7887f160ecca6d1.mp3",
    "answer": "新年喜洋洋",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 501,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fddc44beaae96cf2dbdf678c9457008.mp3",
    "answer": "花都开好了",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 502,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/312fbd351d7148a552fa753caac14c5d2.mp3",
    "answer": "只要有你",
    "explain": "那英、孙楠"
  },
  {
    "level": 503,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83357a8b5dd4e8a14043f71ecf129037.mp3",
    "answer": "一起走过的日子",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 504,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d23cb71c283c01ff6a26e4995b66a3ed2.mp3",
    "answer": "人质",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 505,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/920119d514938e6603613a967d09e4da.mp3",
    "answer": "我的回忆不是我的",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 506,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a9f0779297bf5618e015c19deb366df.mp3",
    "answer": "如果当时",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 507,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d56de99e0056198d176bd2a98e38b57.mp3",
    "answer": "后来的我们",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 508,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/eb43328da50a8553ca66659e621808812.mp3",
    "answer": "招牌动作",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 509,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/817a0232cff2014b3bb1db322163a4a4.mp3",
    "answer": "城府",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 510,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391fb59932402d60ba70211eb145caff.mp3",
    "answer": "红日",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 511,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/219a4da4f5efd0004607882b448da1992.mp3",
    "answer": "非同寻常",
    "explain": "陆毅"
  },
  {
    "level": 512,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99de22efee8e3936d7a709f8daffa614.mp3",
    "answer": "霍元甲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 513,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9314bdc4f791fef38cfb19c06608d2b4.mp3",
    "answer": "死性不改",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 514,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9817df1a1777c9a71861e068cc8fa6cc.mp3",
    "answer": "抓紧我放弃我",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 515,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/caafdceda3a8b95a6bdeec10e694e5dd2.mp3",
    "answer": "坚持到底",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 516,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/71585ff29ec824b2116ad91af573c67a2.mp3",
    "answer": "女爵",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 517,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e245950b8c32b14bea13887ffb991a74.mp3",
    "answer": "全世界谁倾听你",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 518,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f030ee9898ca48dee3d72d143b129237.mp3",
    "answer": "你快乐吗",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 519,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ff4c64fdbcae7ce302e60861c72318.mp3",
    "answer": "勿忘心安",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 520,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe816e140d789158e527c2b8159ae051.mp3",
    "answer": "我最亲爱的",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 521,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/65b6d60f1b187358256b1540b6cc58e62.mp3",
    "answer": "王见王",
    "explain": "罗志祥、杨丞琳"
  },
  {
    "level": 522,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67de2f6bbaec04b62ee15c9200fa5b99.mp3",
    "answer": "再遇见",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 523,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8516b689cbf6a6a8e91d85d1b7474d892.mp3",
    "answer": "燕尾蝶",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 524,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74e43235a7623c7393f287b4ca65374f2.mp3",
    "answer": "神奇",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 525,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea94a29c4bcecd8148cac64fe9c03823.mp3",
    "answer": "沿海公路的出口",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 526,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c1ed39620d427680710fff2c33a8e0a.mp3",
    "answer": "不想长大",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 527,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/01890200d9048a1c3be2253a883a0d472.mp3",
    "answer": "刀马旦",
    "explain": "李玟、周杰伦"
  },
  {
    "level": 528,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/735ebff8892db7fdb98e913e32e379e02.mp3",
    "answer": "彩虹天堂",
    "explain": "刘畊宏"
  },
  {
    "level": 529,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6428026faf29c7ca7108a3fe14bfffca.mp3",
    "answer": "再见吧喵小姐",
    "explain": "姜贰拾"
  },
  {
    "level": 530,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c9c689c5e7857d98ef4720ff513cc4bf2.mp3",
    "answer": "天涯",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 531,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6a0d51afb011685b4fdb0624306dbf0.mp3",
    "answer": "全世界宣布爱你",
    "explain": "孙子涵、李潇潇"
  },
  {
    "level": 532,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde4039e8f375cb946f4894c9380bed3.mp3",
    "answer": "连哭都是我的错",
    "explain": "东来东往"
  },
  {
    "level": 533,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0c665d475cb7dfb03c5d37595c749dc72.mp3",
    "answer": "你怎么舍得我难过",
    "explain": "黄品源"
  },
  {
    "level": 534,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b01b882c9c87955c99b3ef4adfd1904f2.mp3",
    "answer": "男佣",
    "explain": "吴克群"
  },
  {
    "level": 535,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5097a5436a32822d346e34f63c46aec2.mp3",
    "answer": "不要再孤单",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 536,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df45a277742b58695092a5876c955e64.mp3",
    "answer": "夏至未至",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 537,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/defa79715098a8752fde33ceb3bbde362.mp3",
    "answer": "壁虎漫步",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 538,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9cccd82e2108d0ef4da17c75c3aa44f22.mp3",
    "answer": "醉清风",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 539,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/afe07b76ebf874026cd58dba0f0ccc192.mp3",
    "answer": "清明雨上",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 540,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5b9e98b5a944792018e9777d0766da582.mp3",
    "answer": "剪爱",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 541,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b80879dfd23a35667758f6edab9d1c22.mp3",
    "answer": "在梅边",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 542,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4547e3010eaa4ff8f82c360d10fef02c2.mp3",
    "answer": "天蝎蝴蝶",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 543,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/afb60309a9000499127061c04ebe6f122.mp3",
    "answer": "无底洞",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 544,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fac824bb37a9ba53f57ae4dafe136c.mp3",
    "answer": "如果这就是爱情",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 545,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65c6a1f7520634c3e74d4ddb86050d5a.mp3",
    "answer": "风筝与风",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 546,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb4211990ada17cb25b3d7492376a8a.mp3",
    "answer": "流浪记",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 547,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d72f39ab96ea8b1e3aa7150a4418d28e2.mp3",
    "answer": "千年泪",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 548,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2738ae489eeb8780e77a4c162690811b.mp3",
    "answer": "我从来没去过纽约",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 549,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7590391d87a9950f36162bb5ce41715c.mp3",
    "answer": "仓颉",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 550,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6862b0ccba3b4382ebc43429a3c497fe.mp3",
    "answer": "没时间后悔",
    "explain": "陈奂仁、欧阳靖"
  },
  {
    "level": 551,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48492ae5810d1726ab86f8356c0076f2.mp3",
    "answer": "今夜你会不会来",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 552,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fceb2815581a648fef7b7348c6bacced.mp3",
    "answer": "流着泪的你的脸",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 553,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a877b8a3526e21a6110a9c1d3f85fe83.mp3",
    "answer": "洛丽塔",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 554,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c0c1a32491c8fa51c3c2f6b4846f580d2.mp3",
    "answer": "眼色",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 555,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20d14465147683724dd2cf66c93013ea.mp3",
    "answer": "我以为",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 556,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fd04126b2e1dab826a2b1181b17e6f5f2.mp3",
    "answer": "落叶归根",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 557,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/48335b22efe991036d593d89e477e7152.mp3",
    "answer": "雨樱花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 558,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ec35c363a1ca818a3d9f75d2137fd62.mp3",
    "answer": "勇敢",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 559,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70a9aec01c055e3dd6f155647a976226.mp3",
    "answer": "恭喜恭喜",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 560,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6df569f0e721034198fdca63c4156689.mp3",
    "answer": "外婆的话",
    "explain": "不才"
  },
  {
    "level": 561,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef9e952f933b6573d927951a69c321fc.mp3",
    "answer": "解脱",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 562,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49505d7906c163d11e7424defd312c5f.mp3",
    "answer": "如果世界没有海",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 563,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/26f0636818c1a63ebcc3409856b3a4712.mp3",
    "answer": "无乐不作",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 564,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9a035e354134543f8cf599c49581531c2.mp3",
    "answer": "打分数",
    "explain": "黄立行"
  },
  {
    "level": 565,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6d687aab8d4642240600d76631acfa8.mp3",
    "answer": "明天你好",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 566,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/19cfb9c25a9cb2ab793f958a8fee56ee2.mp3",
    "answer": "国境之南",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 567,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/679ab886f9af52854aec55ce1ce5bba8.mp3",
    "answer": "离家出走",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 568,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9e4a8b3b7bfafbd798e6de6d6786584e2.mp3",
    "answer": "小镇姑娘",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 569,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4767b23dcfb7429275d5215270c3bed.mp3",
    "answer": "离歌",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 570,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/bd3fc500d8c6d3f6c8066153375946ba2.mp3",
    "answer": "搞笑",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 571,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/04c996d253c2849c01ef2c020aee2f9f2.mp3",
    "answer": "下一站天后",
    "explain": "蔡卓妍"
  },
  {
    "level": 572,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c9ae5b863f8bdee574b66e02239afca.mp3",
    "answer": "热恋过后",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 573,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2dc3b00e35cc175ca3248481c076fd9.mp3",
    "answer": "停格",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 574,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59a295bce52b54387d8450fa919f36ff.mp3",
    "answer": "下一站茶山刘",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 575,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/081011fdf4f664dde9f1bf1d7cc83f392.mp3",
    "answer": "开门见山",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 576,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bcefc9248c011a35b5462db3e724889.mp3",
    "answer": "会痛的石头",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 577,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9523c665fc64c4cf2cdef494404fb5a4.mp3",
    "answer": "像个孩子",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 578,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faa206456f9839e78e255003c64f0fd1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 579,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2462e4e0b6061b30cc8092660dcc67c.mp3",
    "answer": "因为你",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 580,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e88a24be74a3b01418659438b7f84a42.mp3",
    "answer": "布拉格广场",
    "explain": "蔡依林、周杰伦"
  },
  {
    "level": 581,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0135a972888fb003591bf60a6e6c9351.mp3",
    "answer": "智商二五零",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 582,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c1e7bc92b719cb98f7af9a8514ed2ee.mp3",
    "answer": "我想",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 583,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/433d67b4085c2ba56017a35d02c0ad972.mp3",
    "answer": "别在伤口撒盐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 584,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a4bdf8aae1cdd478fe422241789a9c9.mp3",
    "answer": "寻",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 585,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f1980bf4132ca364a4c942f7c44ecbc.mp3",
    "answer": "不痛",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 586,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f47c534eb34df491e05e418dfff0203d.mp3",
    "answer": "一人有一个梦想",
    "explain": "黎瑞恩"
  },
  {
    "level": 587,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/9f79d3f00e88bfc8d08ab792b25429792.mp3",
    "answer": "算你狠",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 588,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84a904d22d97a59f505c95e0f7a64ec1.mp3",
    "answer": "风从哪里来",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 589,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb27bad6aebe97e043c646c24ebac9e4.mp3",
    "answer": "脚本",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 590,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e14094170ef2087a063c9288a07e4da22.mp3",
    "answer": "将军令",
    "explain": "吴克群"
  },
  {
    "level": 591,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ade8b7e5d6f2b4af67ed6da538e3d1.mp3",
    "answer": "会孤单",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 592,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/450de430490fd479707264d763e96ef82.mp3",
    "answer": "美丽的神话",
    "explain": "孙楠、韩红"
  },
  {
    "level": 593,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0e8a3e67b2fc0a21598af3ff13d932b72.mp3",
    "answer": "想自由",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 594,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c932d14fd20cb32c78ebd1c668fbb330.mp3",
    "answer": "在人间",
    "explain": "王建房"
  },
  {
    "level": 595,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dadf487f2864d3a402239886fe7de68.mp3",
    "answer": "幸福了然后呢",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 596,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8eca86eefecfa58a05cd1c614ae2eb9.mp3",
    "answer": "请跟我联络",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 597,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e1a719c0a8d66a7038cff8724c9d561.mp3",
    "answer": "倔强",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 598,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/25d49e1e51c0e2539a6fe4cec762df992.mp3",
    "answer": "星座",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 599,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a941102ce9445f15b9e1f5dccff28cab.mp3",
    "answer": "空白格",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 600,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74e6ef807fd3cb2c7349aa3e5462f02d.mp3",
    "answer": "离骚",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 601,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/059a04382c142eb0ef774e3e574e20af2.mp3",
    "answer": "蜀绣",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 602,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9df4e891194ffde76acd8d656fb95de.mp3",
    "answer": "我可以抱你吗",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 603,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e5c884bc912304c7c5c9a3bda3e9d2072.mp3",
    "answer": "放逐爱情",
    "explain": "解伟苓"
  },
  {
    "level": 604,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27d3bfd02bb8cdf7fe8ac790473f981c.mp3",
    "answer": "追梦赤子心",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 605,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed09a9e4468ee6dec27ab3c9a3b96a52.mp3",
    "answer": "声声祝福",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 606,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3e7a24412b21de3e7001431a680a784.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 607,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51fd1a2969d7faa0182441e3863ccc5e.mp3",
    "answer": "只是朋友",
    "explain": "陈翔"
  },
  {
    "level": 608,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f977b39acaf523d9d13a9054a7a0d06.mp3",
    "answer": "李白",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 609,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1683393ab3a78650207a320173c86e42.mp3",
    "answer": "一场游戏一场梦",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 610,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/809f7fa0061e309e063359a18cc552e7.mp3",
    "answer": "终于等到你",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 611,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac02f2a90cdb542af00f8da42a4cf866.mp3",
    "answer": "你曾是少年",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 612,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db4413d2e42283ea9bc3821cb0106201.mp3",
    "answer": "真的爱你",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 613,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aece0efea66ad04120d6f1525ded387a.mp3",
    "answer": "说谎",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 614,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/489bf19a225e195202f6ace78c8090e62.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "explain": "伍佰"
  },
  {
    "level": 615,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/436c34ef777727666b4f7c0218bc59f7.mp3",
    "answer": "突然想起你",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 616,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9bb9bf1bfe427f2b92005cba441413e.mp3",
    "answer": "微微一笑很倾城",
    "explain": "杨洋"
  },
  {
    "level": 617,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c60d5b4ea91f57d96bbd92b2551d08bd.mp3",
    "answer": "命硬",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 618,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aef36decf705695ba2c72b5f5bbf4299.mp3",
    "answer": "如果爱下去",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 619,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86ac64e4f5ff8dac40fe61b5ab1cd22b.mp3",
    "answer": "明天过后",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 620,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba6d3d60788c5667691e6e96e0035a122.mp3",
    "answer": "沧海一声笑",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 621,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/927a667cf292f429b60b76746a65200e.mp3",
    "answer": "意外",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 622,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d7a67798423e2d51efc0145ae525012.mp3",
    "answer": "猜不透",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 623,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/067d3646dfbea9d0ec4f60294533c1ce.mp3",
    "answer": "和你一样",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 624,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53cbd686837e61149a513c5e3204e4ad.mp3",
    "answer": "最美的太阳",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 625,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/527d75911b8401d0d6a8d74c9e9409de.mp3",
    "answer": "独家记忆",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 626,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16e12e99f007cfc3d17b113f25893810.mp3",
    "answer": "写不完的温柔",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 627,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a32345ef5ee476211b4ac197b9531009.mp3",
    "answer": "灰色空间",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 628,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5383fb508927fca5e0aedb162751f30c.mp3",
    "answer": "陌生人",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 629,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6f203b66cf743d9870d676e32c5d532.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 630,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a7c965cc72d30577a63ed83551ea648.mp3",
    "answer": "羽毛",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 631,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0454870ef3fca1bc824bab86a753200e.mp3",
    "answer": "喜帖街",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 632,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f9363b6cb75727e477c20e41433252a.mp3",
    "answer": "无与伦比的美丽",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 633,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf5b29aeaa98e32cc7883decf29f90b0.mp3",
    "answer": "讲不出再见",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 634,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b525992c33aa6afb7d4a1cce24f3b1a.mp3",
    "answer": "听不到",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 635,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee432151b52679bd054c0432db18c779.mp3",
    "answer": "刚刚好",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 636,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7d0e87dc30af37c877fcc3440913e3a92.mp3",
    "answer": "爱夏",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 637,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7316222c4c20f38db0f8e529b9a7ea2c.mp3",
    "answer": "我敢在你怀里孤独",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 638,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c86941294c02feb84b87579f2a8619d.mp3",
    "answer": "独一无二",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 639,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c76795f4b2073fec56fe74b8477e06a6.mp3",
    "answer": "火星研究院",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 640,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9236cd55ea706933ce6755411fc80953.mp3",
    "answer": "雨爱",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 641,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78ffd710a0b7cbdfc39df2035b66471e.mp3",
    "answer": "回转木马的孤单",
    "explain": "戚薇"
  },
  {
    "level": 642,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbe8bfc08d04fbe65178bc4c8cd68db1.mp3",
    "answer": "终身美丽",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 643,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab9f23f109747718759fa83e28530a4a.mp3",
    "answer": "爱在记忆中找你",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 644,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ae99b7f4e6b0e1a5ee7134b8b8eaf08.mp3",
    "answer": "蓝色降落伞",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 645,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0973c0dc7376eb56c500ef662d6833d.mp3",
    "answer": "一尘不染",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 646,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e69f649402f9bf4304ddbb1a814852.mp3",
    "answer": "牵手",
    "explain": "苏芮"
  },
  {
    "level": 647,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fc9737364ba897c1aac8c336ac335d7.mp3",
    "answer": "换季",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 648,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33351c05b92f29a7bf81f512bf97d8b0.mp3",
    "answer": "他不懂",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 649,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8c840db897ecbc61adadf6e65865fd6.mp3",
    "answer": "爱的主打歌",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 650,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d124e3a6268ae23e0bc456a10d323a6b.mp3",
    "answer": "你的眼神",
    "explain": "蔡琴"
  },
  {
    "level": 651,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707720bc5a4c2799ceb3c23b1c802814.mp3",
    "answer": "说散就散",
    "explain": "JC"
  },
  {
    "level": 652,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b800b60fff840ee7ce7614aa1175169d.mp3",
    "answer": "再见只是陌生人",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 653,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb8d55bcf62a42afa8332b5f411f8ea.mp3",
    "answer": "放过自己",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 654,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5953813a81472824981ba90ceebd2bd.mp3",
    "answer": "何处是天涯",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 655,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af503482c02c5fe96610d352ce322213.mp3",
    "answer": "我门",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 656,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49bf83045903f8b9ef5c75f5a3b84354.mp3",
    "answer": "赛尔号",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 657,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6637115504bbeaddfa38044c53fc474.mp3",
    "answer": "以后的以后",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 658,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18a16021588e768e6a7bebc9ac4e808d.mp3",
    "answer": "齐齐贺下你",
    "explain": "张曼莉"
  },
  {
    "level": 659,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05a4fe3976df857efcfe4fad7bfd2832.mp3",
    "answer": "有一个地方",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 660,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b69e02d3b44df39dff45f8b5bce0db1b.mp3",
    "answer": "忘情水",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 661,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea1d8f1a5f178a436a6024df120dac81.mp3",
    "answer": "我可以忘记你",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 662,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e514674598e8bc63c54e9c9203aed2c8.mp3",
    "answer": "从此以后",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 663,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/adb44c6247ecb0137a3e7e2668228cf8.mp3",
    "answer": "好想抱着你",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 664,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53c2ef0cc7577faaa998e46ec17bb337.mp3",
    "answer": "拍错拖",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 665,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fa361e13efea65eec4041ab943e6be3.mp3",
    "answer": "惊天动地",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 666,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fc2ef828f69cfedecb8d9674e434d1f.mp3",
    "answer": "再见我的爱",
    "explain": "狮子合唱团"
  },
  {
    "level": 667,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb02e2563d189034bff4b03e637df9e5.mp3",
    "answer": "离不开你",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 668,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7371d3dc0b9be172a5b8210596a155fa.mp3",
    "answer": "钟无艳",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 669,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21ad1305dc5f2f02ff5df4ff67f44488.mp3",
    "answer": "冰雨",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 670,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6040c6d516ee5bd88053aad6211e4f7.mp3",
    "answer": "两个世界",
    "explain": "胡清蓝"
  },
  {
    "level": 671,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5b6c3d722bee52cadfdf559b48ab9a632.mp3",
    "answer": "何必在一起",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 672,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81cdbbceb03862c6993930f0eb1b0727.mp3",
    "answer": "处处吻",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 673,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/522ebc96fac9cd4367cda978c8415379.mp3",
    "answer": "半城烟沙",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 674,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc2dddab4db03c42275c263aec9c90bd.mp3",
    "answer": "苏州河",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 675,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/468346efa7919ac32ef84ee15341649e.mp3",
    "answer": "旅行的意义",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 676,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef6ff3c7731d36da8a49478525e3ae83.mp3",
    "answer": "因为爱",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 677,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81f593f43a9a73740f2fa994a1dc353d.mp3",
    "answer": "齐天",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 678,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b213e7cdcedcfa3885ab3196eee1090.mp3",
    "answer": "猪猪侠",
    "explain": "陈洁丽"
  },
  {
    "level": 679,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d2e689f536a783583a8101734172288.mp3",
    "answer": "诺言",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 680,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f891bd36438f0f241d95b0b3580e2b81.mp3",
    "answer": "遗失的心跳",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 681,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a7d11029ee5f1077626e6e39837803e.mp3",
    "answer": "我想念",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 682,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/124c63d2634d169122af1b4258221151.mp3",
    "answer": "半路",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 683,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dedd8c56cc5fe8b035c59d4c8453f0e.mp3",
    "answer": "栀子花开",
    "explain": "何炅、王诗龄"
  },
  {
    "level": 684,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/992352e322f820562a6eccc79bbe9225.mp3",
    "answer": "风景旧曾谙",
    "explain": "韦礼安、郭静"
  },
  {
    "level": 685,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091a0d7bdd65438746cbba5a5537afe1.mp3",
    "answer": "不再犹豫",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 686,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/38fe20a199f476b35e1fda202b14ec25.mp3",
    "answer": "给我你的爱",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 687,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/091e77c7caab213820d494e45ef366dd.mp3",
    "answer": "原动力",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 688,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b625a78e68ce1f84b68094202e3ff0b8.mp3",
    "answer": "类似爱情",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 689,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14301233cd3cd3e2083e587d0ee485ac.mp3",
    "answer": "残酷月光",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 690,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/148c785dd03a8690f19eb9713da0a3e5.mp3",
    "answer": "到不了",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 691,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8859ae2d35093fdbd3fadaf83921eb46.mp3",
    "answer": "飘雪",
    "explain": "陈慧娴"
  },
  {
    "level": 692,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb4ac5225ee7e04774b8a655513273.mp3",
    "answer": "开始懂了",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 693,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f378c27c168628e31c5fd5b9ef227181.mp3",
    "answer": "心碎",
    "explain": "易欣"
  },
  {
    "level": 694,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3484f1ef96f267562bbbf3e3fe36bb14.mp3",
    "answer": "曾经的你",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 695,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2beeaffe71fba33ea5947f651fb7fc66.mp3",
    "answer": "十面埋伏",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 696,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c983fa7c082b3db2484ea97d6403e8ee.mp3",
    "answer": "是非题",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 697,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5279dc5ba843481b1125683f523e46fc.mp3",
    "answer": "帝都",
    "explain": "萌萌哒天团"
  },
  {
    "level": 698,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2cb024afd5ed4e2f992cd0c8c53df8752.mp3",
    "answer": "挪威的森林",
    "explain": "伍佰&China Blue"
  },
  {
    "level": 699,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec72ce28d3b4fd97316723aabfd5f3c0.mp3",
    "answer": "我真的受伤了",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 700,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d76f5c90a83ecaeae9c48c643ff14ac.mp3",
    "answer": "我好想你",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 701,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a196d8b0f2a24435020c1018c236288.mp3",
    "answer": "骚灵情歌",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 702,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f56a9bcc2b0b19986acfb057c858cff4.mp3",
    "answer": "相依为命",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 703,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3690686369012d905747b6a23f7d276.mp3",
    "answer": "模特",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 704,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eabbc4720555e1df61c812489f298758.mp3",
    "answer": "雨中的恋人们",
    "explain": "黄凯芹"
  },
  {
    "level": 705,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae5d021588c97738f8e6f3b557efa8eb.mp3",
    "answer": "小棉袄",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 706,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f92f983e891914ae14ebaf4f1f0d6739.mp3",
    "answer": "岁月神偷",
    "explain": "不才"
  },
  {
    "level": 707,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7eb9215bb77069d6a4b590e71129b8f.mp3",
    "answer": "记得我爱你",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 708,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e61c000a4c21959abc069594ab390d1.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 709,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a6660f91c63dfcd401bfdecf3c769a9.mp3",
    "answer": "过年好",
    "explain": "天孪兄弟"
  },
  {
    "level": 710,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9dcf8d52dcba191619f40fe2d8c5d53.mp3",
    "answer": "那个男孩",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 711,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb7b4d03b228e410bbed31990f853357.mp3",
    "answer": "最初的梦想",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 712,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/627f56f8b0697d8a044b8b5f8d1586e7.mp3",
    "answer": "一生所爱",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 713,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2274402856fd6509b383108eff1c7cb.mp3",
    "answer": "你还要我怎样",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 714,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed843ea4949263c35ccafc2462b1c432.mp3",
    "answer": "你是我的眼",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 715,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/2b03b08051550b702787fd82c6656b702.mp3",
    "answer": "坏人",
    "explain": "方泂镔"
  },
  {
    "level": 716,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c12a66aaf29f2e839654ae0d9e3f6e3d.mp3",
    "answer": "说爱你",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 717,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6779c2178cd46c1ae69bc52c2b94f7a2.mp3",
    "answer": "差不多先生",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 718,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b667267149a3969a14a476c80a047172.mp3",
    "answer": "我很快乐",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 719,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6e69227cda56f16d1683389a6556757.mp3",
    "answer": "最冷一天",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 720,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/234d90f59912a2c287d66d56af9c4b24.mp3",
    "answer": "亲爱的你",
    "explain": "陈翔"
  },
  {
    "level": 721,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b96f8ae60b2c7d486a1a57e17451bfb.mp3",
    "answer": "如果没有你",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 722,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2217e538220b6ffe0469cb411417f5f5.mp3",
    "answer": "天若有情",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 723,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57322b783ad8656c93feb0bdf76be74a.mp3",
    "answer": "妥协",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 724,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/196af60809d5689b4c82a9bc84b7059e.mp3",
    "answer": "遗失的美好",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 725,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10902ba0171438fbc6adf1c8b59d9ad9.mp3",
    "answer": "一笑倾城",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 726,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8a5a0826b0ea83b79b2d520b0c2d919.mp3",
    "answer": "最近还好吗",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 727,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/955bb037b255b56c6bb3a9fb829e620b.mp3",
    "answer": "笑中有泪",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 728,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ddfc8c72cac2fa47f1ea266e95640f8.mp3",
    "answer": "阴天",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 729,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e8cdcc951bad42a9c328ca0351d9643.mp3",
    "answer": "怪你过分美丽",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 730,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1755c4c9dc58687d2dbdaf5132b0b281.mp3",
    "answer": "我还想她",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 731,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb869f74165c0cfd050846295e9f664.mp3",
    "answer": "萤火",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 732,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7e69c2f6c7017ab2ed1bff1f164fd1452.mp3",
    "answer": "我们说好的",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 733,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a2e4bf8eebaed15350350aade4952ec.mp3",
    "answer": "大梦想家",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 734,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecbd2b00d2ce9444bc20ee7d9797edb2.mp3",
    "answer": "我爱的人",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 735,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3613b039cb24fcf859d9c832b6e352cc.mp3",
    "answer": "笨蛋",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 736,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0292ecfd7fa268b88e8d302e751e29b1.mp3",
    "answer": "寂寞在唱歌",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 737,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1aaaaf5a220bc811478bf2fbaa6b7ba.mp3",
    "answer": "冲动",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 738,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5e3f5acdd43af93a705a39dea4d9f8b.mp3",
    "answer": "环球大冒险",
    "explain": "熊建萍"
  },
  {
    "level": 739,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96c20e5586d181e7c2e869958d810757.mp3",
    "answer": "如果你也听说",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 740,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f77598d31c441edb519c3bfcfe4050f5.mp3",
    "answer": "策马奔腾",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 741,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5752b3178db0153a9a77bdafc0b3bd58.mp3",
    "answer": "贝加尔湖畔",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 742,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17218eb0ed7093322f933d927d66c760.mp3",
    "answer": "我们的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 743,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33b99f3256e28a580899974755ba1e4c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 744,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9505cb26827668dfa4696fae2edb89b0.mp3",
    "answer": "动物世界",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 745,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57c0f9d859c084219cd1ad2f3094fda.mp3",
    "answer": "月半小夜曲",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 746,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e75a06d27cab6ac9466aead7413d44d.mp3",
    "answer": "别再哭了",
    "explain": "罗忆诗"
  },
  {
    "level": 747,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cf8a0d6c579b5cfb43ec9bcf04450f6.mp3",
    "answer": "不要惊动爱情",
    "explain": "高皓正"
  },
  {
    "level": 748,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4778cfea4915821009698a7d87dd26be.mp3",
    "answer": "最初的温柔",
    "explain": "赵乃吉"
  },
  {
    "level": 749,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46ef6c1a135e44aae4d67a339e56e7e3.mp3",
    "answer": "猪之歌",
    "explain": "香香"
  },
  {
    "level": 750,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75cadaa31f723dd11a737b65de36c87.mp3",
    "answer": "拥抱",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 751,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3c227ce2e71706f180b3eb04d9c0351.mp3",
    "answer": "张三的歌",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 752,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9b63579cf74714c6f39cd4d45e41a50.mp3",
    "answer": "财神驾到",
    "explain": "门丽、曹越"
  },
  {
    "level": 753,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97ef164c4daef8fa7327c3df75fc1674.mp3",
    "answer": "只道寻常",
    "explain": "谢春花"
  },
  {
    "level": 754,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3b38c6021942c0030db1f7e7e1e1a72.mp3",
    "answer": "这么近那么远",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 755,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f6802ba01bff0b78885a0c73dfd08df.mp3",
    "answer": "友情岁月",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 756,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b00a39a41922b61447d49acd5ccf7d0d.mp3",
    "answer": "遗忘的勇气",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 757,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71654bcda5bb03e937f3af6968d76b26.mp3",
    "answer": "遥远的她",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 758,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/739e19e4675321d4f9397c2618e3baa4.mp3",
    "answer": "有多少爱可以重来",
    "explain": "迪克牛仔"
  },
  {
    "level": 759,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d07d333d4d5315c80317e2efcf597b6a.mp3",
    "answer": "爱的故事上集",
    "explain": "张敬轩、孙耀威"
  },
  {
    "level": 760,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/563886b1a6f823ff665b56e45acd039b.mp3",
    "answer": "若不是那次夜空",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 761,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d02d09e41d8a392f0b1b46619334d80e.mp3",
    "answer": "一比一",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 762,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d14a24aed6cad549765ab88e77fc7abc.mp3",
    "answer": "满满",
    "explain": "梁文音、王铮亮"
  },
  {
    "level": 763,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eeabb87b972d0b7c24ba4ea57ab32c35.mp3",
    "answer": "他和她",
    "explain": "回音哥"
  },
  {
    "level": 764,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac3a72147ee790b44198685a6f704f08.mp3",
    "answer": "阿刁",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 765,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f72924664523b9580dd7578ad8dc9c9d.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 766,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f1b16c18c9ce9431dc109a7e0e0de49.mp3",
    "answer": "战争",
    "explain": "陈冠希、胡蓓蔚"
  },
  {
    "level": 767,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c933b57160ffb4df027b823ef4f17c1a.mp3",
    "answer": "兄弟",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 768,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/761d0e199fa2861533c46560784af3742.mp3",
    "answer": "怎样",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 769,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1c3be9d1157d4282202df6edb8813b1.mp3",
    "answer": "隐形人",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 770,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31ac25dcd3c17384bdc38c8d9b7a8174.mp3",
    "answer": "你猜我猜不猜",
    "explain": "GAI、Bridge"
  },
  {
    "level": 771,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae32c88a608a93ae524e03120b0358d9.mp3",
    "answer": "难忘的一天",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 772,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cccfd26af25eb1687f38dc5915f33bb2.mp3",
    "answer": "梦经记",
    "explain": "花儿乐队"
  },
  {
    "level": 773,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5223a58a4becfbce1f0b033f7cebbd1.mp3",
    "answer": "借过",
    "explain": "印子月"
  },
  {
    "level": 774,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7af655a44fda06568f0f1e3dc63c1b3.mp3",
    "answer": "苦行僧",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 775,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acdc9061f2fb048f8ff01447ce853b74.mp3",
    "answer": "当我唱起这首歌",
    "explain": "小贱、星弟"
  },
  {
    "level": 776,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02e8191d7dcc23bf5b422524a4a9ea23.mp3",
    "answer": "最熟悉的陌生人",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 777,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff18a4ef538c737d5ad95a17ad8b4d03.mp3",
    "answer": "默契",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 778,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37b193b8bd52b7bb1952dd2c142dc34d.mp3",
    "answer": "一亿个伤心",
    "explain": "蒙面哥"
  },
  {
    "level": 779,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3cb36061d31f95dfce853144fc8efe9.mp3",
    "answer": "一场误会",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 780,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6aa37e0a8742a9f4bc3816b092a0b7f.mp3",
    "answer": "心太软",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 781,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7926aa0d4224ae8ae673d6d8ba09fb4a.mp3",
    "answer": "心型圈",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 782,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9e74f18c5602fc4d332c3c5d3249dcf.mp3",
    "answer": "依靠",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 783,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49c755a76448576b527e3cfb8b2b6c33.mp3",
    "answer": "八月照相馆",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 784,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e0fd41292bec7ff397acdf6cfd7fad.mp3",
    "answer": "小乖乖",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 785,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5d3837811c30d1907c62a7f5564e52c62.mp3",
    "answer": "温柔",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 786,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6fd51a5d5962e6b5475b56a6bdb4988.mp3",
    "answer": "忘了牵手",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 787,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff1d35a230a65790e8eb98fe88427a4.mp3",
    "answer": "早去早回",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 788,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8e051b19d9121818dc41ebf1394a939.mp3",
    "answer": "我曾爱过的女孩",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 789,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56dd65b4336d21abdb443fce4b19d56e.mp3",
    "answer": "做你的一半",
    "explain": "男才女貌"
  },
  {
    "level": 790,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86adf9e115a2d55f4963c076dc06d40d.mp3",
    "answer": "王子公主",
    "explain": "张信哲、薛之谦"
  },
  {
    "level": 791,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8920a2599fade161a2725b8fc45bef03.mp3",
    "answer": "小秘密",
    "explain": "卜小可"
  },
  {
    "level": 792,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0947ca56334cf9c8361ccfdafb469d0b.mp3",
    "answer": "下个星期去英国",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 793,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e0ae719403ec32e5d0d1d94cc27a37.mp3",
    "answer": "我爱洗澡",
    "explain": "范晓萱"
  },
  {
    "level": 794,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dab66eeeeb179a63b0a678aeaaeac259.mp3",
    "answer": "一百个放心",
    "explain": "张津涤"
  },
  {
    "level": 795,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20db3d69bccdbf3c4f55f58d926d6ecd.mp3",
    "answer": "小王子",
    "explain": "丁炜"
  },
  {
    "level": 796,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3036d3b8681949d0a7363472fec1d5e.mp3",
    "answer": "如水",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 797,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b10384f2b60adc5b8765e25201e8055.mp3",
    "answer": "再回首",
    "explain": "姜育恒"
  },
  {
    "level": 798,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644c1ad0f75a679a3f07b1c485bf1f0e.mp3",
    "answer": "不可说",
    "explain": "霍建华、赵丽颖"
  },
  {
    "level": 799,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c22811f3cc4fd456919a880f258476a0.mp3",
    "answer": "那个",
    "explain": "文筱芮"
  },
  {
    "level": 800,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68cef5e17ed2fe93a4b10b1308841f50.mp3",
    "answer": "宁夏",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 801,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ed8bad90e561f4b28da59645f34a872.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 802,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09e2f2bb1019f2480dabfe03f789d3cb.mp3",
    "answer": "小狼狗",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 803,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a633226a535b82738962e0591b8f13d.mp3",
    "answer": "三寸天堂",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 804,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccdad5a993ec09b0c40a658fb949cfcc.mp3",
    "answer": "越难越爱",
    "explain": "吴若希"
  },
  {
    "level": 805,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d75b93f8364b6fdd6efb6f4d40e620d8.mp3",
    "answer": "残酷游戏",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 806,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d1080bda30ca10596243c2653074d78.mp3",
    "answer": "发财发福中国年",
    "explain": "中国娃娃"
  },
  {
    "level": 807,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/756b1bbd2335dc8fb1a784a4b2b4653d.mp3",
    "answer": "我为你歌唱",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 808,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5d205518b5b34e0ea1c942f217c39980.mp3",
    "answer": "我们的纪念",
    "explain": "李雅微"
  },
  {
    "level": 809,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8551d95d5c8262394f47971ee6e8907.mp3",
    "answer": "新鲜",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 810,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76f7bb1cfa6b28df1c7927c11c55b32e.mp3",
    "answer": "回家的路",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 811,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a815f724c2cc66579a3c9bdddb1747de2.mp3",
    "answer": "爱的初体验",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 812,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/848d2e3f9c8cae48962a450874e8bac9.mp3",
    "answer": "逍遥游",
    "explain": "吴佳明"
  },
  {
    "level": 813,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/858760f3c6a5e2f3050b340eeaa3e613.mp3",
    "answer": "一直很安静",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 814,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b05f6a6648911779be97c7a84cf29ef1.mp3",
    "answer": "化身孤岛的鲸",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 815,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a05269795fbe71293f627eb90df814a.mp3",
    "answer": "原来过得很快乐",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 816,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e30dc658e2cf2847cb7019e57571b277.mp3",
    "answer": "美好事物",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 817,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67a324361207300f8175f4433fecb5fd.mp3",
    "answer": "可乐",
    "explain": "赵紫骅"
  },
  {
    "level": 818,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f5a142f03c7a40a7a45b66a520ea20a.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "explain": "崔健"
  },
  {
    "level": 819,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64ac0615c6c2f6914bfa1c99142c0723.mp3",
    "answer": "狠狠哭",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 820,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ef9f08a7b0c804d052b795fcd3af104.mp3",
    "answer": "都是因为你",
    "explain": "WHIZZBIZ、廖效浓"
  },
  {
    "level": 821,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1014ebd7a2b4f434629b38637ff830a4.mp3",
    "answer": "第三者的第三者",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 822,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4187cf430ab6f60e48f9b628055bd0d6.mp3",
    "answer": "樱花树下的约定",
    "explain": "鱼香婆婆"
  },
  {
    "level": 823,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22f28d02565cd4b6810467ac9898b7ae.mp3",
    "answer": "煎熬",
    "explain": "李佳薇"
  },
  {
    "level": 824,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7cb71933fc8f9f7ea24b3a7248e107ed.mp3",
    "answer": "越伤越爱",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 825,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03f4123cd575bf6d0a32676c4741db4c.mp3",
    "answer": "愚人的国度",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 826,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eed804f72633ff08787c001b0c022fc2.mp3",
    "answer": "小浪漫",
    "explain": "木子俊"
  },
  {
    "level": 827,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a20a1947aebb15f92ee12dc4ddcf70c9.mp3",
    "answer": "现代爱情故事",
    "explain": "张智霖、许秋怡"
  },
  {
    "level": 828,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d04fb3f377b3042a52b684c78afff0c.mp3",
    "answer": "辛德瑞拉",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 829,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fde530d3f32bc5cc15363c6c83d139ae.mp3",
    "answer": "咱们结婚吧",
    "explain": "齐晨"
  },
  {
    "level": 830,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2c6d3df41667e3360436268228440d2.mp3",
    "answer": "保护色",
    "explain": "赵柯"
  },
  {
    "level": 831,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa21ebe14e5a2511fb0bb8fd4b4c228f.mp3",
    "answer": "逝去的歌",
    "explain": "旅行团"
  },
  {
    "level": 832,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04e6e27039cfdb072112c276876c6721.mp3",
    "answer": "记得我吗",
    "explain": "陈冠希"
  },
  {
    "level": 833,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cd3a0c01839b5d64dbaae195414822.mp3",
    "answer": "蓝眼睛",
    "explain": "苏打绿、张韶涵"
  },
  {
    "level": 834,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/638b174c29b50286ebdaf40d8e4b73b6.mp3",
    "answer": "被驯服的象",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 835,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27afd18d544a9a2a79e0a5a82c0c5a43.mp3",
    "answer": "六楼",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 836,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b905d093d4d61f7bf059a9daec6f7f53.mp3",
    "answer": "不用去猜",
    "explain": "Jony J"
  },
  {
    "level": 837,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/542a8723db7e9252da3140177df1cff0.mp3",
    "answer": "对待坏女孩",
    "explain": "孙子涵"
  },
  {
    "level": 838,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca889614c3636cb008748aeadff29c01.mp3",
    "answer": "你的承诺",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 839,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3cc2ed16947242df1b330e9051772f58.mp3",
    "answer": "九张机",
    "explain": "叶炫清"
  },
  {
    "level": 840,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8184aeb96b442a965b02d6547812c8bb.mp3",
    "answer": "当你听我说",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 841,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ce18c25d502e068bcf6d7af3b66ff1.mp3",
    "answer": "红颜旧",
    "explain": "刘涛"
  },
  {
    "level": 842,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af81b2d890cb8743d89ff1ea048ac533.mp3",
    "answer": "爱呀",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 843,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/580e4f2740a75031587b9b590e85d38e.mp3",
    "answer": "我的果汁分你一半",
    "explain": "花儿乐队"
  },
  {
    "level": 844,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d43a6cb7cb5e901c52083481f860246.mp3",
    "answer": "怎么唱情歌",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 845,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33277abecb85c3afb0101c5d4570a174.mp3",
    "answer": "青春",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 846,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8698360869d61f46255146daad6c1e48.mp3",
    "answer": "眼睛不能没眼泪",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 847,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/696d9fe32bbe983d866375cc0a8ff021.mp3",
    "answer": "对不起谢谢",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 848,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acd7afdc4859574a6cecea59a6e1b713.mp3",
    "answer": "海绵宝宝",
    "explain": "回音哥"
  },
  {
    "level": 849,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/767e0382447893fa76dacd485cb5769b.mp3",
    "answer": "独一无二的女孩",
    "explain": "谢沛恩"
  },
  {
    "level": 850,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffb57e1e8ddcda9466ddb91dbe575f6b.mp3",
    "answer": "床边故事",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 851,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5fa986e884fbc021eb254d2a9364e15c.mp3",
    "answer": "一人一梦",
    "explain": "张含韵"
  },
  {
    "level": 852,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8eb6e0b2eb5e837e9c77df363de9ab00.mp3",
    "answer": "小宇宙",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 853,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8961af93013cd33a22e79ff26ecabe59.mp3",
    "answer": "我很想爱他",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 854,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a21365ba5947590c8a5e840df1b7ef1.mp3",
    "answer": "雨花石",
    "explain": "李玉刚、石头"
  },
  {
    "level": 855,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e42ccc75fab4bf03754cf94818203ff3.mp3",
    "answer": "你一定要幸福",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 856,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/603b794146c814ac061391c2d6db5f6a.mp3",
    "answer": "麦芽糖",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 857,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef896d5f7ba866dbb73d48067ae99b1c.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "explain": "王者荣耀剑仙"
  },
  {
    "level": 858,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91c74aa0d64c05c3de1cf911d79176db.mp3",
    "answer": "小聪明",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 859,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9edf0e3ef0b7e098a464369d1552e298.mp3",
    "answer": "可不可以爱我",
    "explain": "卢学睿"
  },
  {
    "level": 860,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90155f8939b492c55b14e6610c4b75e6.mp3",
    "answer": "钢琴哭",
    "explain": "钟嘉欣"
  },
  {
    "level": 861,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a9bde97886bb4a19eb523c53b54e16c.mp3",
    "answer": "枫",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 862,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa1119a7559d9bbdd36c9baa01eef80e.mp3",
    "answer": "口袋的天空",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 863,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b03a56badc94179d47b485f504197d2.mp3",
    "answer": "如果还有明天",
    "explain": "黑天鹅"
  },
  {
    "level": 864,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c776f5a8e9d92d08d8fba31de66b18d9.mp3",
    "answer": "火星人来过",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 865,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e995643d045386c3dc8a8c944eeb7bb6.mp3",
    "answer": "不说再见",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 866,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1193cf32f5334d60dea40827eee33bad.mp3",
    "answer": "精忠报国",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 867,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0d0a45cd10c149346ef4f67d708b444.mp3",
    "answer": "不浪漫罪名",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 868,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f940e95089d51cdde411f9572fa63723.mp3",
    "answer": "爱不爱我",
    "explain": "零点乐队"
  },
  {
    "level": 869,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/869838cbeda25ed4c6d155428d78711e.mp3",
    "answer": "借我",
    "explain": "谢春花"
  },
  {
    "level": 870,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffc33be62f7b60f88172bc5d80455fa2.mp3",
    "answer": "再见二丁目",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 871,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95ded64d30817538b6629892624841a0.mp3",
    "answer": "给我一首歌的时间",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 872,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3d1029960f715b15fe006e78abdeb9f.mp3",
    "answer": "还是会寂寞",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 873,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/644e519a8486a806d93a80b7d6b6af7c.mp3",
    "answer": "爱的供养",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 874,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd8eeae6317f2d2e60eacd383c183ff.mp3",
    "answer": "愿得一人心",
    "explain": "李行亮"
  },
  {
    "level": 875,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/208d3efe49fdae4439d0a9b778265034.mp3",
    "answer": "一万次悲伤",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 876,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12401701b9d79c1e8f3eb3a480a2fd70.mp3",
    "answer": "给你们",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 877,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/490249eb65b4eb157ea16b5af35617d5.mp3",
    "answer": "一个人的星光",
    "explain": "许静岚"
  },
  {
    "level": 878,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e40af8cff6ec1802bee48391bbcad9fd.mp3",
    "answer": "理想",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 879,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d1175388d1f558cdc831cd3c63a3cc8.mp3",
    "answer": "大王叫我来巡山",
    "explain": "贾乃亮、贾云馨"
  },
  {
    "level": 880,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/486080cc8a92d15d4b50263105306067.mp3",
    "answer": "刺鸟",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 881,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecf1ba5bb15c0bb265c0915581eec982.mp3",
    "answer": "多远都要在一起",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 882,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4512c7141a8a8f7c294934063636b571.mp3",
    "answer": "远在眼前的你",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 883,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/181405072372304abb2901840af09396.mp3",
    "answer": "爱死了昨天",
    "explain": "李慧珍"
  },
  {
    "level": 884,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783a97279664b8c6189f84969a535dfa.mp3",
    "answer": "夏天的风",
    "explain": "元卫觉醒"
  },
  {
    "level": 885,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9254227633b35f51e3186323af47494e.mp3",
    "answer": "天干物燥",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 886,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c113b6618bb9be1db72594ddeec1c67e.mp3",
    "answer": "小爱情",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 887,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81ece179278cc6616494edc2131202af.mp3",
    "answer": "不遇见",
    "explain": "梁心颐、刘思涵"
  },
  {
    "level": 888,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/002efc594a59662f17ccb7ee92f4c161.mp3",
    "answer": "当你老了",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 889,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20ab9ffe7fc35bbf22ae491b35f92853.mp3",
    "answer": "胆小鬼",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 890,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06ccfe117ad5c875b87cf5405ea6c9cf.mp3",
    "answer": "必杀技",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 891,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96e278617b3b52daeda418a3e5817849.mp3",
    "answer": "在他乡",
    "explain": "水木年华"
  },
  {
    "level": 892,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46df2b1bcc9f53bf4752e082c5b10054.mp3",
    "answer": "没那么简单",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 893,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3edf6985178f8910946a0439f8e88e31.mp3",
    "answer": "别再惊动爱情",
    "explain": "张栋梁"
  },
  {
    "level": 894,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b62adbe8896607ecd0fd9419944fb533.mp3",
    "answer": "当妮走了",
    "explain": "徐真真"
  },
  {
    "level": 895,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c179843f321983c902746e58b05c79e9.mp3",
    "answer": "好朋友的祝福",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 896,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44d35ad49520f384d5df48180b85f472.mp3",
    "answer": "记得忘记",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 897,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f53df1882940531f0c4bb07d7e2cb0a.mp3",
    "answer": "寂寞沙洲冷",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 898,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dabd722a0ff05c37b9b8a9aeab84c39a.mp3",
    "answer": "错觉",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 899,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f0f1dbcfdf917ca8772e223eeb6119d.mp3",
    "answer": "爱得起",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 900,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2017e587a406fb67eb84404e5d0887e3.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 901,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3796cb7ba47fd22f310325df9555ac2f.mp3",
    "answer": "够钟",
    "explain": "周柏豪"
  },
  {
    "level": 902,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88c57c9546f344790e8cec15c99493ed.mp3",
    "answer": "终点",
    "explain": "关心妍"
  },
  {
    "level": 903,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27dc58fba8e7f10858bc24383ce28ffe.mp3",
    "answer": "愿你决定",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 904,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e61e94a1bdbf27e7ab61958fab3fce78.mp3",
    "answer": "两只蝴蝶",
    "explain": "庞龙"
  },
  {
    "level": 905,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ed944ad5b95575866a423f895511682.mp3",
    "answer": "浪漫手机",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 906,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2495024bfbeac881b3c80447b0495909.mp3",
    "answer": "小傻瓜",
    "explain": "邵夷贝"
  },
  {
    "level": 907,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c90c51387e1869cd9126c25fe3d0a39.mp3",
    "answer": "你在看孤独的风景",
    "explain": "单小源、本兮"
  },
  {
    "level": 908,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b78774d41d84160b3a39f6dfb4cd5a44.mp3",
    "answer": "分分钟需要你",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 909,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dad246179d186e56764739cd7989db81.mp3",
    "answer": "在我爱你之前",
    "explain": "艾怡良"
  },
  {
    "level": 910,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7eec2b968967ea7b57e4f266da223072.mp3",
    "answer": "分手要狠",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 911,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b4a3e18df23ffbb023afe79764a8c4b.mp3",
    "answer": "祝君好",
    "explain": "张智霖"
  },
  {
    "level": 912,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92a363fab6a440fc43e608b9458a5b34.mp3",
    "answer": "小星星",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 913,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aabe8129dcc248f1668fb356efa990be.mp3",
    "answer": "酒精",
    "explain": "艾福杰尼、Killa4nia"
  },
  {
    "level": 914,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6676764de5664e49f826b1fba3618998.mp3",
    "answer": "怯",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 915,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/301767532ee2381eb85495f6d655c739.mp3",
    "answer": "那又如何",
    "explain": "应嘉俐"
  },
  {
    "level": 916,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca8b84d987eb5988c18d557d9d4939a1.mp3",
    "answer": "该死的懦弱",
    "explain": "胜屿"
  },
  {
    "level": 917,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7891f0c989174aaccef3e666c57765c.mp3",
    "answer": "第一天",
    "explain": "孙燕姿、阿信"
  },
  {
    "level": 918,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0eeb3f7cfcfa6049ea8ea0d4da24274.mp3",
    "answer": "春风十里",
    "explain": "鹿先森乐队"
  },
  {
    "level": 919,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837c85cf39993de6afe59956d8e61b05.mp3",
    "answer": "回忆总想哭",
    "explain": "南宫嘉骏"
  },
  {
    "level": 920,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b356562c370b85a2ab28ff542083f698.mp3",
    "answer": "别再说",
    "explain": "小露"
  },
  {
    "level": 921,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e42effa43c5cc264eb204f7aa94a0dcf.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "explain": "张震岳、GAI"
  },
  {
    "level": 922,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3addd58985656ca9ae3e07a3fca9ab9d.mp3",
    "answer": "粉红色的回忆",
    "explain": "韩宝仪"
  },
  {
    "level": 923,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58474c3e1d5c7f56908d5b6517f33f0a.mp3",
    "answer": "雨樱花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 924,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1bbc6393066aa1d361a3f56590fabfe.mp3",
    "answer": "浪费",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 925,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3867c60a79e270190dba1809a6d4430e.mp3",
    "answer": "七友",
    "explain": "梁汉文"
  },
  {
    "level": 926,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6447c40ecaaa3f19247c20b15c704339.mp3",
    "answer": "笑着流泪",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 927,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cba4b190a514b3df9ef3b7f1b2587c55.mp3",
    "answer": "玫瑰",
    "explain": "贰佰"
  },
  {
    "level": 928,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c143a0494f54b435ed47293886bed650.mp3",
    "answer": "绿洲",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 929,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c316bf02c140b7cbd8e02c331529d900.mp3",
    "answer": "感觉自己是巨星",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 930,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5559d38ac3c756ca3ab5b621b467212e2.mp3",
    "answer": "哭砂",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 931,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3abc984a9b196daaacd63157e68370e.mp3",
    "answer": "致命伤",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 932,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f4862c131c171f9fd1b775142bf09f0.mp3",
    "answer": "刀剑如梦",
    "explain": "周华健"
  },
  {
    "level": 933,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4274d44aa5f94d8ba2bbb7f46f41b16.mp3",
    "answer": "经过",
    "explain": "陈楚生、何洁"
  },
  {
    "level": 934,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea83df2682b5e5879bf46b3de9348fc4.mp3",
    "answer": "看月亮爬上来",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 935,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de7de2b7464afe5ed9fd5e88cf6728ca.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "explain": "熊天平"
  },
  {
    "level": 936,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce947fba7aaa6f144289f1c8d1997586.mp3",
    "answer": "爱不疚",
    "explain": "林峰"
  },
  {
    "level": 937,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/26df089576383efabd2acaa352063400.mp3",
    "answer": "感觉自己萌萌哒",
    "explain": "贾玲、刘维"
  },
  {
    "level": 938,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f602dd6a0c7f9ab57c8466d9d60537.mp3",
    "answer": "耿耿于怀",
    "explain": "麦浚龙"
  },
  {
    "level": 939,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29d2e4e528de8ed5d2e373665e7b8928.mp3",
    "answer": "过得好吗",
    "explain": "校长"
  },
  {
    "level": 940,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbe7b89abee85e51699ae74bbdef4fa8.mp3",
    "answer": "卜卦",
    "explain": "崔子格"
  },
  {
    "level": 941,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f97597050cd54d2309001fd74fc875da.mp3",
    "answer": "爱丫爱丫",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 942,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77314dc965bc4e2590c469421053c6f9.mp3",
    "answer": "闹够了没有",
    "explain": "赖伟锋"
  },
  {
    "level": 943,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82278d60fb14472821b1034f44cd85ab.mp3",
    "answer": "有个傻瓜爱过你",
    "explain": "唐古"
  },
  {
    "level": 944,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46a79dd3682febbf53279f146b56217b.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 945,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88928e2e559f802cc2eaed7409e848a2.mp3",
    "answer": "舍不得",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 946,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6e126b48edbe9153394a2738505e286.mp3",
    "answer": "画",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 947,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e74812fedc6a821c989b33a19bc73c9.mp3",
    "answer": "蓝色风暴",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 948,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e40ffac4437ee6e458bcfe2761e333b.mp3",
    "answer": "浪漫世纪",
    "explain": "胡杏儿"
  },
  {
    "level": 949,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e800491c402f08d8a122f2dd99052da5.mp3",
    "answer": "其实很爱你",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 950,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f3b2b203bdf3ab6bc5b85d68564bf4.mp3",
    "answer": "那年夏天宁静的海",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 951,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0426800a091dce0b879ac55824bfeab5.mp3",
    "answer": "发如雪",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 952,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e57fa2f0ca5ef7fbcf603ba939de2d2a.mp3",
    "answer": "三年二班",
    "explain": "吴亦凡、Tizzy T"
  },
  {
    "level": 953,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3ff9e8ce1db1e71d999685eb2e30341.mp3",
    "answer": "谁明浪子心",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 954,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d716738121c246b82326a22124801a42.mp3",
    "answer": "小茉莉",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 955,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/452a88a1de30efee848d77757d9bd05d.mp3",
    "answer": "那年",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 956,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47c2850052c92e7f349fbfbfbf591440.mp3",
    "answer": "你喔",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 957,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9d8b130c102f927fe5ec6155fa2f9dc.mp3",
    "answer": "小确幸",
    "explain": "陈思函"
  },
  {
    "level": 958,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b169ef64fa89ab74c960d338ca349f2d.mp3",
    "answer": "爱在末日前",
    "explain": "神木与瞳"
  },
  {
    "level": 959,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/53742c854355065e75f9d3e845fc1979.mp3",
    "answer": "她的眼睛会下雨",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 960,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8300582a295316ecaf7d8bbb7344c74.mp3",
    "answer": "九份的咖啡店",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 961,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5739c97d296f70a214e17cdf2d8296b3.mp3",
    "answer": "可以的话",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 962,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25227a719164bb7fcc9dc18e184f823c.mp3",
    "answer": "爱情和香烟",
    "explain": "陈雅森"
  },
  {
    "level": 963,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e9e37c200c3e90d61611fb48b5b7c87.mp3",
    "answer": "有没有",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 964,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b60f7890428b740fa88d34192983723.mp3",
    "answer": "走狗",
    "explain": "周柏豪"
  },
  {
    "level": 965,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/400c83479e5fdf19fd36df6e0dd8bba7.mp3",
    "answer": "雨一直下",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 966,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfd7dc6e6f34987f36270533881f30e0.mp3",
    "answer": "新贵妃醉酒",
    "explain": "李玉刚"
  },
  {
    "level": 967,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65f1bef8fe4868c9e7f96d3569f662a6.mp3",
    "answer": "心淡",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 968,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cc0b0dce418ba6eb7970d4ecfdf2d144.mp3",
    "answer": "一样的月光",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 969,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79b3292f24aaca4a3caf0c577c15a947.mp3",
    "answer": "男人海洋",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 970,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c00dbc2b0af5dc5183d4f9c0e25f27b4.mp3",
    "answer": "怎么能忘了",
    "explain": "程响"
  },
  {
    "level": 971,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7a9c63ca1941d1a69aa71156d237578.mp3",
    "answer": "星辰大海是你",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 972,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88fb1fa5b54a86b9f26d6aefaca4bed9.mp3",
    "answer": "眼泪的错觉",
    "explain": "王露凝、乔海清"
  },
  {
    "level": 973,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6db5da5298bca40483cae7c609b985e.mp3",
    "answer": "一杯咖啡到天亮",
    "explain": "王筝"
  },
  {
    "level": 974,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4913ad453d0bdec34db838576b811dc0.mp3",
    "answer": "越单纯越幸福",
    "explain": "王筝"
  },
  {
    "level": 975,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7131b0550d67b3035a89205a6de38afa.mp3",
    "answer": "月牙湾",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 976,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3a1a51f4f0feebc31f5b65624c40888.mp3",
    "answer": "火鸟",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 977,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e67ce6f851e7338b4e8419fe3eda2c5.mp3",
    "answer": "恋人心",
    "explain": "魏新雨"
  },
  {
    "level": 978,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27745d79f0460f6f04e662917d6e91b6.mp3",
    "answer": "爱",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 979,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e2bc3b307a005fdfb2c489aab6a9128.mp3",
    "answer": "另一个天堂",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 980,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7918f2f4771847999524437d406b31af.mp3",
    "answer": "那年榕树下",
    "explain": "马条"
  },
  {
    "level": 981,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9445a5376eb55268968a6eaf5f86739.mp3",
    "answer": "等你的季节",
    "explain": "刘诗诗"
  },
  {
    "level": 982,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/136a7b340f5064e3c67c5a0effd137b8.mp3",
    "answer": "如果时光倒流",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 983,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b3e9afb3bd123eac8c037a567545374.mp3",
    "answer": "因为爱所以爱",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 984,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd33d710b7afe02fb3c9efea4f258567.mp3",
    "answer": "樱吹雪",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 985,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9aa850e994854dbd2bbcbc36df9f158.mp3",
    "answer": "我想找个女朋友",
    "explain": "姜玉阳"
  },
  {
    "level": 986,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d23f67c05ab24da4276c884d2f49614.mp3",
    "answer": "感激遇到你",
    "explain": "胡杏儿、黄宗泽"
  },
  {
    "level": 987,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e38902b98f2f36fec98376e2e99adb6.mp3",
    "answer": "有光的地方",
    "explain": "齐一"
  },
  {
    "level": 988,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68f96c9ac62d4eb67957e6eb744b9628.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 989,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c586ba875caa854aef59d71cbfcca565.mp3",
    "answer": "兰亭序",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 990,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab3774eb7d9f3119ee5055c05322a53d.mp3",
    "answer": "预谋邂逅",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 991,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350ecba743e9b0448e4bd01e9c527d86.mp3",
    "answer": "小人国",
    "explain": "吕莘"
  },
  {
    "level": 992,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f25dcc36b7ae1453d9449cb509b93df7.mp3",
    "answer": "好不容易",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 993,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a70d8ef69bd0b063c7c8fc0608a33c1.mp3",
    "answer": "最后一页",
    "explain": "江语晨"
  },
  {
    "level": 994,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed960e72c37aa1d1448982d38e86cb3c.mp3",
    "answer": "恋恋风尘",
    "explain": "老狼"
  },
  {
    "level": 995,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/648f08273e90c89d65199b994701a41a.mp3",
    "answer": "苦茶",
    "explain": "黑Girl、棒棒堂"
  },
  {
    "level": 996,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57a0d1fe121081fe4b4191bb5106200c.mp3",
    "answer": "小木偶",
    "explain": "庭竹"
  },
  {
    "level": 997,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/782ea6ea1a77f076aa64e6de311a7c53.mp3",
    "answer": "谢谢侬",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 998,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6487038e9769165dbd3f8b3c51e787c5.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 999,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76490e033e92ab4ef842ded99eba691a.mp3",
    "answer": "等一个晴天",
    "explain": "蔡淳佳"
  },
  {
    "level": 1000,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87dd300de077338bb768633dac717ecb.mp3",
    "answer": "娃娃脸",
    "explain": "后弦"
  },
  {
    "level": 1001,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94bb38400cac07ac7e420dfd293f6be8.mp3",
    "answer": "一笑而过",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1002,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27345541b32a269fa96db323899c2eff.mp3",
    "answer": "时光倒回",
    "explain": "郑恺"
  },
  {
    "level": 1003,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e0cf627b428570c4fb3c8bdefa6178b.mp3",
    "answer": "心要让你听见",
    "explain": "邰正宵"
  },
  {
    "level": 1004,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/122670304e8c601453c80b5341a1c3ee.mp3",
    "answer": "一天到晚游泳的鱼",
    "explain": "张雨生"
  },
  {
    "level": 1005,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f0c21f8de1338d943c351326a3375f92.mp3",
    "answer": "大舌头",
    "explain": "吴克群"
  },
  {
    "level": 1006,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3de089295f895b6c1d5822985fe94da4.mp3",
    "answer": "路灯下的小姑娘",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1007,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/679b6793079429183d7f778d66c4fb4f.mp3",
    "answer": "你的香气",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 1008,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3059e352224dd8dedcd216d75f95604.mp3",
    "answer": "小天使",
    "explain": "吉吉"
  },
  {
    "level": 1009,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e167e2139c4b88bd3eeb6d703311245e.mp3",
    "answer": "你看不到的天空",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1010,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/053b85d9d4382c51d917a19f3a74cdd6.mp3",
    "answer": "你不在北京",
    "explain": "曹轩宾"
  },
  {
    "level": 1011,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cf16186291f473dd65ce8b0b0ff0ee2.mp3",
    "answer": "指望",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1012,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b3bd1ab4eb323c2b885e9cbc7c837a4.mp3",
    "answer": "偶阵雨",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1013,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7215c504430b236f78eea08e36e2a519.mp3",
    "answer": "伤爱的理由",
    "explain": "上官晓懿、常文迪"
  },
  {
    "level": 1014,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/210c334a84d9b13e45567ad8548c4b63.mp3",
    "answer": "小夫妻",
    "explain": "蔡淳佳、欧得洋"
  },
  {
    "level": 1015,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25063080ba7aecb00c9dd3f70cd5c9cf.mp3",
    "answer": "时间都去哪儿了",
    "explain": "王铮亮"
  },
  {
    "level": 1016,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98cbfa307dd7d6b2f0e47d0163d1a788.mp3",
    "answer": "小快乐",
    "explain": "尚雯婕"
  },
  {
    "level": 1017,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d92997e5609753abd78dc981eb43b7ec.mp3",
    "answer": "逆战",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1018,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba09beaab67a3b69ba4bf40878cd8569.mp3",
    "answer": "无法长大",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1019,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f96bf8cba0b8f4396a9cc980eb9fc04.mp3",
    "answer": "我不愿让你一个人",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1020,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e8452906a0c6e3d0a18edb4516f995e.mp3",
    "answer": "白兰鸽巡游记",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 1021,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a32f0df9b085c5de72323894a1eb00f6.mp3",
    "answer": "一夜尘埃",
    "explain": "Echo"
  },
  {
    "level": 1022,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ec3f2ef5d07aab6e753f932af848d9b.mp3",
    "answer": "小幸福",
    "explain": "周子琰"
  },
  {
    "level": 1023,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66381cba45b01b886125e92dec9f2dcd.mp3",
    "answer": "新长征路上的摇滚",
    "explain": "崔健"
  },
  {
    "level": 1024,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3212a9d4f16b1491da41f444ed87aa43.mp3",
    "answer": "心墙",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 1025,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d8532526a877d33209abfcb0499f419.mp3",
    "answer": "黄色枫叶",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1026,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a122e136f4ff61dd8d883e105369ed75.mp3",
    "answer": "想你的夜",
    "explain": "关喆"
  },
  {
    "level": 1027,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a6eed17807fa2ad8be7dd8cf055788b.mp3",
    "answer": "心率",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1028,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83abe2006bf87dbde66e776e9cc8da51.mp3",
    "answer": "天地有灵",
    "explain": "李玉刚、霍尊"
  },
  {
    "level": 1029,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/578bd50c379a6072b25f97fedb9c21a6.mp3",
    "answer": "你牛什么牛",
    "explain": "唐古"
  },
  {
    "level": 1030,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a7fe1ab44231ca8f88294e5af21e492.mp3",
    "answer": "你并不懂我",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 1031,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0970fdfce6735f22598901b88dc7b354.mp3",
    "answer": "走在红毯那一天",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 1032,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/820ebf76a468c0f16a76480553c06ca82.mp3",
    "answer": "爱拼才会赢",
    "explain": "卓依婷、林正桦"
  },
  {
    "level": 1033,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b84d58338b13573033e8e57973094f4f.mp3",
    "answer": "丢丢铜仔",
    "explain": "陈飞"
  },
  {
    "level": 1034,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1d9508107ccc29c906870a957a83908.mp3",
    "answer": "黑色毛衣",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1035,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d153ae5683d45768044bbc8a8866f880.mp3",
    "answer": "白日梦想家",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 1036,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f41533e0a0f0cf194dac6746407010da.mp3",
    "answer": "好心好报",
    "explain": "方力申"
  },
  {
    "level": 1037,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60bf4cb39bbc64e7f60b6d8287541d03.mp3",
    "answer": "淋雨一直走",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1038,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58654e93ac343194321f4fd853e171df.mp3",
    "answer": "后来我们会怎样",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1039,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da66be1c44ba8597e784e0554c42368a.mp3",
    "answer": "白天不懂夜的黑",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1040,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3a3fa9cabbf3b889134ef05450a04b5.mp3",
    "answer": "一个人的北京",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1041,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dce97f5a7dd8a75f84b6a0ba596aaeb2.mp3",
    "answer": "相爱不能见",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1042,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0d67c62e8c595ea0cc023d85a4f3bd7.mp3",
    "answer": "我也曾经像你一样",
    "explain": "黄渤"
  },
  {
    "level": 1043,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17f3e623ae4f14a496f3c595250aa358.mp3",
    "answer": "向天再借五百年",
    "explain": "韩磊"
  },
  {
    "level": 1044,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25539a574a1f03c943799c86be38c372.mp3",
    "answer": "太过爱你",
    "explain": "戚薇"
  },
  {
    "level": 1045,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b6e4281a63e92974f1a6880f6097b5f.mp3",
    "answer": "土耳其冰淇淋",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1046,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/672dfe26ea2fbec1ace89201b65f479a.mp3",
    "answer": "我们没有在一起",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1047,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac02fde4809ed191f8d4f740bc6bd95a.mp3",
    "answer": "西门少年",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1048,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d31d260222ad9d7313eceacac3b41684.mp3",
    "answer": "以后别做朋友",
    "explain": "周兴哲"
  },
  {
    "level": 1049,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd850aa569eca4bb2750d98e34cac7fc.mp3",
    "answer": "理想三旬",
    "explain": "陈鸿宇"
  },
  {
    "level": 1050,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d1e2129866f9f6ea4cb0c6cff91fcb5.mp3",
    "answer": "何以爱情",
    "explain": "钟汉良"
  },
  {
    "level": 1051,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/98a0358b7f4855910f7dbc6f4b4f85ab.mp3",
    "answer": "公公偏头痛",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1052,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fab7dfa695e85b5587dc355cb48b720a.mp3",
    "answer": "爱的飞行日记",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1053,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b8ac01a642a721b5112cf6a915cb1a2.mp3",
    "answer": "爱很美",
    "explain": "Sara、刘佳"
  },
  {
    "level": 1054,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e5b8925d2276558eaa8f5d24a56f307.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "explain": "伍佰"
  },
  {
    "level": 1055,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c447473b00bf2b9cbe6dea51a60995fe.mp3",
    "answer": "丫头",
    "explain": "王童语"
  },
  {
    "level": 1056,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3820e9451d0e0dc3eb0158fd2de8ecc7.mp3",
    "answer": "爱要怎么说出口",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1057,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78511ec61d1e94b906e1677459bc2033.mp3",
    "answer": "末日不孤单",
    "explain": "李代沫"
  },
  {
    "level": 1058,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50f8d0278d138815a9389439927cbce7.mp3",
    "answer": "社会摇",
    "explain": "萧全"
  },
  {
    "level": 1059,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/722a304122259d4e5008052908a17409.mp3",
    "answer": "半公开的秘密",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1060,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08da13e82c1ad894dd31e36ec44c5e2b.mp3",
    "answer": "夜色",
    "explain": "郭易"
  },
  {
    "level": 1061,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1498a1cf5ef2d017780f25c9f82530a8.mp3",
    "answer": "我知道",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 1062,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68b2d185117f39b93c64e8f7a36bb2c0.mp3",
    "answer": "想象之中",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1063,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b8ea7518fecf44e0e62f47c5cbc3e07.mp3",
    "answer": "爱有你才完整",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1064,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d09806d4af616c11722a52c1cff33327.mp3",
    "answer": "我是如此爱你",
    "explain": "林慧萍"
  },
  {
    "level": 1065,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c7fbdd23bbbe2922791c98280ab7ea6.mp3",
    "answer": "无所谓",
    "explain": "杨坤"
  },
  {
    "level": 1066,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f33c82e94710f74546bf32c1c4a28e66.mp3",
    "answer": "包容",
    "explain": "郑源"
  },
  {
    "level": 1067,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60a14877c40831d0e9089d630f57c294.mp3",
    "answer": "我们俩",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 1068,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1bfb54afc5be9dd743f907e9fe359285.mp3",
    "answer": "为了遇见你",
    "explain": "胡瑶"
  },
  {
    "level": 1069,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91e1e68f105953cc7d81cb9281b3b72b.mp3",
    "answer": "希望",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 1070,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34133e4055c5b757c554fe18d7546704.mp3",
    "answer": "未曾相问",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1071,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37b27867108dcd82cd87c68c9cee6ede.mp3",
    "answer": "温习",
    "explain": "徐怀钰"
  },
  {
    "level": 1072,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06e11c58b8596f0134b86eb83124dc96.mp3",
    "answer": "我们的爱",
    "explain": "F.I.R"
  },
  {
    "level": 1073,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c42105b1b1019cc7940f3559af5e89d3.mp3",
    "answer": "桃花诺",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1074,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32bf4627b2c2c3ba09081cacaf349d45.mp3",
    "answer": "他的梦在远方",
    "explain": "王小洋"
  },
  {
    "level": 1075,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c55dfb32a120c0015467b2ad61131f24.mp3",
    "answer": "甜葡萄红眼睛",
    "explain": "Jony J、鬼卞"
  },
  {
    "level": 1076,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f464d6567886438ba672e21f894a99c6.mp3",
    "answer": "我的天空",
    "explain": "Aka大梁"
  },
  {
    "level": 1077,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c75375d4b00a68de95a5b5c1b3a879e.mp3",
    "answer": "爱情废柴",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1078,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/104d740737b4f4971a0ed0e1bc47632b.mp3",
    "answer": "遥远的歌",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1079,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e936d8718cd783f372d4c8da2610f16.mp3",
    "answer": "午后三点",
    "explain": "果味VC"
  },
  {
    "level": 1080,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ce94e8a723970fefaf9f2691d73f893.mp3",
    "answer": "我们不该这样的",
    "explain": "张赫宣"
  },
  {
    "level": 1081,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2ff3b972b6d6f5123818452519587f2.mp3",
    "answer": "我不想忘记你",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 1082,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d93b53ddf4fe02c6a16b17206bd7b9e.mp3",
    "answer": "天梯",
    "explain": "C AllStar"
  },
  {
    "level": 1083,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/129e040ce0173c468106b7d1a670789d.mp3",
    "answer": "我很忙",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1084,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c79cd56dbec37b3ba0dad64c69eabf5.mp3",
    "answer": "微笑的起点",
    "explain": "张韶涵、范玮琪"
  },
  {
    "level": 1085,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1074bc69e6e2de8fc11b4bf36df69224.mp3",
    "answer": "无心之过",
    "explain": "柳岩"
  },
  {
    "level": 1086,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97c241817d57904a58dae7206f210c80.mp3",
    "answer": "勇敢爱",
    "explain": "Mi2"
  },
  {
    "level": 1087,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fee418ce37ec950c3fdb30263ead1c6.mp3",
    "answer": "我的新衣",
    "explain": "VaVa、Ty."
  },
  {
    "level": 1088,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73b3acb21f2eafa3b97d8641def0b9df.mp3",
    "answer": "四面楚歌",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1089,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c00fddd819d69865102ab32dcb1c525.mp3",
    "answer": "幸福的形状",
    "explain": "萧淑慎"
  },
  {
    "level": 1090,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/618236b4ec56bb8b092608a139a87189.mp3",
    "answer": "她",
    "explain": "王思远"
  },
  {
    "level": 1091,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d1dbaa7dfb638d612ed9eab2be554fd.mp3",
    "answer": "送别",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1092,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1c3c207ad2f09c8f43db02a486cf718b.mp3",
    "answer": "野子",
    "explain": "苏运莹"
  },
  {
    "level": 1093,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c18cd19cded13531747e499101ee63b2.mp3",
    "answer": "天上一只猴",
    "explain": "蒋龙"
  },
  {
    "level": 1094,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc29ce67da7a4f18496e7d2f6eb51611.mp3",
    "answer": "玩家",
    "explain": "Jony J"
  },
  {
    "level": 1095,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30e3e4a23307caaa807294ba9a485b4c.mp3",
    "answer": "味道",
    "explain": "辛晓琪"
  },
  {
    "level": 1096,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b14aa1afbbb77f9bbb25426fdaa054b8.mp3",
    "answer": "往事只能回味",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1097,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0a9026e96e352598586e879a503ea50.mp3",
    "answer": "变",
    "explain": "Tizzy T、Jony J"
  },
  {
    "level": 1098,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af1c7bfc4fdc4b9ff5584bd9c620db8e.mp3",
    "answer": "小永远",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 1099,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14bc4d4bf1e316d29a39e3c49667c9c0.mp3",
    "answer": "我亲爱的",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1100,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b40556a3e806ba388b045521949f9916.mp3",
    "answer": "世外桃源",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 1101,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dde040d2deb767ac86a5cc9ca151617d.mp3",
    "answer": "下沙",
    "explain": "游鸿明"
  },
  {
    "level": 1102,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1cfd2aa5bd1f3297cc9e2a2a85bb1671.mp3",
    "answer": "水手",
    "explain": "郑智化"
  },
  {
    "level": 1103,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5820f4d5beb89351559156f0e32d73e.mp3",
    "answer": "套路",
    "explain": "3ASiC、Jony J"
  },
  {
    "level": 1104,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59ea9b3d1195e72bfbc23739813cb295.mp3",
    "answer": "万水千山总是情",
    "explain": "汪明荃"
  },
  {
    "level": 1105,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d5ceb380def14f5796f74566b797c29.mp3",
    "answer": "他不爱我",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 1106,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7862923f669393d95023e9ecdfab2db1.mp3",
    "answer": "深信不疑",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1107,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b58a0d9401dc07f5f3ecb0ae321dfbc.mp3",
    "answer": "思凡",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1108,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b2e1465c9067cf618b1611895f24bf3.mp3",
    "answer": "视而不见",
    "explain": "林嘉欣"
  },
  {
    "level": 1109,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397e9f2daf509e32d81b72cd48e4b571.mp3",
    "answer": "太早",
    "explain": "刘允乐"
  },
  {
    "level": 1110,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdc2c3b1d2127af56879c40b1e1d51e2.mp3",
    "answer": "顺其自然",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 1111,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ebf8e3ebbd954bc0d87a8ae2bab0652.mp3",
    "answer": "思美人",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1112,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e92a39596f0e075e89f1bd1099f1065.mp3",
    "answer": "蓝莲花",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 1113,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ea8d1f0a1a74e98be8136be2cdc3802.mp3",
    "answer": "霞光",
    "explain": "曲锦楠"
  },
  {
    "level": 1114,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50589b057f67eab059aab73668beccd9.mp3",
    "answer": "想自由",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1115,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83285713c3486a9d8fb83b95df53a271.mp3",
    "answer": "叶子",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 1116,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49a815369563e6a01b55b4c59d1ffda4.mp3",
    "answer": "一腔诗意喂了狗",
    "explain": "花粥"
  },
  {
    "level": 1117,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4a83f9ca943a422c2cf2046a8a7b334.mp3",
    "answer": "鼓楼",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1118,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d5bc6098c4d040595371e62b3714c5.mp3",
    "answer": "一念之间",
    "explain": "张杰、莫文蔚"
  },
  {
    "level": 1119,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c226f70234c02e8eb8457ed04e90cbb4.mp3",
    "answer": "窑上路",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1120,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20d264d17530d288a760e624b9be3941.mp3",
    "answer": "想起",
    "explain": "韩雪"
  },
  {
    "level": 1121,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2b67ac9fcba06b259a4f6959ef60058.mp3",
    "answer": "望",
    "explain": "张碧晨、赵丽颖"
  },
  {
    "level": 1122,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1be023eddc6fcb6dfff42f7e60fc0f24.mp3",
    "answer": "听说",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1123,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1153eb325e984c34e45c892ca46deac9.mp3",
    "answer": "我的祖国",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1124,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1068944214120becb5e797b7a5babdd2.mp3",
    "answer": "如果寂寞了",
    "explain": "郑晓填"
  },
  {
    "level": 1125,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9311fc4bf4e2a61412445af3b750d204.mp3",
    "answer": "裙角飞扬",
    "explain": "谣乐队"
  },
  {
    "level": 1126,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/76c8c012bb4e71365f4d2fef7e17394a.mp3",
    "answer": "怒放的生命",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1127,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4eeeeb4d884c964b50eb5c8c5f65cb90.mp3",
    "answer": "他一定很爱你",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1128,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c890137b73cf3a36230fa148d7215ef.mp3",
    "answer": "燃点",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1129,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32ac5c882b4c586f137e4a0ad5e52684.mp3",
    "answer": "傻女",
    "explain": "陈慧娴"
  },
  {
    "level": 1130,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4413ba45afc64fc6a9276f8965a92d0.mp3",
    "answer": "生生世世爱",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1131,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ae8c650091ceb8e7c32a15b874a32a1.mp3",
    "answer": "入戏太深",
    "explain": "马旭东"
  },
  {
    "level": 1132,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2bd2e323a1a8a28e66e7ab25173448c5.mp3",
    "answer": "忘记时间",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1133,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/806846158c67039f79f21d0517960ce0.mp3",
    "answer": "童年",
    "explain": "罗大佑"
  },
  {
    "level": 1134,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c26f0fe7df4dd5028512525b4d9d45a.mp3",
    "answer": "剩下的盛夏",
    "explain": "TFBOYS、嘻游记"
  },
  {
    "level": 1135,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/676f31a7e4b165f2800396c2acdc46c0.mp3",
    "answer": "难道",
    "explain": "刘文君"
  },
  {
    "level": 1136,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd42fc2f84db73dc40d6ec25fa425d14.mp3",
    "answer": "前度",
    "explain": "朱雅"
  },
  {
    "level": 1137,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe3e193cf37bf4fed4400e4e5ce8eb45.mp3",
    "answer": "踩踩踩",
    "explain": "玖月奇迹"
  },
  {
    "level": 1138,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81022caf0e94f20ebea11569a8a14fc5.mp3",
    "answer": "手心的太阳",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1139,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0085852124efa0c064a0addba01c46f7.mp3",
    "answer": "吻痕",
    "explain": "花儿乐队"
  },
  {
    "level": 1140,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/862fe910cf05858a13c4c5221ce40753.mp3",
    "answer": "王者降临",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 1141,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92bbb075405dc4bca6d1c787981cec8f.mp3",
    "answer": "珊瑚海",
    "explain": "周杰伦、梁心颐"
  },
  {
    "level": 1142,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfb43ef00e1c035cb1eb590c26c0a9c8.mp3",
    "answer": "涩",
    "explain": "纣王老胡"
  },
  {
    "level": 1143,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c234ca9b96b4ff9f463847d7a1b201aa.mp3",
    "answer": "天后",
    "explain": "陈势安"
  },
  {
    "level": 1144,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/482c5d26e533959a3a47544fc4f453ef.mp3",
    "answer": "笑红尘",
    "explain": "陈淑桦"
  },
  {
    "level": 1145,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eaf683383cf59096e07bdb6ea1ce8d7e.mp3",
    "answer": "如果爱忘了",
    "explain": "戚薇"
  },
  {
    "level": 1146,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd741067b831c03ef9e2442073fa1ad2.mp3",
    "answer": "三人游",
    "explain": "方大同"
  },
  {
    "level": 1147,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de29638b7f2d781d2077444b6a7cc504.mp3",
    "answer": "天真",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 1148,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be4e428dd1832fe4edb29caa0b95e74e.mp3",
    "answer": "约定的永远",
    "explain": "樊凡、任重"
  },
  {
    "level": 1149,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/409633e5c2eb5a377843fe12d6a0c80e.mp3",
    "answer": "青春纪念册",
    "explain": "可米小子"
  },
  {
    "level": 1150,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0a507f9398d5778564160c9e71a45d0.mp3",
    "answer": "前世情人",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1151,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a55846f9b4d72f8d3a993c447a0550b2.mp3",
    "answer": "恰似你的温柔",
    "explain": "蔡琴"
  },
  {
    "level": 1152,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ea4e1096ae4d465b55d6af2fb6d64c6.mp3",
    "answer": "是不是爱情",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 1153,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18b76fbe51fabeef43f060ee15133ef8.mp3",
    "answer": "如果我变成回忆",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 1154,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8abf26cab564117412cb890db7feacbd.mp3",
    "answer": "漂移",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1155,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01f7c5d9107e36e533c0c671b5af8893.mp3",
    "answer": "失恋事小",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1156,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d97fd6d6a2befb102b83ec7007123563.mp3",
    "answer": "你还记得爱情吗",
    "explain": "辛晓琪"
  },
  {
    "level": 1157,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f47d84ff01b6a65423209dee802bdfbf.mp3",
    "answer": "傲寒",
    "explain": "马頔"
  },
  {
    "level": 1158,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44c508fe27056153ccef1b7809d3fced.mp3",
    "answer": "异想记",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 1159,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e0e4e29c625357f5684291b55174db7.mp3",
    "answer": "太迟",
    "explain": "于博雅"
  },
  {
    "level": 1160,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3816537dd1e6b0094c75b20d0b008f2.mp3",
    "answer": "拾穗",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1161,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e8299aa8afd545ac7f5eecb778863f9.mp3",
    "answer": "说走就走",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1162,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3592d5790b96d1b1802ae57dee8fe11.mp3",
    "answer": "失语者",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1163,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae92d56ea17a474553406798e4d91bc1.mp3",
    "answer": "陪你度过漫长岁月",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1164,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e62ff239bdf46ebb081a497b5b6a3f.mp3",
    "answer": "恋人歌歌",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1165,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c6826e1c6f6886db38d718bcc6dc761.mp3",
    "answer": "一路向北",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1166,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78b1c4f6e002736f1744b16055b7d69d.mp3",
    "answer": "怎样",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1167,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9410dbfc97eb79edaca70c2b2c1e09db.mp3",
    "answer": "奇洛李维斯回信",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 1168,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ef97c7d3b1c24b27cbfb122266cf0ea.mp3",
    "answer": "遗憾",
    "explain": "李代沫"
  },
  {
    "level": 1169,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f236439518ef61ef9584db6a2298bad3.mp3",
    "answer": "伤信",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1170,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e876a9901049cb085b46dfba71ebd0.mp3",
    "answer": "学不会",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1171,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf29ebbaeb7892b192046326eb01ed17.mp3",
    "answer": "撕夜",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1172,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc2715363c867ed2cdc6fac0ec8edcb0.mp3",
    "answer": "我傻女",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1173,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cadcd3699b7c0e34e1dae462406139c.mp3",
    "answer": "让我好好看看你",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 1174,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/03d056c371e81a50cacf80c477d83a93.mp3",
    "answer": "旋转门",
    "explain": "谢沛恩"
  },
  {
    "level": 1175,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02f578917ef7ec4a64045068e4133ed4.mp3",
    "answer": "偏爱",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 1176,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b7f1abf450a46e79d14727129650df9.mp3",
    "answer": "那又怎么样呢",
    "explain": "张玉华"
  },
  {
    "level": 1177,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b993dc1c4c59cf16cc2f6dec62a098f8.mp3",
    "answer": "一半",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1178,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb09d26058a972104459e704fb1f730b.mp3",
    "answer": "我要飞",
    "explain": "F.I.R.、Mr. Children"
  },
  {
    "level": 1179,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/782799ed30cae39fbdea2b618e088346.mp3",
    "answer": "情面",
    "explain": "王冕"
  },
  {
    "level": 1180,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f352fc2c60a8f2eab592a4c0683f205b.mp3",
    "answer": "半面妆",
    "explain": "爱乐团王超"
  },
  {
    "level": 1181,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9d7e04ed4bd17bb064a0afbe8efe732.mp3",
    "answer": "怎么了",
    "explain": "周杰伦、袁咏琳"
  },
  {
    "level": 1182,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/144e750a680e66989867c1cd9610aa09.mp3",
    "answer": "情歌两三首",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 1183,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/93785ca2f40dd5bc40adbc557aa70158.mp3",
    "answer": "其实都没有",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1184,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de3aecad4556fe03e4aa0a09d6eb1f0.mp3",
    "answer": "苦情人",
    "explain": "邓颖芝"
  },
  {
    "level": 1185,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa00b6fca1f64f8885fd9a2dd42c73ab.mp3",
    "answer": "像梦一样自由",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1186,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64a7649ef18e21cf1ee505393e0c847b.mp3",
    "answer": "野火",
    "explain": "沈庆"
  },
  {
    "level": 1187,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b8abcd49b393e532eba6fd649800a2.mp3",
    "answer": "勇敢远行",
    "explain": "陈彦妃"
  },
  {
    "level": 1188,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/48a9929455807d4e2dea45b1f8d18efb.mp3",
    "answer": "山丘",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 1189,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33b1269e5bb064cab785d7b3918038a3.mp3",
    "answer": "伊人如梦",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1190,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79c9c8c163d53327ce7ee76a791f7341.mp3",
    "answer": "轻轻地告诉你",
    "explain": "杨钰莹"
  },
  {
    "level": 1191,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e23afbea7c5189170ceaa347217175d7.mp3",
    "answer": "忘了哭",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1192,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27a27b3943fc3b2a7212f655f80b5350.mp3",
    "answer": "千古",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1193,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74059fe19b5e49d28b317f7ff690306d.mp3",
    "answer": "偶尔",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1194,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e28eea87801da1fae33ce346a80a359.mp3",
    "answer": "漂流木",
    "explain": "韦礼安、谢沛恩"
  },
  {
    "level": 1195,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/757d3b5f2e54c03804a43aad95ff4cee.mp3",
    "answer": "你要的不是我",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1196,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e120944b88526fb6aeccfa1700160b3.mp3",
    "answer": "南飞燕",
    "explain": "一苇"
  },
  {
    "level": 1197,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/796aa8f0d83621f51b7e67b7fbeb96a4.mp3",
    "answer": "定西",
    "explain": "李志"
  },
  {
    "level": 1198,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19c18d56fcafaf045c9f8bfab5ec244a.mp3",
    "answer": "青海湖",
    "explain": "白羽"
  },
  {
    "level": 1199,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e389c8b687995ea43cc76254d4abbed.mp3",
    "answer": "像我这样的人",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1200,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/962c90c1f9d4f51e1e917cab4b2ef6d6.mp3",
    "answer": "小甜蜜",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 1201,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac92f327e0c7123e4ea769c6c503d971.mp3",
    "answer": "逆流成河",
    "explain": "金南玲"
  },
  {
    "level": 1202,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d733a4295c7739e2f2070075156c85a.mp3",
    "answer": "年轮",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 1203,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd2f10d891c50072edf56c36df808970.mp3",
    "answer": "柠檬草的味道",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1204,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb46bb20d8fb26e271fb5d3e6f00a83d.mp3",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1205,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e72960c1a465cc4791b376274c148dd7.mp3",
    "answer": "飘摇",
    "explain": "周迅"
  },
  {
    "level": 1206,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f19d6b6071d08d75b83545fca86f0f6.mp3",
    "answer": "寻人启事",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1207,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb799d0d6a880d0e34b6621d8c8857d4.mp3",
    "answer": "如果有如果",
    "explain": "邓福如"
  },
  {
    "level": 1208,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a148b87072b50f45858a4ec2b118ae.mp3",
    "answer": "樱花草",
    "explain": "王婧"
  },
  {
    "level": 1209,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25208f71285d7dcd03e66af9c31986a1.mp3",
    "answer": "萌力觉醒",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1210,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ddf6d214086aafa22933f8d9b93e60d3.mp3",
    "answer": "男人的好",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1211,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52badb8dba28523744cc277e9cca148d.mp3",
    "answer": "那么骄傲",
    "explain": "金海心"
  },
  {
    "level": 1212,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b081e685acc885ad4f9ce85aceab2cb.mp3",
    "answer": "梦伴",
    "explain": "李悦君"
  },
  {
    "level": 1213,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e58641783fa63d795320090116f65f08.mp3",
    "answer": "木兰星",
    "explain": "四郎贡布"
  },
  {
    "level": 1214,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9174102c466f516b8c930fd5ecd655b9.mp3",
    "answer": "末班车",
    "explain": "萧煌奇"
  },
  {
    "level": 1215,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00aa6d45557450951bd71f54a6493195.mp3",
    "answer": "你瞒我瞒",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 1216,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81903196c0efd3a81042036fd5a32e3c.mp3",
    "answer": "沧海一声笑",
    "explain": "许冠杰"
  },
  {
    "level": 1217,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fa554e1c3f33eb5711df491441da5de0.mp3",
    "answer": "破晓",
    "explain": "王铮亮、刘美麟"
  },
  {
    "level": 1218,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9857be93256d2b3bdb3f93161b36001b.mp3",
    "answer": "男孩别哭",
    "explain": "海龟先生"
  },
  {
    "level": 1219,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16fdebd2be46fb15af16293f36a9208f.mp3",
    "answer": "勉为其难",
    "explain": "王冕"
  },
  {
    "level": 1220,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/388c4196e41bb8cfaa4d4502e3c8e12d.mp3",
    "answer": "漫步",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 1221,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d505ba037eb01772d8de5d038994780b.mp3",
    "answer": "牧羊曲",
    "explain": "郑绪岚"
  },
  {
    "level": 1222,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e77bde407b4e171d397524d3410b2ed5.mp3",
    "answer": "那时候的我",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1223,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28080a046bf745053ec1d681d68ecd33.mp3",
    "answer": "向往",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1224,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce07ea1e4318eca52e24cf5574dc5d10.mp3",
    "answer": "离开以后",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1225,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9633d56f16ffff81c1312fe832ff24f6.mp3",
    "answer": "那盏茶",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1226,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e2a224e9b2c137eef8ee9937a6e34ee.mp3",
    "answer": "寂寞暴风雨",
    "explain": "青鸟飞鱼"
  },
  {
    "level": 1227,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e641419e07530de30f15c53be141a74d.mp3",
    "answer": "你是我的风景",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 1228,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/adfa28a428ec4b011acc196020d7887f.mp3",
    "answer": "苦尽爱来",
    "explain": "艾怡良"
  },
  {
    "level": 1229,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e97a8ac9402376fb75034fe6b73651e.mp3",
    "answer": "金鱼的眼泪",
    "explain": "纪佳松"
  },
  {
    "level": 1230,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d038402ea7d572df55302c6b9aa927a.mp3",
    "answer": "良人",
    "explain": "邓福如"
  },
  {
    "level": 1231,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87aa1e7424901215adfda6a29563df5e.mp3",
    "answer": "燕归巢",
    "explain": "张杰、张靓颖"
  },
  {
    "level": 1232,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82d5f4ba989ef714cdabe848cf1c0316.mp3",
    "answer": "你的样子",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 1233,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9d6180165c5c3364aeafbae860cb087.mp3",
    "answer": "逆鳞",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1234,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7f542c073bd70d05c2b14edab6b3d64.mp3",
    "answer": "林中鸟",
    "explain": "葛林"
  },
  {
    "level": 1235,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e43395e905cf49b453bd7b8a43cd51e6.mp3",
    "answer": "剑伤",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1236,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ffea1658282ec9ba63940866b83eae3f.mp3",
    "answer": "彩云之南",
    "explain": "徐千雅"
  },
  {
    "level": 1237,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68d4591311d3744432c792ed34072c66.mp3",
    "answer": "黄金甲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1238,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a31257773830f26576e36407e2a69dc.mp3",
    "answer": "家",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 1239,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/142f0c839a4ab803a46766c221e41a48.mp3",
    "answer": "饥饿游戏",
    "explain": "孔令奇、GAI"
  },
  {
    "level": 1240,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0aa841d8510f6bf6146249dd45c78adc.mp3",
    "answer": "可念不可说",
    "explain": "崔子格"
  },
  {
    "level": 1241,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e6436442cf844c8bd2af22fd783c4d0c.mp3",
    "answer": "就算世界无童话",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 1242,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5abc9f9d3246e7a618fa6114bf718684.mp3",
    "answer": "回忆那么伤",
    "explain": "孙子涵"
  },
  {
    "level": 1243,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d14dd95c5cdd4ca24f5c323c843d3f8.mp3",
    "answer": "画沙",
    "explain": "袁咏琳、周杰伦"
  },
  {
    "level": 1244,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44fa479a2fc5aa87e52256722743a340.mp3",
    "answer": "美了美了",
    "explain": "小沈阳、汤潮"
  },
  {
    "level": 1245,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a417d58b93063a2311b61b3866011e1.mp3",
    "answer": "冷战",
    "explain": "陈艺之、徐真真"
  },
  {
    "level": 1246,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ba771ecf46a188af61be035a947e40.mp3",
    "answer": "一程山路",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1247,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c274804a3984f7d9cbeddd993cf494c.mp3",
    "answer": "来去诗",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 1248,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/defaa2437c68da7a67afce8208da5152.mp3",
    "answer": "交换温柔",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1249,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ed720bd21c3ea7363ad8e0d31d045e8.mp3",
    "answer": "老街",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1250,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdabfd9316344d39eafcc196cca75b2f.mp3",
    "answer": "婚礼的祝福",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1251,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/424f3600b946137b3f2bdb1d623377d4.mp3",
    "answer": "虹之间",
    "explain": "金贵晟"
  },
  {
    "level": 1252,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/64aa83eca1a602ed014db0997e683fd7.mp3",
    "answer": "行者",
    "explain": "蒋龙"
  },
  {
    "level": 1253,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d6982d96b59934fd9e8c215a2cd04f5.mp3",
    "answer": "花开那年",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1254,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5d971a301ccc9f254b870a960f2ec5b.mp3",
    "answer": "就是爱你",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1255,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d681c2d3a2dcfcc8c3e9c3669c77549f.mp3",
    "answer": "北京秋天的黄昏",
    "explain": "小柯"
  },
  {
    "level": 1256,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36aaa0d09cce282d1c58f4656b10a647.mp3",
    "answer": "回到那一天",
    "explain": "郝云"
  },
  {
    "level": 1257,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fced49d4f7e57b4ac3d3dcc4bbadc39d.mp3",
    "answer": "给情敌的情书",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1258,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77db1c4ced4deef354bd071ed4beb98d.mp3",
    "answer": "回声",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1259,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2769d1b68e769f968225d6417557e2f0.mp3",
    "answer": "红绿灯",
    "explain": "郑融"
  },
  {
    "level": 1260,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2cf705c192d47a29d7a5e7cd8bd447a.mp3",
    "answer": "依恋",
    "explain": "蔡淳佳"
  },
  {
    "level": 1261,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a5eff7669a326d296ad028f47bca906.mp3",
    "answer": "还魂门",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1262,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3c13be76742c218628f9767a40bd7e.mp3",
    "answer": "回忆里的那个人",
    "explain": "李行亮"
  },
  {
    "level": 1263,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d925521f68f8ae47edcdbdf78b963e03.mp3",
    "answer": "坚持到底",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1264,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a318e42727371286a05ae2af2de9bd9d.mp3",
    "answer": "还钱",
    "explain": "孙八一"
  },
  {
    "level": 1265,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e3ac8e6c7a7a775e1c291d5d347a18a.mp3",
    "answer": "风起时",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1266,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/546ed7142d7acdc7fbb22bf12fa6ca70.mp3",
    "answer": "勉强",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1267,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd96d8bfea3723e2bd5fedcf7686e49d.mp3",
    "answer": "好好过",
    "explain": "金池"
  },
  {
    "level": 1268,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccb925b31c16d21e8421a721a4dc1c62.mp3",
    "answer": "猴喜翻",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1269,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/870524133464a77579a64ac6c38da485.mp3",
    "answer": "后天",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1270,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9d76d6e40a19a59e03de6ce59454680.mp3",
    "answer": "流光飞舞",
    "explain": "陈淑桦"
  },
  {
    "level": 1271,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6d1b3bbdc35be47aa489c6c7d26f6f0.mp3",
    "answer": "默认",
    "explain": "金池"
  },
  {
    "level": 1272,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ece36fa4dafc5386cf57782a9f899b7b.mp3",
    "answer": "躲雨的幸福",
    "explain": "王思妍"
  },
  {
    "level": 1273,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a53ceae9202c7566c06408668c1684d2.mp3",
    "answer": "浮生",
    "explain": "刘莱斯"
  },
  {
    "level": 1274,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d447aa6c8f6cc80267972c2c3432f8e8.mp3",
    "answer": "红尘客栈",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1275,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90d74f1b0b57f3acb193c238d51ff838.mp3",
    "answer": "不得了",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 1276,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ea9c42db70af362ec86f342bd4ff256.mp3",
    "answer": "高飞",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1277,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc63c5e573316c02a99759a05efdd05.mp3",
    "answer": "不哭了",
    "explain": "By2"
  },
  {
    "level": 1278,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19e20ae0c6bec5aa5dcdfbe09e8f5c13.mp3",
    "answer": "还爱着你",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 1279,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eba3c49d722c1feac8b224309d4a8cee.mp3",
    "answer": "从前慢",
    "explain": "洪尘"
  },
  {
    "level": 1280,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1fea187b7c695b3ecbbd7bbf3f3714952.mp3",
    "answer": "冬天里的一把火",
    "explain": "费翔"
  },
  {
    "level": 1281,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/255e3cac5cd9fcc706cdb37800f9abcc.mp3",
    "answer": "此生不换",
    "explain": "青鸟飞鱼"
  },
  {
    "level": 1282,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/907e2a81ac07c4817dbc01a2f0d94275.mp3",
    "answer": "不只是朋友",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 1283,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/472bc52a36e3ff75f234810ad8901c62.mp3",
    "answer": "幻期颐",
    "explain": "粒粒"
  },
  {
    "level": 1284,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/666891db4c04d4ace04587abe67c7f06.mp3",
    "answer": "花火",
    "explain": "深白色2人组"
  },
  {
    "level": 1285,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f220c8c53c885e3e5485af7e0843fad.mp3",
    "answer": "成名在望",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1286,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01d3d5aa6ca750712fc6f35985980b10.mp3",
    "answer": "芳草地",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1287,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02ef267a1813803084b9c7545731eb73.mp3",
    "answer": "大雨将至",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1288,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b85b75ddb5acf1d71e8612fac8be2efe.mp3",
    "answer": "不是真的爱我",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1289,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d448499098060e698b326301cc6b0bd1.mp3",
    "answer": "渡",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1290,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc63ddac06915d0a08ad8d39cc86eab7.mp3",
    "answer": "很想很想说再见",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1291,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d84d7cb08334517c873a6fe812eea244.mp3",
    "answer": "曾经沧海",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1292,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74077630beb4385a1b1923f60e4f40e7.mp3",
    "answer": "浮生未歇",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1293,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad5305880532e841505a920fc6b441e0.mp3",
    "answer": "别想她",
    "explain": "高进"
  },
  {
    "level": 1294,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f728a579b3af53d274c54f682aa7caea.mp3",
    "answer": "玛丽",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1295,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e73f07ba107335a944df710c2e4a40f.mp3",
    "answer": "爱如空气",
    "explain": "孙俪"
  },
  {
    "level": 1296,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fce6365ea754f07c97e4790a0b19adc.mp3",
    "answer": "孤独",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1297,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca09e1ad5237f0af4b73b5f06bc10941.mp3",
    "answer": "美丽世界的孤儿",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1298,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08536b192eeac1fcb06d76c71ef2271f.mp3",
    "answer": "词不达意",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 1299,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5b71eac9697032882af646ab71e674bf.mp3",
    "answer": "穿过你的身体",
    "explain": "Tizzy T"
  },
  {
    "level": 1300,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d4b0be90fd2bb87b6471798db294cba.mp3",
    "answer": "沉迷",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 1301,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06c80a94fdbc6d184125bf36dc8f65f3.mp3",
    "answer": "逼得太紧",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1302,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d3764f4556e1272adf1be385e9b2937.mp3",
    "answer": "暗香",
    "explain": "沙宝亮"
  },
  {
    "level": 1303,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74227a4a510c4aa71af4759ee13685bf.mp3",
    "answer": "陀飞轮",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1304,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a847c8cc9684d90de81d801f6fb2343.mp3",
    "answer": "穿越火线",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1305,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b17e1e798398c3e0b521853847b18020.mp3",
    "answer": "大笨钟",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1306,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4b220b599e4bdd5277483f4be213292.mp3",
    "answer": "比爱情简单",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1307,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/269b20e575e9769d093920532d126c86.mp3",
    "answer": "爱疯了",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1308,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/455a95813df844bd4875da9529afa0cd.mp3",
    "answer": "孩子气",
    "explain": "万芳"
  },
  {
    "level": 1309,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/de7665a0abf4765b7ddfc5cf37c9de38.mp3",
    "answer": "我本人",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1310,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a02d27f743b90a16005e9e5418b674f.mp3",
    "answer": "爱与诚",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 1311,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd051f92603ac32b957975de6ce9902c.mp3",
    "answer": "给郁结的诗",
    "explain": "小安"
  },
  {
    "level": 1312,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4646269591d10cef0a36ef7a8672119b.mp3",
    "answer": "爱上未来的你",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1313,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35e2213d0043465b463a53e318553d11.mp3",
    "answer": "回到未来",
    "explain": "卓卓、Tizzy T"
  },
  {
    "level": 1314,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68329093af50dbba3a1e83f10aeba9c7.mp3",
    "answer": "红色石头",
    "explain": "李智楠"
  },
  {
    "level": 1315,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f68d5286020f059dcf7451c228ec7fa3.mp3",
    "answer": "独立",
    "explain": "蜜雪薇琪"
  },
  {
    "level": 1316,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcee1c8f94277d10674817ffd6a97fa8.mp3",
    "answer": "在雨中",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1317,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4daa543f2366286c2c6cd73ff474136.mp3",
    "answer": "我爱上你",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1318,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/401fd3aa243e1b7c205c746f48b7d5d3.mp3",
    "answer": "手心的蔷薇",
    "explain": "林俊杰、邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1319,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77c635e03b61e1694fc666ad7ee64d4e.mp3",
    "answer": "像你这样的朋友",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1320,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c32de59e755c73a4bc66e72459006479.mp3",
    "answer": "完美生活",
    "explain": "许巍"
  },
  {
    "level": 1321,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d618b5952e296edb202a53ca4f12fa7.mp3",
    "answer": "凄美地",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 1322,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fb926ecbb4f548f7254a461747fb175.mp3",
    "answer": "小丑鱼",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1323,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/545b52311a265c70b46417c15442a754.mp3",
    "answer": "左右为难",
    "explain": "张学友、郑中基"
  },
  {
    "level": 1324,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5da88d4067f9336f9641be72de7ec2f0.mp3",
    "answer": "你不能这样对我",
    "explain": "习谱予"
  },
  {
    "level": 1325,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/726016b83a55315828078de39b2c86a3.mp3",
    "answer": "双人舞",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1326,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8c4afb6f37c323718b3c3a0a95b2e87.mp3",
    "answer": "梦里水乡",
    "explain": "江珊"
  },
  {
    "level": 1327,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1366a65681230b606cea98ba2485efb4.mp3",
    "answer": "命中注定",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1328,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e09f26273433f8de54db23b480d5606.mp3",
    "answer": "南国的孩子",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 1329,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/666c9d2be2c7c93432213e50e004fa6b.mp3",
    "answer": "卡比巴拉的海",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 1330,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d3fdddd7b154052b66a0ffe2369b9da.mp3",
    "answer": "世界第一等",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 1331,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae58d5c3054f518a98dee3fb5f92431c.mp3",
    "answer": "继续沉醉",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1332,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f095d0c0c44ba721cf54eb12b8ec7fe.mp3",
    "answer": "多重人格",
    "explain": "Jisis、WarRonZ"
  },
  {
    "level": 1333,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06a3c4d2507a9c2dd007ec3c0775210c.mp3",
    "answer": "混蛋养成日记",
    "explain": "曹槽"
  },
  {
    "level": 1334,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/385162ff68616ff83bcf0c50c8700698.mp3",
    "answer": "纸箱国",
    "explain": "麦浚龙"
  },
  {
    "level": 1335,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec566c8882f7abd696757324c19d63ba.mp3",
    "answer": "街头诗人",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1336,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c189de69841e500422dbf738e140ba35.mp3",
    "answer": "每一个明天",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1337,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c73c5a7ea210e41c2de86716b46779a5.mp3",
    "answer": "黏黏黏黏",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1338,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a8a18c1fd4260650aab1236b7a4b81c8.mp3",
    "answer": "造物者",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1339,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c7bec2ddfb2cf1ac14dd255f00e0fb4.mp3",
    "answer": "莉莉安",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 1340,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c536beb790da7e67b77b9ad57cdd121.mp3",
    "answer": "蓝色旅人",
    "explain": "钟立风"
  },
  {
    "level": 1341,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a97b2dfe53e5a8704aa512312b10a3ca.mp3",
    "answer": "哈库呐玛塔塔",
    "explain": "黑Girl"
  },
  {
    "level": 1342,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b224937917856ddc2ea7c4b7348b2f0.mp3",
    "answer": "想着你",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 1343,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae59e38a4b16fd9228822d4e4886b734.mp3",
    "answer": "你的早晨",
    "explain": "李志"
  },
  {
    "level": 1344,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e711db4740fecc53bd9672f03c53b692.mp3",
    "answer": "慢热",
    "explain": "鹏泊"
  },
  {
    "level": 1345,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f284d67fdac9393914e38dc630de281e.mp3",
    "answer": "七秒钟的记忆",
    "explain": "孙羽幽、徐良"
  },
  {
    "level": 1346,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b77c3631c284d21f1d934315034edf77.mp3",
    "answer": "缺口",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1347,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21a94f1528e22ccb7a26e8736cc0fd04.mp3",
    "answer": "一吻天荒",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1348,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c51ffcbe102c46b6f4da20dc41e6855e.mp3",
    "answer": "再也没有",
    "explain": "Ryan.B of CNBALLER、AY杨佬叁"
  },
  {
    "level": 1349,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beffade89e396e8c84ca98ab94788744.mp3",
    "answer": "现在就出发",
    "explain": "土不叔叔乐队"
  },
  {
    "level": 1350,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca61e9fdf6a5908418c807c0da3dfa92.mp3",
    "answer": "幸福的泡泡",
    "explain": "黑Girl"
  },
  {
    "level": 1351,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce41710bb223274c99f9418333086859.mp3",
    "answer": "七夕",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1352,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0c225f7b41cdcd5ab40884f072adcbf.mp3",
    "answer": "有理想",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1353,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f80c9812b0e9e0369b9c00e652d314cc.mp3",
    "answer": "没完",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1354,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3f20223d68d065bbd69581175591a0d.mp3",
    "answer": "夜照亮了夜",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 1355,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67892195cc3a94fc1aba6d8f8e95eb9a.mp3",
    "answer": "把我拥抱",
    "explain": "习谱予"
  },
  {
    "level": 1356,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b1ddfc0644c645cd2d00ad7c6880ea0.mp3",
    "answer": "晴天娃娃",
    "explain": "黑Girl"
  },
  {
    "level": 1357,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65ce4633aa972a037e46e8bd44db5a2b.mp3",
    "answer": "热勇",
    "explain": "栗先达"
  },
  {
    "level": 1358,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd0596ff68ddc70bfb0a62d1fb565758.mp3",
    "answer": "我也不想这样",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1359,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10c73bfc3023e869c467755c4e77e39b.mp3",
    "answer": "斯德哥尔摩情人",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1360,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c5a62b81ecb6d15eb09dc50204c7a37.mp3",
    "answer": "在云端",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 1361,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0539d8b7b4c5306323d8b0f640c76567.mp3",
    "answer": "马戏小丑",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1362,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca285506da0d18a4b9277e72501a751c.mp3",
    "answer": "蚂蚁",
    "explain": "布瑞吉Bridge/K ELEVEN"
  },
  {
    "level": 1363,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ef917b394a0cbe73a72edc7e003d3cd.mp3",
    "answer": "平淡日子里的刺",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 1364,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/229160bdb4e9f0baca05318866458cee.mp3",
    "answer": "你若成风",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1365,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c3a2eeb9f2e73cdd05305ab8f99aedc.mp3",
    "answer": "最爱唱的歌",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1366,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4aaf1beb9f5f81ec79cafdd66e09ed8.mp3",
    "answer": "随它吧",
    "explain": "姚贝娜"
  },
  {
    "level": 1367,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc374e07635c05e7843bbd35c181ddb0.mp3",
    "answer": "迷茫的爱",
    "explain": "郭玲、冷漠"
  },
  {
    "level": 1368,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/860a5b871b537d6d7dbc7b49269ecaa4.mp3",
    "answer": "离别曲",
    "explain": "陈珊妮"
  },
  {
    "level": 1369,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df47ca297fa0394dffcb128b1309ca14.mp3",
    "answer": "谁是老大",
    "explain": "伍佰、大鹏"
  },
  {
    "level": 1370,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/708b775f2bcee44247ce25f14837e356.mp3",
    "answer": "以父之名",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1371,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e733056c56f525a48ca563941c189f.mp3",
    "answer": "萍聚",
    "explain": "李翊君、李富兴"
  },
  {
    "level": 1372,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a70dedc5c0c19b8e983e3fc3c70d8e98.mp3",
    "answer": "十指紧扣",
    "explain": "张智霖"
  },
  {
    "level": 1373,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e855d58949e5ebbe52b1268deefe4bf5.mp3",
    "answer": "老大",
    "explain": "布瑞吉Bridge"
  },
  {
    "level": 1374,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7a6d48f177c563905dd2d44001aafbc.mp3",
    "answer": "我欲乘风",
    "explain": "安全着陆"
  },
  {
    "level": 1375,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa2a1583de0c92fc9b6ef70c325dafc3.mp3",
    "answer": "灰姑娘",
    "explain": "郑钧"
  },
  {
    "level": 1376,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a9e69eaaf813f3a7c8226be99623a964.mp3",
    "answer": "关不掉的月光",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1377,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f9c18d7eb54a1b6429199ace0381af1.mp3",
    "answer": "飞高高",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1378,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/908a5a49a5e6b66e67396f9987e0dc38.mp3",
    "answer": "泪桥",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 1379,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81af670e798d60d663015fed1ae99fa0.mp3",
    "answer": "落俗",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1380,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ae250c4d7f4f33f3184c2b762741be.mp3",
    "answer": "多余的解释",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1381,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a8531400dd73d3664cd1d0a6708187f0.mp3",
    "answer": "当冬夜渐暖",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1382,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/159287410bdecb4dd43b20054333e348.mp3",
    "answer": "再度重相逢",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 1383,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4694066b9b079d1b9feaaff9700adfee.mp3",
    "answer": "曾经心痛",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 1384,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af7304a3de99f87607fc34aef3230fe0.mp3",
    "answer": "改变所有的错",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1385,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47c05c2c415b7820d822062172c72069.mp3",
    "answer": "骆驼",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1386,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db76d68e0517d409251aede210ff735e.mp3",
    "answer": "含笑有白鹭",
    "explain": "崔开潮"
  },
  {
    "level": 1387,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e5869e49fddc2d68100699b713162a2.mp3",
    "answer": "等你等到我心痛",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1388,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b07f261abe312ca269e828e5db6ddf8f.mp3",
    "answer": "解药",
    "explain": "孙紫晴"
  },
  {
    "level": 1389,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bb8a6b06d85be4c8c0e567529d3fb1db.mp3",
    "answer": "黑色静态",
    "explain": "梁心颐、杨瑞代"
  },
  {
    "level": 1390,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d47bb10ddf546d0fb7f2e9fc34b95d70.mp3",
    "answer": "才华有限公司",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 1391,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/663b641cd9ccca4da73665b34b44c435.mp3",
    "answer": "大浪淘沙",
    "explain": "玄觞"
  },
  {
    "level": 1392,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d654a81477b996488806c2d49c9d126.mp3",
    "answer": "静静的",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 1393,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4b4638b112b8bcf3e7f2489fa83156c8.mp3",
    "answer": "旧行李",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1394,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05735b76888a202f8ed194bf22e5a747.mp3",
    "answer": "下一站未知",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1395,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ad7e56f949be73e2c92c484f90dadfb.mp3",
    "answer": "一抹伤",
    "explain": "孙露"
  },
  {
    "level": 1396,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3776da504638c93f538299398fead99a.mp3",
    "answer": "一样的夜",
    "explain": "刘增瞳"
  },
  {
    "level": 1397,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/78774a62891c01e2068456689f9a4159.mp3",
    "answer": "一生何求",
    "explain": "陈百强"
  },
  {
    "level": 1398,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17e4bc1476934a8b1cf716910b0c316d.mp3",
    "answer": "一起跳舞",
    "explain": "黄玠"
  },
  {
    "level": 1399,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d15c8e934b6c0146b3dca9d1212c4b28.mp3",
    "answer": "一颗苹果",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1400,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca92c646ef4da6be15f9b6684d89b4d8.mp3",
    "answer": "七月上",
    "explain": "Jam"
  },
  {
    "level": 1401,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34a8b7321251b50d078a7e163a595e15.mp3",
    "answer": "万古仙穹",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1402,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e27ba7c762e06b45250adc116ed520e.mp3",
    "answer": "万马奔腾",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1403,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4001905e9b162b8b5730efa9e4058c6d.mp3",
    "answer": "三个傻瓜",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1404,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1270545f2e026ccc7fe9c9fab14e0d44.mp3",
    "answer": "三德歌",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1405,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11354f88b930f30b2955f2c150f07ff2.mp3",
    "answer": "三角志",
    "explain": "卢巧音"
  },
  {
    "level": 1406,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea3d06784e6d96d055af13be9f8a97e7.mp3",
    "answer": "心中一把火",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1407,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d3edb0df9c6d69302a4a3c535f48913.mp3",
    "answer": "上火",
    "explain": "孔令奇"
  },
  {
    "level": 1408,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62247f03092107b85660d0a499c48a9a.mp3",
    "answer": "下一首悲哀",
    "explain": "单色凌、梦岚"
  },
  {
    "level": 1409,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6cc6eff22740df9c4c912b606140c31.mp3",
    "answer": "不为谁而作的歌",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1410,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d767609c90ccc2aa0b5619b18ac6b4e.mp3",
    "answer": "不值得",
    "explain": "梦飞船"
  },
  {
    "level": 1411,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db839bedd30f0fad64c58298d4f98710.mp3",
    "answer": "不变",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1412,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18cad7d83c7feea76f9c8cf10ee4177c.mp3",
    "answer": "不吐不快",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 1413,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30e7e9a6e2494ca7368076efa863f5d2.mp3",
    "answer": "不吵不闹",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1414,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df73d339201dc4bb158fd808e22e2d37.mp3",
    "answer": "不安静",
    "explain": "B.A.D."
  },
  {
    "level": 1415,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecec4cee4bab9a748beb6c3a1687d5fb.mp3",
    "answer": "不得不",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 1416,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee90ba7c92933340ff154cdf9e564006.mp3",
    "answer": "不得不爱",
    "explain": "潘玮柏、弦子"
  },
  {
    "level": 1417,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b8003b97a8789d215425c93e415b45f.mp3",
    "answer": "不爱又何必纠缠",
    "explain": "威仔、阿夏"
  },
  {
    "level": 1418,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/344aaf7759b1db7d233d7d4a00658db2.mp3",
    "answer": "不该",
    "explain": "周杰伦、张惠妹"
  },
  {
    "level": 1419,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dbe575a2f24e3dba76bdf75c34ab3d8.mp3",
    "answer": "不过失去了一点点",
    "explain": "曾沛慈"
  },
  {
    "level": 1420,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4a0bcf9bbc77fb0038c5f7a5bf6c7a03.mp3",
    "answer": "丢",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1421,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b46cbcc244ae1624629023a2df8aa5b.mp3",
    "answer": "两个科学家在吃面",
    "explain": "马飞"
  },
  {
    "level": 1422,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c96675bdc9f8631e2c08e48fd84d274.mp3",
    "answer": "中国梦世界梦",
    "explain": "许嘉文"
  },
  {
    "level": 1423,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f730304f4948b07ce7329596c38f7056.mp3",
    "answer": "心如玄铁",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1424,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/086d403ed83ea8b4993951574a1f1703.mp3",
    "answer": "中毒",
    "explain": "光泽"
  },
  {
    "level": 1425,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f351e68f59497ea3156a8a51329da9f7.mp3",
    "answer": "主宰",
    "explain": "吴奇隆、程依芸"
  },
  {
    "level": 1426,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94c585b996ca838940639a164170743e.mp3",
    "answer": "乖乖",
    "explain": "谭晶、吴亦凡"
  },
  {
    "level": 1427,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8846edbd01f18bfab2da31b7dccabc81.mp3",
    "answer": "习惯你",
    "explain": "陈势安"
  },
  {
    "level": 1428,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c903b1029a3788e4bf06737144bd39be.mp3",
    "answer": "乱炖的木吉他",
    "explain": "邓超"
  },
  {
    "level": 1429,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c3be8ee21cfe9f620bf0e0adea5162e2.mp3",
    "answer": "了不起",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1430,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/456f40b71ffc8833444f189328de441a.mp3",
    "answer": "二手烟",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1431,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d44d90aec9c89e8a0baaa0361378bcdf.mp3",
    "answer": "二缺一",
    "explain": "蔡卓妍"
  },
  {
    "level": 1432,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/408e66943dd8671f82a6b81c01667946.mp3",
    "answer": "云朵",
    "explain": "厨子和戏子"
  },
  {
    "level": 1433,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/400a71999aa852cd77b417fc0b7fe9d4.mp3",
    "answer": "横冲直撞",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1434,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c70bd48f0085ce055cbb81ba1adfe53.mp3",
    "answer": "五仁月饼",
    "explain": "张铁林、黄旭"
  },
  {
    "level": 1435,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15585451efb0d1fc8200d47f4f1f9ab0.mp3",
    "answer": "人一个",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1436,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8adcbdd8fa14edd016d54ecae0198689.mp3",
    "answer": "人生恍如梦",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1437,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06abad90ec2433172fa75098417f252a.mp3",
    "answer": "后青春期的诗",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1438,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d8ab33728374ce860f741c790e266f6.mp3",
    "answer": "人生海海",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1439,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4c00cc4a8e8a65eb51b8785703f03f.mp3",
    "answer": "人生若只如初见",
    "explain": "谭涛"
  },
  {
    "level": 1440,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b106a20866dd06dfc8fb7d6a71f69c6f.mp3",
    "answer": "温柔心愿",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1441,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4713dc29c29725a058ab542eec37f7ed.mp3",
    "answer": "今生不再",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1442,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6372a0af729c40a63a56c058dbbe83b.mp3",
    "answer": "今生今世",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1443,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b35bb3472febb55873385fbf01609a99.mp3",
    "answer": "任意门",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1444,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b2a9c5c5890ae17dcd530577fd80bc9.mp3",
    "answer": "天空",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1445,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3c3e08ffe530e1f9b3fb82f9a509a8c.mp3",
    "answer": "伤心城市",
    "explain": "冷漠、云菲菲"
  },
  {
    "level": 1446,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4192fc9d2609ad6a1b8cdeecf19757d.mp3",
    "answer": "太坦白",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1447,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/676971a00fb493b569455f2de8003f19.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1448,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/500ba9310043a9254e9e24e8ecbdb261.mp3",
    "answer": "位置",
    "explain": "卓鸣"
  },
  {
    "level": 1449,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d006389b0efd04577e3cc9581560f1a9.mp3",
    "answer": "低着头",
    "explain": "自然卷"
  },
  {
    "level": 1450,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/647fd82e115050e0ca8db30e81160475.mp3",
    "answer": "住进你的梦",
    "explain": "郭美美、品冠"
  },
  {
    "level": 1451,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/456bd667b76fb2c3bfbf72b2b91446b52.mp3",
    "answer": "波斯猫",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1452,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be47f1b8c068c054ef6ace15073d5476.mp3",
    "answer": "黑择明",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1453,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67db2087c21cb3a8cc266ae2a8568a77.mp3",
    "answer": "你好吗",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1454,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1fb9f4e8a5c729124969ec13b406af3.mp3",
    "answer": "你要的全拿走",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1455,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67121c5c2ad065268b36b7bc3a34856f.mp3",
    "answer": "你说",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 1456,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f82c2b4bb51d1a50ce537c257523a77.mp3",
    "answer": "侯鸟",
    "explain": "卓鸣"
  },
  {
    "level": 1457,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/702f0776adbaf13c05bf2eac5ea926d1.mp3",
    "answer": "信仰之名",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1458,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cd779c3af5c7baefb5d0f7759c82eac1.mp3",
    "answer": "信天游",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1459,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/272cccb69ec385a993fffa70357fd8f9.mp3",
    "answer": "假如爱能重来",
    "explain": "斯琴高丽"
  },
  {
    "level": 1460,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20ee7da8b0bd63ea97c497f31a740db1.mp3",
    "answer": "做回自己",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1461,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74930fe80f3006e00b353b43cdfc27fa.mp3",
    "answer": "爱的飞行日记",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1462,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9643babf14327722109f1be7a52540ee.mp3",
    "answer": "傻瓜傻瓜",
    "explain": "张雷"
  },
  {
    "level": 1463,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f7a8794e6bd3113a69ad52ac5efd952f.mp3",
    "answer": "像中枪一样",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 1464,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2147871d7fcffbaa6619d8f655befb6.mp3",
    "answer": "光",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1465,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9c85ebcaa76ffd10afb2b4ac4a4756b.mp3",
    "answer": "免失志",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 1466,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1335be9a38a6bafd553f43ffd67542b.mp3",
    "answer": "入阵曲",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1467,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15754653a0ad3155b051f7c2f6738128.mp3",
    "answer": "关忆北",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 1468,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62d5658f39edd5f88a60e8983eeac089.mp3",
    "answer": "其实我介意",
    "explain": "汉洋"
  },
  {
    "level": 1469,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57e8b284520f6a1d7988bf5aed951677.mp3",
    "answer": "其实都知道",
    "explain": "罗之豪、阿泱"
  },
  {
    "level": 1470,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d986f2aff3f684ab9db1ab4c226a25a.mp3",
    "answer": "再见前任",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1471,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c890961b02fd3b01866bb6f4d492a66c.mp3",
    "answer": "孤单背影",
    "explain": "陈慧娴"
  },
  {
    "level": 1472,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bcd7932c9e9ea2fccecdb43e42b3f2a6.mp3",
    "answer": "冬天过了你再走",
    "explain": "南宫嘉骏"
  },
  {
    "level": 1473,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52a7a8b2502215bf661cb05b25d23b2c.mp3",
    "answer": "冰封",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 1474,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f42e7fd213b9df6fc947d492fe5d8099.mp3",
    "answer": "冰河",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1475,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1dbafdccc9a81f990291852730560c.mp3",
    "answer": "凌乱的华丽",
    "explain": "单色凌"
  },
  {
    "level": 1476,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6aae1ca8701bd5ed24bacf70d41e455.mp3",
    "answer": "凡人修仙",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 1477,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b8aa753a5f0ba5adba163162157da63.mp3",
    "answer": "凤囚凰",
    "explain": "白鹿"
  },
  {
    "level": 1478,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cae9fa7c543d8069bde25af9d2fe3f4d.mp3",
    "answer": "分不清的伤",
    "explain": "单色凌、贯诗钦"
  },
  {
    "level": 1479,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8491189b2927b36ec7e4d22e212ee3c32.mp3",
    "answer": "滚滚红尘",
    "explain": "陈淑桦"
  },
  {
    "level": 1480,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/135b97e3747f56ffaa65f2cc1ccdea16.mp3",
    "answer": "别生气了",
    "explain": "校长"
  },
  {
    "level": 1481,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d73cc74bf702fdd6ce2ff9d6deecfd11.mp3",
    "answer": "刺猬",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1482,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3b58066d919ba40285ceb84e513abaf.mp3",
    "answer": "北京祝福你",
    "explain": "华语群星"
  },
  {
    "level": 1483,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7f9172d3d679d4f75faad6e6dc0cc5f.mp3",
    "answer": "怀珠",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1484,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ddf7663ef4021eb99076da423d077cf.mp3",
    "answer": "北斗星",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1485,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d7743fd1ea6c7f1a4301dc5e9c646fc.mp3",
    "answer": "十七",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1486,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e37cac21cd4407ac357afaa60abca4c8.mp3",
    "answer": "十万毫升泪水",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1487,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bc418ff646eabd5bbbb0ee0418a2861.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1488,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92ed309837e5c4432092495a8e0a026c.mp3",
    "answer": "自拍",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1489,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4ffcaa5f396ba14d7d9b6bdfcaff7705.mp3",
    "answer": "十里桃花",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1490,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/223d715e99817307a058cf98db127f3b.mp3",
    "answer": "花千树",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1491,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7be74c3a5b60f6cf449cd3d0159932cb.mp3",
    "answer": "初学者",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1492,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d29ae034511afc5405b5984784a03346.mp3",
    "answer": "单身情歌",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 1493,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73c865cb73cf06a8e0a877a99b6ff1b5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1494,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1940ccc554068687213b33d19d2a4dbc.mp3",
    "answer": "单车",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1495,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab7ed58e1e611946351e11c3ec003789.mp3",
    "answer": "卷珠帘",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1496,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfaa17b2b1874352046d76867a6357a8.mp3",
    "answer": "原点",
    "explain": "西单女孩"
  },
  {
    "level": 1497,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/36db31e783032a065e9913d04b01044e.mp3",
    "answer": "好想为你哭",
    "explain": "神木之瞳"
  },
  {
    "level": 1498,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/29fd0e26a750ec2ba6c510abddf7b377.mp3",
    "answer": "花蝴蝶",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1499,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8793d4ac9111bebfaa4d702a2b914e2f.mp3",
    "answer": "友情越位",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1500,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bae396347fffe77ad35895a8d8e54683.mp3",
    "answer": "双栖动物",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1501,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cada4e9943146d9db40170a22550202c.mp3",
    "answer": "发烫",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1502,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bad47a71d3feddd69ce94110083e43d.mp3",
    "answer": "小黄",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1503,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07294d0db28a2a617109698677fd1c3d.mp3",
    "answer": "变成回忆",
    "explain": "单色凌、本兮"
  },
  {
    "level": 1504,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fe706905d5592a39dbe23928f3b2d42.mp3",
    "answer": "只是会可惜",
    "explain": "梁晓雪"
  },
  {
    "level": 1505,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/785c6b3c4cb892fbd5af44d2c7fb3303.mp3",
    "answer": "只要你快乐",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1506,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e0dc1eeea53156accfb103dda4cfde7.mp3",
    "answer": "可爱",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1507,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/417329de74407db1425255a984f78fa8.mp3",
    "answer": "可爱女人",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1508,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/930f57090a475f37d9a9fe8afab3e2a5.mp3",
    "answer": "号码",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1509,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6e84cf08166e71913e71312d9feb331.mp3",
    "answer": "各自安好",
    "explain": "欢子"
  },
  {
    "level": 1510,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a691d5b6aee9caca0b803146ecfbfb6a.mp3",
    "answer": "说干什么呢",
    "explain": "K.Will"
  },
  {
    "level": 1511,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8fceac2ae8e17f23866547cc9f59fe8d.mp3",
    "answer": "同一秒快乐",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1512,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cedc85b1dc377756835e6331a4e14d0.mp3",
    "answer": "同手同脚",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1513,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1cefaa9192686097da9bf2d488de81b.mp3",
    "answer": "听",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1514,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf9b30ed05e4f875f801c54dc54cdd6b.mp3",
    "answer": "听不懂没关系",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1515,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/707fb58254767e13b3d52e3842237a20.mp3",
    "answer": "听见下雨的声音",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1516,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4855998ca27a4955aba95dd1481e990.mp3",
    "answer": "周三的情书",
    "explain": "蔡健雅、周三"
  },
  {
    "level": 1517,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e12a8946a0518b59d9e33e046926be2.mp3",
    "answer": "宠爱吖",
    "explain": "白小白"
  },
  {
    "level": 1518,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3dd9024f92944a724344619a45fc8fa4.mp3",
    "answer": "我让你走了",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1519,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/047cbcaf784e7c57ba9f6a315138b3da.mp3",
    "answer": "咖喱辣椒",
    "explain": "潘玮柏、唐志中"
  },
  {
    "level": 1520,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df40fa04296263cb4f8debcb4f073f33.mp3",
    "answer": "咱们屯里的人",
    "explain": "罗凯楠"
  },
  {
    "level": 1521,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/223c01f2b6639925c34302922376093a.mp3",
    "answer": "哦",
    "explain": "周柏豪"
  },
  {
    "level": 1522,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e95007d552acfb4c7666f8e3894bf131.mp3",
    "answer": "我们怎么了",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 1523,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/57f572bceabdd4978a8b92999e1489a3.mp3",
    "answer": "唐韵",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1524,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f620accfdd2609fef9b426a1eb929be4.mp3",
    "answer": "喜庆的日子",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1525,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c64c4892dfcf7e0e97a3a1a2d89c28d3.mp3",
    "answer": "四季天",
    "explain": "曹方"
  },
  {
    "level": 1526,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e51bc127a88749013e62d66e19cbf640.mp3",
    "answer": "我要的现在就要",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1527,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e90d903300ad2d811118de14e046cf93.mp3",
    "answer": "小半",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1528,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8197feb8a3ea083eb41df87058d0e676.mp3",
    "answer": "在水一方",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1529,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4537b0f47c24705749e7ef5db405782c.mp3",
    "answer": "在那东山顶上",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1530,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37eceb7b0c69eb9e95c0914cd5a481af.mp3",
    "answer": "地球吓了一跳",
    "explain": "饼干"
  },
  {
    "level": 1531,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28a7283fe55a35b1a731eef3134cdc97.mp3",
    "answer": "坠落",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1532,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8688546e4a92f2e2d6e586adb1159e4.mp3",
    "answer": "复杂人生",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1533,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/828a5f0f6ee2c9bea7df189be0119102.mp3",
    "answer": "夏洛特烦恼",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1534,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11cb87c214ea62159f0b2a6f4a9c52ca.mp3",
    "answer": "多一些少一点",
    "explain": "冷漠"
  },
  {
    "level": 1535,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae41021a60fc25d8ea7404157848799f.mp3",
    "answer": "多谢失恋",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 1536,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e9d4e76858f56c1bcb9e0eb42d10624.mp3",
    "answer": "夜来香",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1537,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cd32198f4d5a36021838c872ff8ed45.mp3",
    "answer": "夜访吸血鬼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1538,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec23435b3bab819dd1bc9e91eaabd483.mp3",
    "answer": "夜风",
    "explain": "陈冠希"
  },
  {
    "level": 1539,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e24ba61204c07956ef5afbcdb64b3a90.mp3",
    "answer": "大团圆",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1540,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d893f7fde57301c4a94f5998338a6139.mp3",
    "answer": "温柔累了",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 1541,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6204292551457ca3a25efad326af03a2.mp3",
    "answer": "大雁往南飞",
    "explain": "邓超、孙俪"
  },
  {
    "level": 1542,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c57034f9cc39465320c1131c29064cde.mp3",
    "answer": "伏笔",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1543,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7b0addd9e2200211187b8d40dbc8472.mp3",
    "answer": "天之禁",
    "explain": "董真"
  },
  {
    "level": 1544,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef3c7909a91cfab85daf7f15594ea116.mp3",
    "answer": "天堂来信",
    "explain": "黄旭"
  },
  {
    "level": 1545,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac340d74171c8fd136de43a127d04615.mp3",
    "answer": "天梦",
    "explain": "陈雅森"
  },
  {
    "level": 1546,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7737158cc646f7051d070464ca18ea94.mp3",
    "answer": "我们会更好的",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 1547,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/802f2cf707a0eb314ca29e579effb7f3.mp3",
    "answer": "天禁诀",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1548,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34f6a34bb83df23c4e4939cd6f3da2d8.mp3",
    "answer": "天蝎座之歌",
    "explain": "徐薇"
  },
  {
    "level": 1549,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7cc496996a0329d37419598a8749de5.mp3",
    "answer": "天轮",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1550,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61773014613dea18a24078a281c9ff1.mp3",
    "answer": "太平洋的风",
    "explain": "胡德夫"
  },
  {
    "level": 1551,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ad04ca7fef31b8e052bc954d58443aa8.mp3",
    "answer": "失恋哲理",
    "explain": "关心妍"
  },
  {
    "level": 1552,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f4cce2858ff908d3426cbb4cac5bb3.mp3",
    "answer": "女人是老虎",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1553,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2a5879c07c1f6e42a7e8be2d8cccb79.mp3",
    "answer": "女儿国",
    "explain": "张靓颖、李荣浩"
  },
  {
    "level": 1554,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32afe0d137170dac1494ebd03323780a.mp3",
    "answer": "女儿情",
    "explain": "刘宪华Henry"
  },
  {
    "level": 1555,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b9a3b013e4d6f88bc44a3e00aaefae1.mp3",
    "answer": "奶奶的话",
    "explain": "卓鸣"
  },
  {
    "level": 1556,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b95314855d4a32ba20c96b73acffd697.mp3",
    "answer": "好久好久",
    "explain": "周恬熙"
  },
  {
    "level": 1557,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bdc0c1b9c2b7ae288a104bdf846a40f.mp3",
    "answer": "好聚不好散",
    "explain": "孙晨"
  },
  {
    "level": 1558,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b1232ea10d4ddd20f1dd26dafe204d91.mp3",
    "answer": "好运来",
    "explain": "祖海"
  },
  {
    "level": 1559,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbcba344df649fdd41b07a83899ba579.mp3",
    "answer": "如果你爱我",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1560,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6970ca139de0c3c4a43f0da6e63deb0f.mp3",
    "answer": "如烟",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1561,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2847c5b1c64b1696c5cfaef5acaf1003.mp3",
    "answer": "妹妹",
    "explain": "孔令奇"
  },
  {
    "level": 1562,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e60b48fab001033f84d3ba5e56d6b27.mp3",
    "answer": "字母歌",
    "explain": "邓超"
  },
  {
    "level": 1563,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32dcb7a93b94c0744711333776d52bd1.mp3",
    "answer": "孙悟空",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1564,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c47ea6bf52ec7b748f069c8d6ac5a1b.mp3",
    "answer": "孤鸟的歌",
    "explain": "马頔"
  },
  {
    "level": 1565,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9d64afc7459557cbdb8d2b8c70ddf1e.mp3",
    "answer": "安守本分",
    "explain": "谷微"
  },
  {
    "level": 1566,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/963a16a61c73fb680be734c0b31c2bc4.mp3",
    "answer": "完全因你",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1567,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15a70e68f9424afc572e422c10b097de.mp3",
    "answer": "完整",
    "explain": "左颜"
  },
  {
    "level": 1568,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f26174057f6e7e9f4e93cd7d6155f6db.mp3",
    "answer": "客官不可以",
    "explain": "徐良、小凌"
  },
  {
    "level": 1569,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f4c0fd845ec9377c71924beaef4611.mp3",
    "answer": "家在天涯",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1570,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783773ca6323598c89c79ad59c14e0b4.mp3",
    "answer": "寂寞星球的玫瑰",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1571,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95b2d7f914057030ebddf259ac9c7f4e.mp3",
    "answer": "寂寞空气",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 1572,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f6eee7a9596f090b440820d5672be7b.mp3",
    "answer": "风",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1573,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9ce773c04d58b3f3eb48b0c059d9e3f5.mp3",
    "answer": "将进酒",
    "explain": "厨子和戏子"
  },
  {
    "level": 1574,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d588b8658dad46c39e1e69379227db.mp3",
    "answer": "小岁月太着急",
    "explain": "单色凌、伽菲珈而"
  },
  {
    "level": 1575,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2860c678d49a1c3e72415d75925b7a61.mp3",
    "answer": "芬芳一生",
    "explain": "刘惜君-毛不易"
  },
  {
    "level": 1576,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0054f6a7ecd12ebba3b5c25df403abf.mp3",
    "answer": "小精灵",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1577,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1bb4f309994074b6dfdd296ca14f2a69.mp3",
    "answer": "小蛮腰",
    "explain": "吴莫愁"
  },
  {
    "level": 1578,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/748abb71b79ed183e1f381335bca177c.mp3",
    "answer": "少年中国",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1579,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec4981cf2bf22b2a22bb07dff0311346.mp3",
    "answer": "尘埃",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1580,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/123b9294a726870dc9846498e138aa4a.mp3",
    "answer": "就现在",
    "explain": "吴莫愁"
  },
  {
    "level": 1581,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/51e5442631b21d653989efa9072091aa.mp3",
    "answer": "就算没有如果",
    "explain": "香香"
  },
  {
    "level": 1582,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00228e5d0ff169b8a4a245a2f279f35d.mp3",
    "answer": "山谷里的回声",
    "explain": "羽泉、邓超"
  },
  {
    "level": 1583,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b28db0e3e9e241deb817a20436ea0887.mp3",
    "answer": "崇拜",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1584,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04e1cecfb165e3700328d5b8bc2dbbfb.mp3",
    "answer": "无人之境",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1585,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdd9cf6b8f78b23797ced463846db809.mp3",
    "answer": "干杯",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1586,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32849b4b1beca4f4993901de54451c30.mp3",
    "answer": "黑色幽默",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1587,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c0ec0adec11d2870bb64786c8ee8f90.mp3",
    "answer": "年轻的战场",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1588,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b1ba4985e6d0ea3be9e43e2236054b4.mp3",
    "answer": "幸运符号",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1589,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8435b845c730267405315ebcb88a54c.mp3",
    "answer": "康美之恋",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1590,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e12bf98c4153b8f73313c40a3a32df3.mp3",
    "answer": "开学第一课",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1591,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f5d5222e3f7f34bcba94e9412780caf.mp3",
    "answer": "开心不起来",
    "explain": "热斑"
  },
  {
    "level": 1592,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b846280d580c475cdfeb4da58b18817.mp3",
    "answer": "异想天开",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1593,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c38cae77fa77b82e51802df0577dfbb.mp3",
    "answer": "弟兄",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1594,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d772bf8e313103e4377792fcb9c3a02.mp3",
    "answer": "往事流弹",
    "explain": "王凯"
  },
  {
    "level": 1595,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e58547075cd9082513ba0f8aa89fc288.mp3",
    "answer": "爱上你",
    "explain": "by2"
  },
  {
    "level": 1596,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0c121591749b7ab16e49cdad98f9ea2.mp3",
    "answer": "心疼自己",
    "explain": "徐誉滕"
  },
  {
    "level": 1597,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d62f64845bbd13ec2d0213c7c6974d85.mp3",
    "answer": "忍不住原谅",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 1598,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8b9bc84b1ab74417431d6abd03cebca.mp3",
    "answer": "忘不了",
    "explain": "施文斌"
  },
  {
    "level": 1599,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc6860ab7aff5a168006f500e8a64c22.mp3",
    "answer": "忘了忘不了",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1600,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c235687651f416435e09762363147d4a.mp3",
    "answer": "忘记我自己",
    "explain": "HANA"
  },
  {
    "level": 1601,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ae305842bc37bb8764e4ef7a0346d68.mp3",
    "answer": "我也不想这样",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1602,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aca23852ffe39f74dccfa20f290a081d.mp3",
    "answer": "我还是不懂",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 1603,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/668cab84e94a77320d652b7cd3f02b11.mp3",
    "answer": "念念不忘",
    "explain": "麦浚龙"
  },
  {
    "level": 1604,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10187323f065b4f5f931324a21a741c9.mp3",
    "answer": "恋之曼珠沙华",
    "explain": "江蕙"
  },
  {
    "level": 1605,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/354a5792c8a4f6e26396cac26c24ddf9.mp3",
    "answer": "恋情歌",
    "explain": "JOAN"
  },
  {
    "level": 1606,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a00bf9fd8790ffdf9ef0ac6539aa7a13.mp3",
    "answer": "恋爱大过天",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 1607,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8747be4132d13a93458e6b6dc22ad3c8.mp3",
    "answer": "恋西游",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1608,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9f6dc76635a90ad20824a52a50eccfb.mp3",
    "answer": "情一动心就痛",
    "explain": "海生"
  },
  {
    "level": 1609,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af3c22ab39731de249f0d3328c0110de.mp3",
    "answer": "爱上不该爱的人",
    "explain": "宇桐非"
  },
  {
    "level": 1610,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1eb2b90f273b781a5ca729abacbda07c.mp3",
    "answer": "想你",
    "explain": "吴亦凡、赵丽颖"
  },
  {
    "level": 1611,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f1154028ab896cc82e3247c435e6a08.mp3",
    "answer": "像你这样的朋友",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1612,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b33cdb9b1cc83d3d33bbcc35b6faa4d.mp3",
    "answer": "想要什么样的爱",
    "explain": "热斑"
  },
  {
    "level": 1613,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23ce5a643f97a17a03481cc5fc342d41.mp3",
    "answer": "我不想哭",
    "explain": "带泪的鱼"
  },
  {
    "level": 1614,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24ad87d4e070da79e91cea2e35cd0239.mp3",
    "answer": "我不聊生",
    "explain": "熊梓淇、吴祉璇"
  },
  {
    "level": 1615,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/538064f466fe3569d34c7a3783fb2e5a.mp3",
    "answer": "我为自己代言",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1616,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b040b32c0ec85e9bc15a392e2139c230.mp3",
    "answer": "我们的时光",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1617,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c739848a6ddd96c62947c20159bd80.mp3",
    "answer": "我和我的祖国",
    "explain": "廖昌永、谭晶"
  },
  {
    "level": 1618,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77a64f8cd06f7b67086fd0163204af63.mp3",
    "answer": "我喜欢",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1619,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7fe04eb5a9824c94727e660a82664a77.mp3",
    "answer": "我在未来等你",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1620,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83c1cc6ccfd7f101e773f82ad58dcb50.mp3",
    "answer": "我想我不够好",
    "explain": "单色凌"
  },
  {
    "level": 1621,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7bc32b2ef203206185e0019aa3d9179.mp3",
    "answer": "蝴蝶少女",
    "explain": "exo"
  },
  {
    "level": 1622,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8617292e83dc14977db7049e47ce248d.mp3",
    "answer": "我爱你塞北的雪",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1623,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6120e82a674bca42ef80dc82a558b65.mp3",
    "answer": "我的歌",
    "explain": "苏遇"
  },
  {
    "level": 1624,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e05c60e34e414bc6b41e9e910b9daa94.mp3",
    "answer": "我的麦克风",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1625,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fffc7c07e917358792b1db8c56e447b9.mp3",
    "answer": "我选择的路",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 1626,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1635d716149b7c5d4d3ea22a8b1edab1.mp3",
    "answer": "或许不在我身边",
    "explain": "热斑"
  },
  {
    "level": 1627,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5b945ec594d5670a893a084736c140c.mp3",
    "answer": "离人节",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1628,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/32f63b1d038c40d3c496b924ac3a1d68.mp3",
    "answer": "把爱带回家",
    "explain": "吴莫愁"
  },
  {
    "level": 1629,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7e89d49f330f951b9c57ef5c2ca62d2.mp3",
    "answer": "抱一抱",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1630,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5fed470392b7fb7d8d826271dfae77c.mp3",
    "answer": "未完成的歌",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1631,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4866e59b4dbefd3222298b56db83707.mp3",
    "answer": "捕风",
    "explain": "海清"
  },
  {
    "level": 1632,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a48cde3ddb0301533e0c7f435447fc2f.mp3",
    "answer": "损友",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1633,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/df6bc364d62dd54b9f053f4ad1d9b0862.mp3",
    "answer": "我不难过",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1634,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd1ace1628becd78ee14475f71d5d0e0.mp3",
    "answer": "摩托车日记",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1635,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/093ec80e4eae2c598a6c33397f188692.mp3",
    "answer": "放开爱",
    "explain": "戚薇"
  },
  {
    "level": 1636,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1806ca8578bcd069e2fd04cad04cbaf3.mp3",
    "answer": "我想起你了",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1637,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c5ca629873dfa1a822e49db2932a27d.mp3",
    "answer": "故意",
    "explain": "陈冠希"
  },
  {
    "level": 1638,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b1172917fe8cafaf656b86ccaac30c.mp3",
    "answer": "敬你",
    "explain": "徐薇"
  },
  {
    "level": 1639,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ea7aed4d1bcd6dc082ed3449c2834a772.mp3",
    "answer": "断了的弦",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1640,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d94c28b4f9793b951042597ea0ad7ac.mp3",
    "answer": "斜杠青年",
    "explain": "艾福杰尼"
  },
  {
    "level": 1641,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5dc92054fbea3878082361368ff6dd48.mp3",
    "answer": "旅程",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1642,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e4c217dd5c9eb2d95a09c75c0025fdbe.mp3",
    "answer": "无时无刻",
    "explain": "咿一"
  },
  {
    "level": 1643,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d2d9169994b0446df8b8855fc1d9e8962.mp3",
    "answer": "宝贝",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 1644,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d920db7527a76e63a0072e3159d9371d.mp3",
    "answer": "明天不上班",
    "explain": "蔡健雅、谢帝"
  },
  {
    "level": 1645,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0183d4270f98be50578e40adf8c95a49.mp3",
    "answer": "像风一样",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1646,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37cd019e38d4ad075510bac33eb0aa59.mp3",
    "answer": "明明很爱你",
    "explain": "梁静茹、品冠"
  },
  {
    "level": 1647,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e1aa3091a183c685852d2664f802297.mp3",
    "answer": "明知做戏",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 1648,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1445aa7dbc554c70d1aaf0212a97fe4e.mp3",
    "answer": "星愿传唱",
    "explain": "艾福杰尼"
  },
  {
    "level": 1649,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9099c42e67a188b92a56206d27cb0e6e.mp3",
    "answer": "星辰",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1650,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/56ace6fcddaed2003c56faea93fd9357.mp3",
    "answer": "春的临终",
    "explain": "程璧"
  },
  {
    "level": 1651,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db1377f18ff5d66c1b70314bc3f63854.mp3",
    "answer": "春雨里洗过的太阳",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 1652,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f160b349c061637bc5dc358dca3c880.mp3",
    "answer": "爱情是怎么了",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1653,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/17f30300ffca05085eb86b1f6810f5b0.mp3",
    "answer": "是我不够好",
    "explain": "李毓芬"
  },
  {
    "level": 1654,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d62dc93afc9911632b2e57f187fffb9.mp3",
    "answer": "晚风",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1655,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94b4cc4e5b93f3fb23635e6613e833bf.mp3",
    "answer": "暖身幸福",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1656,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ab015c7034979b90c39b386cdc9eb53.mp3",
    "answer": "暗色",
    "explain": "许佳慧"
  },
  {
    "level": 1657,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74478865cc09505cb86b7b1643dfedec.mp3",
    "answer": "更好的我们",
    "explain": "关喆"
  },
  {
    "level": 1658,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3dc956b6eb3f4c4caf4da390dcec2d7.mp3",
    "answer": "曹操",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1659,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/31c971a191dfec2dc50328b740698331.mp3",
    "answer": "最好的一天",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1660,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc8a968682245c5177f9e62a0955e68.mp3",
    "answer": "最重要的小事",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1661,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/015f85e7e913bd2a3c283678fed695cf.mp3",
    "answer": "月下",
    "explain": "千月兔/柏凝"
  },
  {
    "level": 1662,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/270f71c1a7e6b05bf3bae275f8efe97a.mp3",
    "answer": "月下雪",
    "explain": "马旭东"
  },
  {
    "level": 1663,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd7e23daaf4ca9e49872c9ef7a6f75a5.mp3",
    "answer": "月亮代表我的心",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1664,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37e553d7ca67e71a3cdc3e24900bee90.mp3",
    "answer": "有如果的话",
    "explain": "贺一航"
  },
  {
    "level": 1665,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86243140476772baa5ac483d0b14a005.mp3",
    "answer": "有情世间",
    "explain": "邓超"
  },
  {
    "level": 1666,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/784067942b0da4db8061f37f0cf48f6b.mp3",
    "answer": "未来的进击",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1667,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac52d11aef6d66f74e6f85982da63d9a.mp3",
    "answer": "杀无赦",
    "explain": "艾福杰尼、黄旭"
  },
  {
    "level": 1668,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f54e404b71e6192852d845315c0b98d1.mp3",
    "answer": "某时某刻",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1669,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88f340689b5634f37e313108bfb88bbf.mp3",
    "answer": "桃花源",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1670,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/560070f2ceeb738835d29412d747c50a.mp3",
    "answer": "桃花谣",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1671,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2462dcfc31bd9124aeafbfe26b73e4dc.mp3",
    "answer": "我要的幸福",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1672,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cf4723fa37a5d77204077e1236e4d98.mp3",
    "answer": "梦不死",
    "explain": "邓超、刘亦菲"
  },
  {
    "level": 1673,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e19b271ad89b28e97694f5a4a4676240.mp3",
    "answer": "梦想摩天楼",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 1674,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/54fae22e23d10318c72d8ef8b35e218f.mp3",
    "answer": "梨花落",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1675,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dbc0ce761ed82a74e3b098ef583b35db.mp3",
    "answer": "欢自在",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1676,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e6850cb86b0dba698de5f4a046f64a4.mp3",
    "answer": "我的未来不是梦",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1677,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46dae3d1746e3e4cfaff59ca2bd9aad8.mp3",
    "answer": "歌",
    "explain": "陈朋"
  },
  {
    "level": 1678,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f5654f7c95348ae5343c518f84c2eca.mp3",
    "answer": "歌唱祖国",
    "explain": "林妙可"
  },
  {
    "level": 1679,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0281ac39e64afddb161ad5e9baaaa754.mp3",
    "answer": "正大光明",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1680,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/230fa51478f2eb2635ea6a353423f4e9.mp3",
    "answer": "此时的月光",
    "explain": "王艺洁"
  },
  {
    "level": 1681,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f49109b07227ee193980045724f5f031.mp3",
    "answer": "步步",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1682,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4b410cf2060c61cf1dd566beeac0502.mp3",
    "answer": "殇雪",
    "explain": "云菲菲"
  },
  {
    "level": 1683,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9104b71d218c365ce41585ea0c6d3e83.mp3",
    "answer": "水冰草",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1684,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c03b55b9a0ce567025e9e2cd7af89c6.mp3",
    "answer": "水开了没",
    "explain": "自然卷"
  },
  {
    "level": 1685,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/821042e2553ae39db72ac2f965a254ec.mp3",
    "answer": "求佛",
    "explain": "誓言"
  },
  {
    "level": 1686,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84f3f0cadf2fc04bb2181dd3ace3a3d4.mp3",
    "answer": "江湖",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1687,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21d2db7de159493ab197e1f479b0f892.mp3",
    "answer": "沙龙",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1688,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9a801a8a041d0222608486d900a43753.mp3",
    "answer": "没有到不了的地方",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1689,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c6168b27edb8f2090b4d2090d7bf8a3.mp3",
    "answer": "没钱咋个整",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 1690,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f54dfb9e8ebf3252448b6026ab327ac.mp3",
    "answer": "河床",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1691,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15448f10262b928d1111e031187ba37b.mp3",
    "answer": "河水南流",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1692,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9b7e34c539b2de254bad0cae7e5c5e5.mp3",
    "answer": "我不懂爱",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1693,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/915b5947a787fc237a1183654fb1d580.mp3",
    "answer": "泪人",
    "explain": "周恬熙"
  },
  {
    "level": 1694,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/312ada70faa4fcd21c80cd2b36784d89.mp3",
    "answer": "派对动物",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1695,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8dbe9f9628fb928aead38e2185a059e.mp3",
    "answer": "流川枫与苍井空",
    "explain": "黑撒"
  },
  {
    "level": 1696,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5cc3cc2b8018923a1aa0b5c70c816d76.mp3",
    "answer": "流着泪说再见",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1697,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/756d82481960878fd359e5dd96aa01ff.mp3",
    "answer": "浩瀚",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1698,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a66c9ddca42628b0cc3947d94bd971ef.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 1699,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6860da743b3c0129f31b339501dc7f5f.mp3",
    "answer": "浪子的心情",
    "explain": "叶振棠"
  },
  {
    "level": 1700,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c806670cce84642dcff563cd8ea701a.mp3",
    "answer": "海沙画",
    "explain": "单色凌、小布"
  },
  {
    "level": 1701,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5b69e971b8b780b4aac2fdb06cbe02c.mp3",
    "answer": "深海少女",
    "explain": "篠螺悠那"
  },
  {
    "level": 1702,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f713036535bccfecb8eb40596f9bd02c.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1703,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/308f547b8c47509eaa8abfbb06791186.mp3",
    "answer": "清静经",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1704,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca5bed32c6f52e75ffc4a3dd135f9111.mp3",
    "answer": "演唱者",
    "explain": "曾一鸣"
  },
  {
    "level": 1705,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c74f71a74b8cc33a5980e0f965e73f1d.mp3",
    "answer": "爱你在心口难开",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1706,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ee95831ae0bbe2cf8aa000e31cb06f6.mp3",
    "answer": "火辣辣的情歌",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1707,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9776411aff5b48c98e09841e4b99739a.mp3",
    "answer": "炽热的青春",
    "explain": "贾乃亮"
  },
  {
    "level": 1708,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc5b2aa7c78f276ca0620ed11a702d0d.mp3",
    "answer": "红颜",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1709,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09cf9ee00c0359cdf23f20528a7cfafc.mp3",
    "answer": "烧酒话",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 1710,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b445fb09fbca6d9140d1ce4f9ba2978.mp3",
    "answer": "照顾自己",
    "explain": "张含韵"
  },
  {
    "level": 1711,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6950251e344d15c08035d7758fb223d8.mp3",
    "answer": "爱上我",
    "explain": "刘旭阳、王逗逗"
  },
  {
    "level": 1712,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82c11681d4c1d3e1db0e4eb0e25dae29.mp3",
    "answer": "爱久见人心",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1713,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/154cf6a3ceb8f3738502bf1c1bb93ed2.mp3",
    "answer": "爱你",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1714,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d2cd2134b5f03a452864dd021433967.mp3",
    "answer": "爱你不是两三天",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1715,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cbf2c89d237217f539f406a2eb5e2968.mp3",
    "answer": "爱出发",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1716,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee442efd415d7e84ffb81e2b801eec10.mp3",
    "answer": "爱后余生",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1717,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/653aed9ff59ec187c79ff51957ac70ad.mp3",
    "answer": "私奔到月球",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1718,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bff1551b5bcfc2e7cace42698373f4e6.mp3",
    "answer": "爱存在",
    "explain": "王诗安"
  },
  {
    "level": 1719,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6583fef95e07fd195248b00b7fa516a8.mp3",
    "answer": "爱情万岁",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1720,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee78d6dc7df5ba63c5f1a3548068c488.mp3",
    "answer": "爱情向前进",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1721,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4655f28feb545f302b13cd7ca4d01aa1.mp3",
    "answer": "宠爱",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1722,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0e75c0731ba730a46f7070ee73fe6cd.mp3",
    "answer": "爱的自由式",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1723,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5f024ad39b5a1dc87c9da2e07438c2a6.mp3",
    "answer": "爱要告诉你",
    "explain": "习谱予、黄一"
  },
  {
    "level": 1724,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d64fb8536f85a2e1f6ecaa4998f0f5a1.mp3",
    "answer": "爱需要练习",
    "explain": "刘瑞琦、和汇慧"
  },
  {
    "level": 1725,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd5776bfd4af79695cb1d151ceb2673f.mp3",
    "answer": "狐狸",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1726,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e94177068604a46a4fb09077247f6d35.mp3",
    "answer": "玛卡瑞纳",
    "explain": "海龟先生"
  },
  {
    "level": 1727,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2b160921c0292a766d69e821b7c27e1.mp3",
    "answer": "玲珑",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1728,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f8e9d190f7354d32ba9e872ea462e49.mp3",
    "answer": "玻璃城",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1729,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8a573d6d873952a0c3e3b34dbf7aad0.mp3",
    "answer": "珍珠卷帘",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1730,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0e246374d4a4db0115ddc8756d53d7f2.mp3",
    "answer": "瓦解",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 1731,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b39ca3eda63c2b574b14cd82390ec91.mp3",
    "answer": "生命有一种绝对",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1732,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42fe09c2ccb86faa6ca3d60366e4d944.mp3",
    "answer": "生命赞歌",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1733,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ad443141b9515b1840b16188b18dc9a.mp3",
    "answer": "电灯胆",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 1734,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/289e4e4c6f141042b186a309f5bd47b8.mp3",
    "answer": "白尾地鸦",
    "explain": "黄旭、艾热"
  },
  {
    "level": 1735,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f98341cebefc5a1b149ed1aba941807a.mp3",
    "answer": "白狐",
    "explain": "陈瑞"
  },
  {
    "level": 1736,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c49a767e68db4178493eacc2eaf18430.mp3",
    "answer": "百年不合",
    "explain": "周柏豪"
  },
  {
    "level": 1737,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e4952b9365a111ffcfa3a40de186a449.mp3",
    "answer": "盛夏光年",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1738,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05735d7fddac7517ed27effd41a7348a.mp3",
    "answer": "真心话太冒险",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1739,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b28c0e1affd6fcecd2dfb0c02c9596f.mp3",
    "answer": "真迷幻",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1740,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd227082976eedb32f882d3daef2fa4.mp3",
    "answer": "眼前",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1741,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b81177e7e1c3ff7dc9845c0f63c96c41.mp3",
    "answer": "着魔",
    "explain": "牙牙乐"
  },
  {
    "level": 1742,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23e92a3e9c0d479535973498c11c1e9f.mp3",
    "answer": "示弱",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1743,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ec2f5784662814c3040a59b398330ed.mp3",
    "answer": "忘记要忘记",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1744,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9108f14e7251b19224aa7bedbb876b8c.mp3",
    "answer": "神一样的对手",
    "explain": "单色凌、爱朵女孩"
  },
  {
    "level": 1745,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fbbb84016da40bdc5abb6c4a0def0934.mp3",
    "answer": "离开我你会很快乐",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1746,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd2e88b54967f2772fc8d07074cf07d2.mp3",
    "answer": "秋天不回来",
    "explain": "王强"
  },
  {
    "level": 1747,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5183dc70125e60bf7b9e73e473e165f5.mp3",
    "answer": "分手需要练习的",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 1748,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f7c33f03f7a98a6e71cee775769a219.mp3",
    "answer": "值得",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1749,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a559a57149cf5ec587d92812104d56ea.mp3",
    "answer": "穿越古域",
    "explain": "李菲菲"
  },
  {
    "level": 1750,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9caa81e3490a89462d753496578cfa41.mp3",
    "answer": "站在草原望北京",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1751,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0ec51c75a7a6e8e7266e24dbeb479c3.mp3",
    "answer": "等一分钟",
    "explain": "徐誉滕"
  },
  {
    "level": 1752,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/06c0710ac2cdb2b8868ef100aac4e173.mp3",
    "answer": "精忠传奇",
    "explain": "谭晶、黄晓明"
  },
  {
    "level": 1753,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e183d9445deee7fa4a105453083b5d15.mp3",
    "answer": "紫",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1754,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cdcd7939e1a2b1e254170afa43d01cd1.mp3",
    "answer": "繁星点点",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1755,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b2073837e82ed0ea040b2ea2e63d520a.mp3",
    "answer": "繁花",
    "explain": "董真"
  },
  {
    "level": 1756,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cf77c7265a5912380411d4954ae18b3e.mp3",
    "answer": "王子归来",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1757,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b69d739f1ad0536fa86a3af4447af475.mp3",
    "answer": "红蔷薇",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1758,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5bb47f5e2d098618ea82ca11e64f120f.mp3",
    "answer": "终于结束的起点",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1759,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0f7beb6594ae759679ac59e4d43d9ab.mp3",
    "answer": "给你写封信",
    "explain": "aniDa"
  },
  {
    "level": 1760,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e907f0ed686383cacd9ac20f224b07f8.mp3",
    "answer": "绿罗裙",
    "explain": "Angelababy"
  },
  {
    "level": 1761,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1cf1bb3f9b3763ceae2feaac60263356.mp3",
    "answer": "置身事外",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1762,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/281f874e742a26f0af233d92b404157a.mp3",
    "answer": "虫儿飞",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1763,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1161e419bd93ff829c4e0e52747f3414.mp3",
    "answer": "美人鱼头",
    "explain": "自然卷"
  },
  {
    "level": 1764,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a0fa53b2aa29d802fefa080d157baf8.mp3",
    "answer": "我爱的人伤我最深",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1765,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1f9a38f0129cda141ef91689e4785be9.mp3",
    "answer": "红霞",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 1766,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bd8de59d7231b3896e23c58032d7c37.mp3",
    "answer": "老伴",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1767,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/027d1c2737172eebdd80fccbc8860b7b.mp3",
    "answer": "我什么都没有",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1768,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4562073f01fad96253d2e911fe5bf296.mp3",
    "answer": "胡巴胡吧",
    "explain": "沙溢、胡可"
  },
  {
    "level": 1769,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/471cb51a80796f799a3fa06e333793ea.mp3",
    "answer": "脚步",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1770,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18266d56327b4aa8b34bac355950316e.mp3",
    "answer": "舞底线",
    "explain": "吴莫愁"
  },
  {
    "level": 1771,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c73af7f2922cdeb67086bb60889df50.mp3",
    "answer": "花香",
    "explain": "徐薇"
  },
  {
    "level": 1772,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/893593dd17ca7a126d4b37788fd352fc.mp3",
    "answer": "苍天",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 1773,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/108c2062a706eee46674919e632ee257.mp3",
    "answer": "若你碰到他",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1774,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce2ad7f5a5a660cc41dc4891bce6036a.mp3",
    "answer": "英雄故事",
    "explain": "成龙"
  },
  {
    "level": 1775,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/163852af64c6c614728ef5a0a39dfd6b.mp3",
    "answer": "茉莉小镇",
    "explain": "Angelababy"
  },
  {
    "level": 1776,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/682f60a92e834d97b95aaf49f57f1c7c.mp3",
    "answer": "我管你",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1777,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/425e91ad23fa1cefa72ff5b909b7ac1a.mp3",
    "answer": "薰衣草",
    "explain": "泳儿"
  },
  {
    "level": 1778,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e4f1b200266e3f2f73af55b21a14168.mp3",
    "answer": "藕断丝连",
    "explain": "陈瑞"
  },
  {
    "level": 1779,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e37a8a872a20d866fa74b81413cad01.mp3",
    "answer": "藤蔓之间",
    "explain": "魏晨、Ryan.B of CNBALLER"
  },
  {
    "level": 1780,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4f03352b4984f1175852a3ae92e71ae3.mp3",
    "answer": "蘑菇之歌",
    "explain": "自然卷"
  },
  {
    "level": 1781,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0d88a9f6f3f5d45c5a51d1e642cca6bb.mp3",
    "answer": "虎山行",
    "explain": "GAI、艾福杰尼"
  },
  {
    "level": 1782,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0445ed7037d4870fc40b0d2e3aa044e.mp3",
    "answer": "虞美人",
    "explain": "文杰"
  },
  {
    "level": 1783,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d3c3996ac11dd1de6bc7298ecd7b768.mp3",
    "answer": "爱不得",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1784,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b10cde2880a33df48c46158962b9711d.mp3",
    "answer": "乘客",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1785,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e05d33a9023fda3dc982b287a020963c.mp3",
    "answer": "要嫁就嫁灰太狼",
    "explain": "周艳泓"
  },
  {
    "level": 1786,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db28d92f8eced870c2441dca7f3a181.mp3",
    "answer": "要抱抱",
    "explain": "王蓉"
  },
  {
    "level": 1787,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8940b236d263ea0859314800d5662ca.mp3",
    "answer": "让一切走吧",
    "explain": "龙梅子"
  },
  {
    "level": 1788,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da6ccc9289b70efeaae2cf39c97beee3.mp3",
    "answer": "自渡",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1789,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/752ed38a81fb9b166df9b3433b5a61b8.mp3",
    "answer": "说到爱",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1790,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca82d8136797714681b42e624b5e78a3.mp3",
    "answer": "请原谅我",
    "explain": "黄旭、DBK"
  },
  {
    "level": 1791,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3162987e714af4a06a82f394e43c11e.mp3",
    "answer": "请让爱情相信你",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1792,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8773d47886d62925fc40e75abc79a5d.mp3",
    "answer": "手放开",
    "explain": "李圣杰"
  },
  {
    "level": 1793,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7169211f913b40ebea2e62430ee33002.mp3",
    "answer": "貂蝉",
    "explain": "温柚"
  },
  {
    "level": 1794,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b78409e7a747c884365576f9bc40d781.mp3",
    "answer": "质感",
    "explain": "陈晓东"
  },
  {
    "level": 1795,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d5ded207953c31417d5164b445fd772.mp3",
    "answer": "贪图",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1796,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9b618662451846c04c9df18a63b2d1b8.mp3",
    "answer": "走西口",
    "explain": "谭晶"
  },
  {
    "level": 1797,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/932bc7a957e28053f553605f563e821b.mp3",
    "answer": "超级英雄",
    "explain": "邓超"
  },
  {
    "level": 1798,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/faadd2e9799b24859dbfdb42609e66b2.mp3",
    "answer": "跟着我一辈子",
    "explain": "徐薇"
  },
  {
    "level": 1799,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/784b05b0129f335bf54b129a0a2d4b46.mp3",
    "answer": "路口",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1800,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c944b35ed45f915e6007be88cd5f8e7.mp3",
    "answer": "哎呀",
    "explain": "王蓉"
  },
  {
    "level": 1801,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2ceedc3604ecacc538e4970b959c3ddb.mp3",
    "answer": "踏歌西行",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1802,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f507a2468cb8532df2108ec61fd6a180.mp3",
    "answer": "躲猫猫",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1803,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6c20e22378035b95fd0d21d6eda4078e.mp3",
    "answer": "转眼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1804,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e75d2dc8ac80a46a1ce69c3f2b1597dc.mp3",
    "answer": "达尔文",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1805,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1a5b6278e4afd59c554d8a9f7d7db64.mp3",
    "answer": "还你门匙",
    "explain": "余文乐"
  },
  {
    "level": 1806,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4702e2eabebb0c0f588bdd603e0c656a.mp3",
    "answer": "这一秒我哭了",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1807,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9e4cfc00ca469311a1dff8407d112050.mp3",
    "answer": "这条街",
    "explain": "云菲菲、冷漠"
  },
  {
    "level": 1808,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a49e62eb0773414e7682cf12f9c44812.mp3",
    "answer": "远",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1809,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4627d115fbef866deb78a1cc3c11ba27.mp3",
    "answer": "酷爱",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 1810,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbdfcb9190dca6b5496db376eec01a14.mp3",
    "answer": "退",
    "explain": "曲肖冰"
  },
  {
    "level": 1811,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9ab598d551596f6a5b368029a91ec05.mp3",
    "answer": "送你一首吉祥的歌",
    "explain": "乌兰图雅"
  },
  {
    "level": 1812,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8627fc90fccf16162999f64e4fe7a5f3.mp3",
    "answer": "逆境重生",
    "explain": "唐古"
  },
  {
    "level": 1813,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9d45247bc6dc7de34a19ee368fb8ebda.mp3",
    "answer": "逍遥",
    "explain": "Young Gorilla、黄旭"
  },
  {
    "level": 1814,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01fff5560a0aa043db8445231a502f67.mp3",
    "answer": "逞强",
    "explain": "王麟"
  },
  {
    "level": 1815,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2451e20ccf1b516c32233558131e8d5.mp3",
    "answer": "都一样",
    "explain": "热斑"
  },
  {
    "level": 1816,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/339dd6f2401c33e2c412fb2a33e62c26.mp3",
    "answer": "都要微笑好吗",
    "explain": "Angelababy"
  },
  {
    "level": 1817,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3887bbaa78879fb9065734f6ed545e72.mp3",
    "answer": "狠心拆穿",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 1818,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/943823d837ac3cb8323127ffceddcea6.mp3",
    "answer": "重来",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1819,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b730a58852746a0f31826e8bb60c444.mp3",
    "answer": "重生",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1820,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/01403d75eddddefe002722daf8034102.mp3",
    "answer": "分裂",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1821,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bfdbb05716afe92e582282862241aec7.mp3",
    "answer": "镜心之歌",
    "explain": "邵夷贝"
  },
  {
    "level": 1822,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c038b50a175d64207acc8e9ab6d90cf4.mp3",
    "answer": "长大以后的世界",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1823,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/194d6d1cdec47657b6e7cd965ff3c518.mp3",
    "answer": "长歌一曲",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1824,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c501dea5bae3c0b46aae28e6ca9c9fe.mp3",
    "answer": "门",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 1825,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccd57ada518c63c57bce49ae5a4faf12.mp3",
    "answer": "阑珊",
    "explain": "吾恩"
  },
  {
    "level": 1826,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ebbd9caf78762f198f0209a2204e314.mp3",
    "answer": "想写一首歌",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1827,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da674f465a225c25ed72da76e847eeef.mp3",
    "answer": "阳光不锈",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1828,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cc8ba9c83f77787aee79db65ae045ab.mp3",
    "answer": "想讲你知",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1829,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/519b86abe58656fea1e1203631c4f294.mp3",
    "answer": "阿姆斯特丹",
    "explain": "诱导社"
  },
  {
    "level": 1830,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b0dd3c2df81f27cc2189c99f99e406e5.mp3",
    "answer": "很想你",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 1831,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df1675223e8c5ea98cafcb1a1d0f7f0.mp3",
    "answer": "陪你环游世界",
    "explain": "贺敬轩"
  },
  {
    "level": 1832,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6683007081d43892350f8159eb616ea.mp3",
    "answer": "想唱就唱",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1833,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afa7a0bbe8f4adc82c3d375781c6fef6.mp3",
    "answer": "雌雄同体",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1834,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/496c3c454140300d04edaad6f1d76fee.mp3",
    "answer": "和你在一起",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 1835,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d46ace0bb05c772c28ef9322900e98c3.mp3",
    "answer": "雪花吟",
    "explain": "废墟乐队"
  },
  {
    "level": 1836,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90d343c511dff0431f0302eee1bf7b12.mp3",
    "answer": "青少女巡逻队",
    "explain": "王若琳"
  },
  {
    "level": 1837,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/146fb05b67a24ea13c519d440f66bb51.mp3",
    "answer": "青鸟",
    "explain": "黄浩琳"
  },
  {
    "level": 1838,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a08be6d69df911230e6b4cfc7bed594.mp3",
    "answer": "顽固",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1839,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6b9ab4eebec066c239de072be00fb34.mp3",
    "answer": "风光超级行",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 1840,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfc4c63c309ebf84a7ae3f9d2f1df084.mp3",
    "answer": "风起来的时光",
    "explain": "周子琰"
  },
  {
    "level": 1841,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05a16f4b92c42aed8f801c088b515ac2.mp3",
    "answer": "我都记得",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 1842,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09feecf0044e29f840149734c2bb51d4.mp3",
    "answer": "飞行中的思念",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1843,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/21ec45827f465412169c86c2717b9c61.mp3",
    "answer": "马兰花",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 1844,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae00e404f7ecaa90c576ee3d6cfe0fc.mp3",
    "answer": "稳稳的幸福",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1845,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f905c421e4df8d1e8e5db7cf08721bd1.mp3",
    "answer": "骄傲",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1846,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11a38b89b9f6c7dba8b9a61a7bd18fc0.mp3",
    "answer": "高手",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1847,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec3ef071e06e0061fd3c02f70102e8df.mp3",
    "answer": "魔法城堡",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1848,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f28c88101a58bfa7180a0a966dbc36b8.mp3",
    "answer": "放弃治疗",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1849,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/89a046df0c7fe316d180447f45f0419a.mp3",
    "answer": "黑白照",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 1850,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/939bc971ae14f791a41473872936cebd.mp3",
    "answer": "相爱那一年",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 1851,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b125ff7364cec9537ae7f47469ca872f.mp3",
    "answer": "黑骡子",
    "explain": "苏阳"
  },
  {
    "level": 1852,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41dc93a1d2a7da301f1916c726a90fe5.mp3",
    "answer": "龙拳",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1853,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d453624ad8bb02d26525e21784e5d246.mp3",
    "answer": "一丝不挂",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1854,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa743648d0e0f713b049ef78d57e996c.mp3",
    "answer": "一个人",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 1855,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b23a014ac15bda82508a0da98a46766.mp3",
    "answer": "一个人住",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1856,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d39802a1c508338abd6cb1979aefecb.mp3",
    "answer": "一个人的海岸",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1857,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d5b8cb3e8eb2d199179ebaf5582bcd9.mp3",
    "answer": "怀念",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1858,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/23261edd3e5561ee7c758eb966ef090e.mp3",
    "answer": "一了百了",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1859,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61070ead2e0d68a1c09050a5882612f6.mp3",
    "answer": "一剪梅",
    "explain": "胡彦斌、黄小琥"
  },
  {
    "level": 1860,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9cc3d0c9272c537c6ef6e38c0436d6a3.mp3",
    "answer": "一千零一个愿望",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1861,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a73a3404b33a452d97c34d21544e2bd8.mp3",
    "answer": "一厘米阳光",
    "explain": "土不叔叔乐队、李柏凝"
  },
  {
    "level": 1862,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a30fcd4d077d3cf53ccfc08ef1e7717.mp3",
    "answer": "一念执着",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 1863,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c5875c0a1208e1f68a8ea1f8568efc4.mp3",
    "answer": "一缕执念",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1864,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e5e37fa95724a23a76195ddf87e9901.mp3",
    "answer": "执迷不悔",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1865,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb7316f1a96d26acc3068267777d5d53.mp3",
    "answer": "一诺千年",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1866,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be7b3b0e8755ad82d59e93fd040f78ef.mp3",
    "answer": "一起去巴黎",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1867,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87d64a52a7e4d41c89f838c3e64e8b7.mp3",
    "answer": "一起摇摆",
    "explain": "鬼畜"
  },
  {
    "level": 1868,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/da12b73774fe0b02b5eee2bf82ad3439.mp3",
    "answer": "一首情歌",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1869,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71990946aa759344429cf975c9c275e1.mp3",
    "answer": "七号公路",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 1870,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/04037fa9208cfeb761b9ed1a7c40d3c7.mp3",
    "answer": "七彩棒棒堂",
    "explain": "棒棒堂"
  },
  {
    "level": 1871,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b95681caf3b5def815b0d831dc90fcdb.mp3",
    "answer": "三万英尺",
    "explain": "迪克牛仔"
  },
  {
    "level": 1872,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb664eaf982f4f9c135f4c71e4ab1fc5.mp3",
    "answer": "三个心愿",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 1873,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/799d78692533682cd891b2278dd37c82.mp3",
    "answer": "三十岁的女人",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1874,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a367df3a37fa25f86f76ec71531f256.mp3",
    "answer": "三十日",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1875,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14e210ed49b582d320900ab7a5b23f93.mp3",
    "answer": "三宝颂",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 1876,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9f4a232a4ddb284559f0ba9b40f6b730.mp3",
    "answer": "三岁或八十",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1877,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2af02b1216861016d136a1b00769a4ba.mp3",
    "answer": "上心",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1878,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7268e6194f417ec75794fe0d4b5aa360.mp3",
    "answer": "下一个爱情",
    "explain": "江疏影、马伯骞"
  },
  {
    "level": 1879,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e648b83c49ef9e51cf71b1c3c7c677f8.mp3",
    "answer": "下个转弯是你吗",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1880,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08f1b69800b99c088ec7148fbade8fcb.mp3",
    "answer": "下完这场雨",
    "explain": "后弦"
  },
  {
    "level": 1881,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec561f0b77994544f5791a14ac3bb4f7.mp3",
    "answer": "下次如果离开你",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1882,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00416047f0cc848acff1e477e3b8ebc9.mp3",
    "answer": "下雨了",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1883,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/613982ca1850421afa5134cab815faf7.mp3",
    "answer": "下雨的时候会想你",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1884,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/783b502f5cf16e2ccea7f21e85b45d17.mp3",
    "answer": "下雪",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1885,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2750083c6f6b1d5ddf0773df71b6bb2d.mp3",
    "answer": "不会消失的夜晚",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1886,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f2cd02042344fcbb9b9de48c80c7ca2.mp3",
    "answer": "不公平",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 1887,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/056ab0d0dc653949b3012cae89a023b1.mp3",
    "answer": "不变的月光",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 1888,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/622bf5fb4373cd506b2a0afb3392196a.mp3",
    "answer": "不可一世",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1889,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/953c18480246835027f27ab264ca55e4.mp3",
    "answer": "不想",
    "explain": "阿涵"
  },
  {
    "level": 1890,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be98dc652c819b2f2828509906973fab.mp3",
    "answer": "不想回家",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1891,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63b7f6adddf5551b00445c72e1b8013e.mp3",
    "answer": "不想懂得",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1892,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46498d50156ccb9df86d3a06f15526b1.mp3",
    "answer": "不懂",
    "explain": "贾添"
  },
  {
    "level": 1893,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a4ab04e5f128ec7075e109593595938.mp3",
    "answer": "不找了",
    "explain": "郭旭"
  },
  {
    "level": 1894,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d140edd965483ce6160d33fce8fe274.mp3",
    "answer": "不承认还有伤",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 1895,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae8043e5dab4db77c1983bc57e82f826.mp3",
    "answer": "不敢说的怀念",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1896,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dfd6ca6cdf22d713c16caadd279e8e9f.mp3",
    "answer": "不断电",
    "explain": "阿涵"
  },
  {
    "level": 1897,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b4ac02a9db4f6b644cd805832696b82.mp3",
    "answer": "不朽",
    "explain": "刘力扬"
  },
  {
    "level": 1898,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b520c4e2bd8e4af41978205d354cad4f.mp3",
    "answer": "不灭的心",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1899,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65af60072283665db17d9c6cad55b5e1.mp3",
    "answer": "不知归期的故人",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 1900,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a99539d428d1e3e3f042edb12f6fe16.mp3",
    "answer": "默恋",
    "explain": "evin柒"
  },
  {
    "level": 1901,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f64d54bc2261a321c243ab5fe5dd6285.mp3",
    "answer": "不破",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1902,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/768be6c1cab422dade6be5cb0f4554f5.mp3",
    "answer": "不被祝福的幸福",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1903,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1332f63d3de83154e78a4b937405c156.mp3",
    "answer": "不要不要的",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1904,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68cb18c7cea4a1269856a4542cbc88f2.mp3",
    "answer": "不语",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1905,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2108204f767446744384eef5b09773a6.mp3",
    "answer": "不说话",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1906,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f1e3fed0fbd4ba8fb6b61e7a15d7319a.mp3",
    "answer": "不负",
    "explain": "周品"
  },
  {
    "level": 1907,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec5dbf270921be744da4a84d9a6b93d0.mp3",
    "answer": "与你",
    "explain": "阿癫"
  },
  {
    "level": 1908,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6376f690f0d0a74eac5d565fe67c6d89.mp3",
    "answer": "与泪抱拥",
    "explain": "陈慧娴"
  },
  {
    "level": 1909,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a6c3332ba598acf999e295218fc3358.mp3",
    "answer": "与荒野",
    "explain": "陈鸿宇"
  },
  {
    "level": 1910,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/60dfc6adbb7df64f228dd7221c9cbc27.mp3",
    "answer": "世末歌者",
    "explain": "少年霜"
  },
  {
    "level": 1911,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08019de6d87e1d8e876fc0dca27d1344.mp3",
    "answer": "世界上不存在的歌",
    "explain": "赵英俊"
  },
  {
    "level": 1912,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10499ae772559ceee6905851bc59cb1a.mp3",
    "answer": "世界唯一的你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 1913,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7771bdc211fe0cdda660c790a2910d9d.mp3",
    "answer": "东京不太热",
    "explain": "封茗囧菌"
  },
  {
    "level": 1914,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d4c6e75c5d7fb1ee7bd0b2fd43e50b9.mp3",
    "answer": "东京铁塔的幸福",
    "explain": "江美琪"
  },
  {
    "level": 1915,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afa430157d26faf579e216c7a70b02bd.mp3",
    "answer": "两个人的地球",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 1916,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/463e56df553902057845a32e505a635d.mp3",
    "answer": "中二少女养花记",
    "explain": "白百何"
  },
  {
    "level": 1917,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bd11425224cc43dde02cc0ec3d1c1a47.mp3",
    "answer": "临走前吻我",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 1918,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/10aba08ba991ea4feee743c171347cf3.mp3",
    "answer": "九九八十一",
    "explain": "西瓜JUN、叶洛洛"
  },
  {
    "level": 1919,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9127c8a13fb0025b736333385a2deff2.mp3",
    "answer": "为爱投降",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1920,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc54e5937096d63b8daa2d2a9da86359.mp3",
    "answer": "二三事",
    "explain": "铅笔"
  },
  {
    "level": 1921,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/491d4b8976129a9e36f3d25bca1aaef6.mp3",
    "answer": "云游",
    "explain": "张羿凡"
  },
  {
    "level": 1922,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0200ec1464a9879da297d106fddc341.mp3",
    "answer": "她来听我的演唱会",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1923,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41f9515e4f8662b3a61cf9281dbc1ed3.mp3",
    "answer": "亚特兰提斯",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 1924,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/baabf3c46e19b614445ae45bd4b29700.mp3",
    "answer": "交叉神经",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 1925,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d3ec6cfd00226ffb1d55f9252cacd2d.mp3",
    "answer": "反方向的钟",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1926,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a0f815f5f470b2a0d5f6a17a2c4554c.mp3",
    "answer": "人啊",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1927,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6dc43d69f1229df37552c5b94996cbd.mp3",
    "answer": "人狼",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1928,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ed7f2f6b9073565fcda3863f410c679.mp3",
    "answer": "人生",
    "explain": "夏小虎"
  },
  {
    "level": 1929,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a04d68fa7afdb3a6de3e546073458f79.mp3",
    "answer": "人间喜剧",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 1930,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9131f0a3df3c8b998bc3ec8e717b5dab.mp3",
    "answer": "什么东东",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 1931,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13422b63b42c033999bac63e1ab28fdf.mp3",
    "answer": "什么什么",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1932,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e9cc224d1c133100fadedc7076aa59f6.mp3",
    "answer": "从前的我",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 1933,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/763cda8f6cf053bda92478a500868f0e.mp3",
    "answer": "从开始到现在",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 1934,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c8f0554372278b11e55b740a063a98a.mp3",
    "answer": "他不适合你",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 1935,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/631db12e3d34a7f7d317584e49b7f534.mp3",
    "answer": "以梦喂马",
    "explain": "贰佰"
  },
  {
    "level": 1936,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30c3d7c9abdf28bcff727339a46bb6ac.mp3",
    "answer": "伊卡洛斯的翅膀",
    "explain": "TGG"
  },
  {
    "level": 1937,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba564a18bff700dbed28210a053ffe72.mp3",
    "answer": "众里寻他",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 1938,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ab1c5bfae0771bca3e60a35a19f7710.mp3",
    "answer": "会跳舞的文艺青年",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1939,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7614e931a9d16cdcc6d93116fb8337e0.mp3",
    "answer": "传闻",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1940,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8c08fe5fbb4d10024a9031d17240415e2.mp3",
    "answer": "这就是爱",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1941,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e88dca202e32fabf34b31c3a04b60524.mp3",
    "answer": "你一定会成功",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 1942,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cc1daca90087cb5693f64eae1b4dbf2.mp3",
    "answer": "你一生的故事",
    "explain": "以冬"
  },
  {
    "level": 1943,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f5855d98789e9d863b31f55ff9583e89.mp3",
    "answer": "你准备好了吗",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 1944,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3c7e284c391ee8ec6dce3deef6379db.mp3",
    "answer": "你在哪里",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 1945,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827a5b07310109a319f69f7a6f64890c.mp3",
    "answer": "你在终点等我",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1946,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f27ec18f150b813a477c34c166b302b8.mp3",
    "answer": "你好周杰伦",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 1947,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b25e332f5e82aee04438d2c5e4d7c2f8.mp3",
    "answer": "你就像个小孩",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1948,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c4213b58be5db7eb902784b94bceee1.mp3",
    "answer": "你很好",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1949,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea19653ac6b12a6ca0b85e7c6954af88.mp3",
    "answer": "你是对的人",
    "explain": "戚薇、俊昊"
  },
  {
    "level": 1950,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/41c25352a26a3f3c26872845321391a6.mp3",
    "answer": "你点的歌救了我",
    "explain": "A-Lin、J.Sheon"
  },
  {
    "level": 1951,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a7f4f3cb5c9e3785e5a586c1daa9fcd9.mp3",
    "answer": "你老了",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 1952,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a5b6dc41f00848915faea4ac338b262.mp3",
    "answer": "俗人言",
    "explain": "谢春花"
  },
  {
    "level": 1953,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42327f5fc7d48417411ffcec2ae7a658.mp3",
    "answer": "信口开河",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1954,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3cbec98fe001744265b1001b30a4e5b.mp3",
    "answer": "信我",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1955,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5044128803261e410c287d7cbafc69d4.mp3",
    "answer": "俾面派对",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1956,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bef188827df08bd9aca2f2c24a618652.mp3",
    "answer": "倒叙的时光",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1957,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/798bc859c22c2fb680e426933a488c9d.mp3",
    "answer": "倒数",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1958,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d3cbaf6856d07edacde1051be6264953.mp3",
    "answer": "倔强爱情的胜利",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1959,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bdb12e42f3b32b0cec7571dcf0a6382e.mp3",
    "answer": "听说我",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1960,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7d2a59cb4545b4c52d498debd32faf6.mp3",
    "answer": "假如让我说下去",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1961,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f9da2b3343d8b53f80122543d22d8e0e.mp3",
    "answer": "假男友",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1962,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/270ff3df9348d53d3851879aabc2305e.mp3",
    "answer": "健忘",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 1963,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8a409629535ff5697d184de5ee5562a9.mp3",
    "answer": "偶然",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1964,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19c1a62b72a9c353e365012e5817441f.mp3",
    "answer": "偶然与巧合",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1965,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a2372c1b5df2d4d40e526fcf0adcd13.mp3",
    "answer": "傻瓜探戈",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1966,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e5eba2c27d763eaec5e16c0c42910d0f.mp3",
    "answer": "儿歌",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1967,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b7a8d80184d43d98ec0e6c8d9aacc43d.mp3",
    "answer": "先生有事吗",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1968,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/86b43f4acfa034d5f56ebae2543c4d27.mp3",
    "answer": "光之海",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1969,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fda880f5563d493c1716e93a9d198edf.mp3",
    "answer": "光之翼",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1970,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3881f45f68384fe364a78a7946fa228.mp3",
    "answer": "光棍",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 1971,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcf5cb4b3b93b94902cdc5619f7fca6d.mp3",
    "answer": "光芒",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 1972,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5b9a7026b0314229a0ee1190df4f2af.mp3",
    "answer": "克卜勒",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1973,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1ffc9832b0a39f92c1ffefab48b0fd4.mp3",
    "answer": "八十年代的歌",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 1974,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e400723ad6b38745ed099a60a511c885.mp3",
    "answer": "八年的爱",
    "explain": "冰冰超人"
  },
  {
    "level": 1975,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52b946c1e65b1134d7ad219484bb83a3.mp3",
    "answer": "关不上的窗",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 1976,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec7767c3728d0f2da4b1981fc8a11e1c.mp3",
    "answer": "关于我们",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1977,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/73abc549c6b9cf399571f3f57ae1eec4.mp3",
    "answer": "关你屁事啊",
    "explain": "彭佳慧、熊仔"
  },
  {
    "level": 1978,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1215381c67f100f98379f527bc43d0d.mp3",
    "answer": "再唱一首",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 1979,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/684b4e3411cc5b5bda96f6e9c8b5fef6.mp3",
    "answer": "再见理想",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1980,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bec5cdfa9cfee29913efcbf1ece8dd5a.mp3",
    "answer": "再见西西娅",
    "explain": "清秋秋"
  },
  {
    "level": 1981,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5498d881f8b98f0657d74b36b41cd774.mp3",
    "answer": "农民",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1982,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84068308d7dee6c2b6f970e206a693e4.mp3",
    "answer": "冬天",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 1983,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/495857b59e22f29ba9d3cfb37aa8f333.mp3",
    "answer": "冬天的秘密",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 1984,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a86fcc11f96b0f5464ff8df7992a5cf3.mp3",
    "answer": "决战二世祖",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1985,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db50de069aeb473925fa62d3083d96f0.mp3",
    "answer": "冷暖",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1986,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61a8415c737d2ae3662ad39db467d873.mp3",
    "answer": "凉城",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1987,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08fe394e7414967210b3603f46b4ec37.mp3",
    "answer": "凋谢之前",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 1988,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94a560bdf3a1561d48b53a564b02c729.mp3",
    "answer": "几个你",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1989,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3fd06852ea8b64e57160b50abbe0d9df.mp3",
    "answer": "可惜不是你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1990,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0453fc6342acd361e8967d269c6d387.mp3",
    "answer": "分不到你的爱",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 1991,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b34f2da5988d44084473c47b746d9d1b2.mp3",
    "answer": "蓝色土耳其",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 1992,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/102914868abe8d79b858fd8e3cb73c47.mp3",
    "answer": "别丢下我不管",
    "explain": "风小筝"
  },
  {
    "level": 1993,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e3eb0b3614bbcc194f685773f46b121.mp3",
    "answer": "别来无恙",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 1994,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/416beb3d10b6ae848e953954e2580f23.mp3",
    "answer": "别送我回家",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1995,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0a0dc8ad5a007a0e591d95a9cb27e40.mp3",
    "answer": "别靠近我",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 1996,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f475df87e8d4aebe6bec39f619ac0d13.mp3",
    "answer": "到此为止",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1997,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/153cb81b5e6a0cba9c2e9da202f5260b.mp3",
    "answer": "前世",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 1998,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/983d0a4356a05d81f28102ce325d4c21.mp3",
    "answer": "剑心",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1999,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e947297b317f10df9b269522a249fc3.mp3",
    "answer": "剩下了自己",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 2000,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d166d4d34b26109f2f77c7a37ee423e.mp3",
    "answer": "势在必行",
    "explain": "毕书尽、陈势安"
  },
  {
    "level": 2001,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71b721460c867a34faffe0f3274a23d3.mp3",
    "answer": "勉强共勉之",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 2002,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5200d12bbfa2f57d422e3565fb837075.mp3",
    "answer": "北京到台北",
    "explain": "曾轶可"
  },
  {
    "level": 2003,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00152b4baba1b1b7fb745665c4ceda7d.mp3",
    "answer": "北极圈",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2004,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e993169ec911005fdc899aae33f8598.mp3",
    "answer": "十二月的奇迹",
    "explain": "金海心"
  },
  {
    "level": 2005,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f2bfb236c5f7227c9fe0bfaae1ee57e.mp3",
    "answer": "午夜怨曲",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2006,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/876f3bb7956b1ca5cf9b025e283b6c94.mp3",
    "answer": "半斤八两",
    "explain": "许冠杰"
  },
  {
    "level": 2007,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1767099278a3aac2a0f912a6a51baca8.mp3",
    "answer": "华丽的冒险",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 2008,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/438de56a548b0040056bf0416fcc0b5d.mp3",
    "answer": "单心",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2009,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d728227c136da82bbbb6f535f9eb8f5.mp3",
    "answer": "单曲循环",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2010,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d298bbf644b9a72ceaf955118f6a87f.mp3",
    "answer": "单身潜逃",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2011,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e814583ee2b9cf3eb91058082fd8d5e.mp3",
    "answer": "单面镜",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 2012,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5428535aecce7132c0cdae7f66e7eb95.mp3",
    "answer": "单飞",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2013,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e22274b24f4a33925f85a6d9ef6e6ab7.mp3",
    "answer": "天意",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 2014,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2621847865bd4b8df569c1213d2762c.mp3",
    "answer": "南瓜车",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2015,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a329a041d40f6bec569e8774423f1480.mp3",
    "answer": "卡尔加里路",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2016,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd03424d26ba49ce4d63c9c641c6e5de.mp3",
    "answer": "卡通人生",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2017,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15aabc89987c6f2e91b033a44fe75cd8.mp3",
    "answer": "即刻出发",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 2018,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84bb8820e7f63a17dc72b470d47d4f7e.mp3",
    "answer": "历久弥新",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 2019,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dba09c5672c663f9da6cda7173be3e3e.mp3",
    "answer": "原谅",
    "explain": "张玉华"
  },
  {
    "level": 2020,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87e5c05d0d5e6f0b687cad8edff04eed.mp3",
    "answer": "友情卡片",
    "explain": "沙宝亮"
  },
  {
    "level": 2021,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ec7cb617984646a513aab441eacc067.mp3",
    "answer": "反转地球",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2022,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f88404e9d4352388683102eb3dfa0972.mp3",
    "answer": "发光的简讯",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 2023,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/82d65f55019a4d6c0afb56b0019728b0.mp3",
    "answer": "口红糖",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2024,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e04d6026744b13b3911643bd093034c8.mp3",
    "answer": "只你",
    "explain": "王般若"
  },
  {
    "level": 2025,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4391a6ab795a42a519a57189ddc5ff0.mp3",
    "answer": "只只",
    "explain": "孟凡明"
  },
  {
    "level": 2026,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a25788e0bb33ab94c1a699c0f7fc2ca.mp3",
    "answer": "只因为爱",
    "explain": "何洁"
  },
  {
    "level": 2027,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/146171a3b69e50b10d57e4617685ebd4.mp3",
    "answer": "只想爱你",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2028,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c529447a113a40ed537bade01235e6c4.mp3",
    "answer": "只有我自己",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2029,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65dd76ad50a2162aee59b320a3ba7e6e.mp3",
    "answer": "可否冲破",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2030,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5cca235b992c07b65c3ed61557dbf08.mp3",
    "answer": "可惜",
    "explain": "关淑怡"
  },
  {
    "level": 2031,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a8df69487257f3abe4e11c16be66bd1.mp3",
    "answer": "花泽类",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 2032,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62097a7a95bea3274046eee169256ad1.mp3",
    "answer": "叱咤红人",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 2033,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce382504f813a93eda82c0781c2d1e70.mp3",
    "answer": "右脸",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2034,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8d2a21fd2010b2b52aafbc47c28ea44b.mp3",
    "answer": "叵测",
    "explain": "W.K."
  },
  {
    "level": 2035,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab3672aec7e9bdab7a56140421e31e64.mp3",
    "answer": "合照",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 2036,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f8e226f566ebc868ccf49d20e0ac9c0.mp3",
    "answer": "吉光片羽",
    "explain": "小义"
  },
  {
    "level": 2037,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c2243a3f09284656931bcf331f4acb8a.mp3",
    "answer": "后乐园",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2038,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7e11d51c79b2c77b285ab509431b190.mp3",
    "answer": "后会无期",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 2039,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1962f9f57506c574e68495ddb0bc90c5.mp3",
    "answer": "黑裙子",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2040,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4b3af0492c8c35e46548456b75690c9.mp3",
    "answer": "向日葵盛开的夏天",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2041,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4647c7ed844d1d39b7d3fd6633618f7.mp3",
    "answer": "听见牛在哭",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2042,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/11a2705028c3da9d070997ab2c7e08ca.mp3",
    "answer": "听说你爱我",
    "explain": "钟嘉欣"
  },
  {
    "level": 2043,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5e76801af75f1138c74a8e21c630ab4e.mp3",
    "answer": "吴哥窟",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 2044,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e5aec5f5a0b03483b9e1e33d0354d42.mp3",
    "answer": "吻",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2045,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d081d69c6da83f3413a3280b3891ab2.mp3",
    "answer": "周大侠",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2046,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edb08f853cc64abcef2f2215af876693.mp3",
    "answer": "周末画报",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2047,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc03df011376dd36743f74eb2126f0db.mp3",
    "answer": "味",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2048,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cb07532c62583a45497dd57295e99cb1.mp3",
    "answer": "咖喱咖啡",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2049,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/011bbc59669b5dfbc6ca16535e699d8f.mp3",
    "answer": "一路上有你",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2050,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42ac29ddd412db00e2d3fdc5c2714deb.mp3",
    "answer": "哈啰",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2051,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63065ac8e6dbf7d13514a1e30d7870dc.mp3",
    "answer": "哥只是个传说",
    "explain": "陈旭"
  },
  {
    "level": 2052,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/914ee9e2750911e3e57c275bd1ed5e19.mp3",
    "answer": "哥哥",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 2053,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42644ed5d310c4887fecea52111d37d6.mp3",
    "answer": "中国姑娘",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 2054,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aa64f7c26439ac535fb7ecfec5544291.mp3",
    "answer": "唐吉诃德",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2055,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cda9d27a6669d4263ff2ff162ab1c1a6.mp3",
    "answer": "红豆",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2056,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/97c354a7ab86953d6b8d38ddb4a0047c.mp3",
    "answer": "唱得响亮",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2057,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b186b2c9d9986101471ca15612b32181.mp3",
    "answer": "唱着情歌流着泪",
    "explain": "祁隆"
  },
  {
    "level": 2058,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a5e9eabd03a8bc8497ea5700d5d6dc64.mp3",
    "answer": "不欠我什么",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 2059,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0a416bf243b6c26968b68605cd2f4619.mp3",
    "answer": "喂对不起",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2060,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bde73c909d61ce7fdbe6288e0f8819df.mp3",
    "answer": "喜剧收场",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2061,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f70a61322cfe71132c356b02583fc50c.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 2062,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7835fac9d9db4042d517165eb8cdb849.mp3",
    "answer": "囚鸟",
    "explain": "彭羚"
  },
  {
    "level": 2063,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f0842321370fe9ee6afa8e272312fe95.mp3",
    "answer": "四人游",
    "explain": "方大同、薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2064,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6f335957656c04357dba326c0f04a411.mp3",
    "answer": "回家的路",
    "explain": "汪正正"
  },
  {
    "level": 2065,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9fc973a9602b7e08ccc0aab170d2878f.mp3",
    "answer": "我对天空说",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2066,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bc32b123415dcba12d4f84938d6cfb7.mp3",
    "answer": "国王与乞丐",
    "explain": "华晨宇、杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2067,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8face5eda8ebe52fbed0ed0f0cda55eb.mp3",
    "answer": "国王皇后",
    "explain": "大嘴巴"
  },
  {
    "level": 2068,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91a1389ebe93dab97680fdb4ee2fc240.mp3",
    "answer": "圣诞夜",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2069,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7773a53ff5a947f3f6eab8eda7fcc79b.mp3",
    "answer": "在清晨道别离",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2070,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/715e0bfad6f16adbbbbfe8ff1443afb4.mp3",
    "answer": "花又开好了",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 2071,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f4a9c742ce310ce8a5ca59f92dc69c2.mp3",
    "answer": "我从草原来",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 2072,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aaa69f275e6be178e8a023db6405535c.mp3",
    "answer": "水煮鱼",
    "explain": "王蓉"
  },
  {
    "level": 2073,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50afa54ee70f98d7e862c79cd9de3107.mp3",
    "answer": "坏坏惹人爱",
    "explain": "戴爱玲、信乐团"
  },
  {
    "level": 2074,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68fb75164e6c592bfefdb09d19170b77.mp3",
    "answer": "塔罗牌",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2075,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/22888fa0889f7c40b35fcccc21932142.mp3",
    "answer": "壳",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2076,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5143b5a385fdc26eac6be57c2f106d4b.mp3",
    "answer": "复刻回忆",
    "explain": "方大同、薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2077,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6078b5722aa44865cf1e5816d84a5f87.mp3",
    "answer": "夙念",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 2078,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1dc29b644b4994ef99b14a333beab282.mp3",
    "answer": "天下无双",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2079,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ac7423188f713f41389e796a6eea10e.mp3",
    "answer": "大地",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2080,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5828ebdc32e724e547b148d02ee84206.mp3",
    "answer": "大头仔",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 2081,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7f047d5ffe99ba16156cbf4c59f2e77f2.mp3",
    "answer": "红蜻蜓",
    "explain": "小虎队"
  },
  {
    "level": 2082,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e53a8b526869ebdf03a7980d40004f53.mp3",
    "answer": "大男人",
    "explain": "腾格尔"
  },
  {
    "level": 2083,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e06ac75c3262d32e3ea35e2eab5dc3e.mp3",
    "answer": "大笑江湖",
    "explain": "小沈阳"
  },
  {
    "level": 2084,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/09a6e05453f7aa5a347e6cdd1bee145e.mp3",
    "answer": "花海",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2085,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c85ded6b28119f8555774c74a728dff.mp3",
    "answer": "大龄女子",
    "explain": "彭佳慧、余超颖"
  },
  {
    "level": 2086,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0f8661bb279fc251f97eb7d04be863f1.mp3",
    "answer": "天亮以后说分手",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 2087,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e437afdbcdae7aade2a8d2a2857f5ead.mp3",
    "answer": "天堂边缘",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 2088,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/589f3a55c14672740ae942b5daa79051.mp3",
    "answer": "天天夜夜",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2089,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca69a15fecc7701afba38588c3e047af.mp3",
    "answer": "天天看到你",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2090,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1cb99345101ead0d7e0e7d59a94513852.mp3",
    "answer": "迷宫",
    "explain": "王若琳"
  },
  {
    "level": 2091,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a81310e4e53f9de81eefa0ea5b237940.mp3",
    "answer": "天涯海角",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2092,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b0856f33a3be7707ea307ba69fc0161.mp3",
    "answer": "天灯",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2093,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d12bc7450e63addfddeac772a2a98226.mp3",
    "answer": "天生一对",
    "explain": "高颖"
  },
  {
    "level": 2094,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61400261928aa64142096b0f897fcea3.mp3",
    "answer": "天空之城",
    "explain": "Dough-boy、侧田"
  },
  {
    "level": 2095,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c4674cbf7e18ff94dd91bc1866eb3953.mp3",
    "answer": "天行九歌",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 2096,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7878784a2ca3907c511f71eb1837cbe6.mp3",
    "answer": "天香",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 2097,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2af9afbfe285e3110b95eea26a22d13b.mp3",
    "answer": "天黑",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2098,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5fda9ad773c55801ecc0a9c05b54f5e.mp3",
    "answer": "太多",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 2099,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8afbc962567cd52d4d073e29761dd9e5.mp3",
    "answer": "太太太耐斯",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 2100,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69f50c50d7777f8cd7c57d538bf8aa7e.mp3",
    "answer": "太烦恼",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2101,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a0c577f6a9d340d83cbc38dc40edfb6b.mp3",
    "answer": "失去",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 2102,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7d2738acf44e1fc8837390c5e0a98c75.mp3",
    "answer": "你要我如何割舍",
    "explain": "陈亚鑫"
  },
  {
    "level": 2103,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/055e5e31a11c5fca2e5f0622f4633042.mp3",
    "answer": "失忆的金鱼",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2104,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45f31aec31a0ec5d4bfb2c4e2c75fa99.mp3",
    "answer": "失恋的人不能听",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2105,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8bbca4fc83cc947ddb0b4b0142afc4c5.mp3",
    "answer": "失恋这件小事",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2106,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ecd848365bd437c3a2bb1241e0c85b15.mp3",
    "answer": "失眠",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 2107,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a02cf74677fb70e60003c6489b3a02a.mp3",
    "answer": "失败的高歌",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2108,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1a487a8c7920bdea4f861f417df5f15.mp3",
    "answer": "失败者的飞翔",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 2109,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4499b9a72da06d7f61025a77ee1b8f84.mp3",
    "answer": "女人们的咖啡",
    "explain": "蔡淳佳、金海心"
  },
  {
    "level": 2110,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/15e7a5a2928981e7c67d0e1c16d972ef.mp3",
    "answer": "女人香",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2111,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2cd98d1d5791fe115cad3589d63d5ea9.mp3",
    "answer": "女大田力小",
    "explain": "蔡旻佑、天心"
  },
  {
    "level": 2112,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55df659eeb38d6daa124b37c22e0968c.mp3",
    "answer": "她比我懂你吗",
    "explain": "金海心"
  },
  {
    "level": 2113,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9baa04eb67c5532b0abef6a568119c88.mp3",
    "answer": "好人",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2114,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2767c83857b9265f6aa6093fc28ac389.mp3",
    "answer": "好听",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 2115,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/96d852c997f50cb19b61ecb26adcf175.mp3",
    "answer": "好感觉",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2116,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/59b9dc4dbd6390197583fab77731292e.mp3",
    "answer": "好春光",
    "explain": "吴彤"
  },
  {
    "level": 2117,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/383ef399e8b3770d076674c6c3392450.mp3",
    "answer": "如何是好",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 2118,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2e98958d25a4b5294069335e3ecff542.mp3",
    "answer": "如斯",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2119,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dff959107313610ad32c7c5b282e647d.mp3",
    "answer": "如果明天",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2120,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aff3fbf3fc5b1816a2a20c60b4963812.mp3",
    "answer": "妈妈我很好",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 2121,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/536d984decc766a759a43a2d880fdbe0.mp3",
    "answer": "孤单告急",
    "explain": "zero-g"
  },
  {
    "level": 2122,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95d2b0a0f03eaba0dcd1ba580e60fa2e.mp3",
    "answer": "孤独恋人",
    "explain": "厉娜"
  },
  {
    "level": 2123,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ed9013e019e5be1f1079014f53c1531.mp3",
    "answer": "孤独是一种安全感",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2124,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/279617841811d099aa1b36a9e3d097f2.mp3",
    "answer": "孤独频盗",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 2125,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8858c0263d9844b5c3435d469b63e9a1.mp3",
    "answer": "孤记",
    "explain": "厘小白"
  },
  {
    "level": 2126,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d48febc77ebd0b606e9d914158d9cc65.mp3",
    "answer": "孩子的脸",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2127,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a840c6655318656cdfc8541ba29f9921.mp3",
    "answer": "守候",
    "explain": "赵英俊"
  },
  {
    "level": 2128,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/514501161ee6041101bf807ad3f2be9c.mp3",
    "answer": "错的人",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 2129,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c0437397a07a1a3569690173ca90ff70.mp3",
    "answer": "安妮",
    "explain": "王杰"
  },
  {
    "level": 2130,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/964692863d754f2f40c89d683e87e4ed.mp3",
    "answer": "定时清醒",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2131,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a3ae178f2cb843a26a9afec51c77fdc8.mp3",
    "answer": "宠爱",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2132,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/79be6db2edeaebeb8948ed9a2db0eae4.mp3",
    "answer": "宫若梅",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2133,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dda574e97b67dff643fc45091ef7a7e8.mp3",
    "answer": "家乡",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 2134,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/077f4e1d2cc2c6900edfdfb5e2fbee85.mp3",
    "answer": "家后",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2135,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acced833eb6345be8c6aa22ac488932d.mp3",
    "answer": "寂寞啦啦啦",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 2136,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3c43ce1cbbce286c66a297f70233af9.mp3",
    "answer": "寂寞烟火",
    "explain": "朱婧汐"
  },
  {
    "level": 2137,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e0e8d95c08d9370a8c98d774a8ab3cd3.mp3",
    "answer": "寂寞节",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 2138,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/acde4484ceda0c25adb537b212bdd89f.mp3",
    "answer": "寂寞边界",
    "explain": "张栋梁"
  },
  {
    "level": 2139,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6a4f740565f2818ce89b0e8ac7227535.mp3",
    "answer": "寂屋出租",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2140,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7095764f9ec0e246b6adb8e20203fb54.mp3",
    "answer": "寄信人",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 2141,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/057e255785b678e8cf4edcd2eb5e012b.mp3",
    "answer": "对味",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2142,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a60a929cd531f5b99be1e8802b55be4.mp3",
    "answer": "对嘴",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 2143,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44c0cd873d8362d87caf528fef926ee2.mp3",
    "answer": "对爱期待",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2144,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69c82368eb6ca6b7c7de37bdddca53ad.mp3",
    "answer": "对的心",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2145,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/312284d538e03c7d0f0421280ddb6187.mp3",
    "answer": "小两口",
    "explain": "安又琪、吴樾"
  },
  {
    "level": 2146,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6404b4922f0bef873b30b418ef6d144.mp3",
    "answer": "小周末",
    "explain": "后弦"
  },
  {
    "level": 2147,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fe7a5ce716bed38e63adf74c47d7c30a.mp3",
    "answer": "小孩",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2148,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba2be78cc79372e6b696167c002e7af4.mp3",
    "answer": "小小少年",
    "explain": "天唱组合"
  },
  {
    "level": 2149,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ef14f35337376ccd6d56f75c89f24b18.mp3",
    "answer": "小样儿",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2150,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7aaeab91d501c8f5983aef54f60b6f35.mp3",
    "answer": "小脸进行曲",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 2151,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c6ffd76c6b74d577eafeddb0b521701f.mp3",
    "answer": "小英雄哪吒",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 2152,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eedc0d2bb6710cfce2c564541b1b1216.mp3",
    "answer": "小诗人",
    "explain": "留声玩具"
  },
  {
    "level": 2153,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/16de3377ff5ae27492466c2d419b2503.mp3",
    "answer": "小说",
    "explain": "阿杜、林俊杰"
  },
  {
    "level": 2154,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e21fb89f917f956bd2cb7948469c609e.mp3",
    "answer": "小魔女和她的猫",
    "explain": "蔡莹莹"
  },
  {
    "level": 2155,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ab0a203ea080bcd0eac9c67c859acea.mp3",
    "answer": "我是一条小青龙",
    "explain": "樊竹青"
  },
  {
    "level": 2156,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f04a7ee63e6aa7420faa92b65922544a.mp3",
    "answer": "少女的祈祷",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 2157,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ee0e70dafc220402a1f7a56ad6ba3c16.mp3",
    "answer": "少年维特的烦恼",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2158,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d6d8bc33b22b5c7ecaffd389b6850c72.mp3",
    "answer": "少年英雄小哪吒",
    "explain": "杨采钰"
  },
  {
    "level": 2159,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c1ba5671db2f3f9b739a34d424385e3.mp3",
    "answer": "少年锦时",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 2160,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18594266a9d89fafe4db76f5b092c8ed.mp3",
    "answer": "尚好的青春",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 2161,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ca37a3eb7300473fd011dd0db8c306e.mp3",
    "answer": "就是你",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2162,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/116d92722817db71354f43ac37dd9b59.mp3",
    "answer": "天堂",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 2163,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84beedd0638d8117ff630c150ad24115.mp3",
    "answer": "山下",
    "explain": "方拾贰"
  },
  {
    "level": 2164,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/594558ae6280ec72e7b3665928cf7e9b.mp3",
    "answer": "山外小楼夜听雨",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 2165,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0225ee40c36fabc3e07de74874399add.mp3",
    "answer": "山水之间",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2166,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e920b96bf42c77cfd1c47975cd7c6ed.mp3",
    "answer": "岁时记",
    "explain": "依穆炎、引月兮"
  },
  {
    "level": 2167,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9676c7abd6bdd379ef0ab77f8db26350.mp3",
    "answer": "岁月无情",
    "explain": "郑少秋"
  },
  {
    "level": 2168,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a13e31aadf88d1f6cab9326aeb4a383.mp3",
    "answer": "左右手",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 2169,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e68787a772b85160bfe5d9c9475a5b6f.mp3",
    "answer": "左撇子",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2170,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dc318427eac2aebb9c477cb4bee59378.mp3",
    "answer": "差一点",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2171,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c0658733c3ba99a036562e8f875aa21.mp3",
    "answer": "已读不回",
    "explain": "苏妙玲"
  },
  {
    "level": 2172,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ae048899e3cec63c3e972188291b079b.mp3",
    "answer": "平底鞋",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 2173,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c57b74d53ea8fc69b0840821384f8144.mp3",
    "answer": "年年",
    "explain": "徐秉龙"
  },
  {
    "level": 2174,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b2882322b86e86b998a280cce692cd2.mp3",
    "answer": "幸福相守",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 2175,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6b6edd27393d18d8e243d44531808c9.mp3",
    "answer": "幸福预兆",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2176,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/163f5359e8b6b7c1ca9ee4d1e04cf719.mp3",
    "answer": "幻胖",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2177,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5caad8add87908456d411e4b37351ffa.mp3",
    "answer": "当年情",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 2178,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08b49ef4dd9fc1641146a05d6f59e417.mp3",
    "answer": "应许",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 2179,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a0849f67566f38e61c6a345820ceefe.mp3",
    "answer": "应许之地",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2180,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/08f7a96d74330d4679a64063c92ab325.mp3",
    "answer": "康定情歌",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2181,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24766f50aa099f7715fc19800b3f1508.mp3",
    "answer": "异类",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 2182,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/697c82b37325c8eaf1710bcb77196a66.mp3",
    "answer": "异类的同类",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 2183,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dcb8f4c18536b39c7787e147c1169c08.mp3",
    "answer": "弗洛蒙",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2184,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0ab8247f33edf9b0b04603e872f4a9fa.mp3",
    "answer": "弹弹琴恋恋爱",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 2185,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e980fadac8fa3ea94c5c5b541720ca0.mp3",
    "answer": "当我找到了你",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 2186,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6376438e6d3d9afa8277c79921a4325a.mp3",
    "answer": "彩色的黑",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 2187,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac8e4250ffeeeedfbddc0e675f1ca6b.mp3",
    "answer": "影子",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2188,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/63aa85023691b83b51b108dd5122d357.mp3",
    "answer": "羊羊小心愿",
    "explain": "李紫昕"
  },
  {
    "level": 2189,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db5703ebdb8e5861224006e828facb7.mp3",
    "answer": "很不低调",
    "explain": "方大同"
  },
  {
    "level": 2190,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/437538d63875a60e9b9f8cfd2abda1bc.mp3",
    "answer": "得不到的温柔",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 2191,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3f536da726cb79537878efd3ac1337a02.mp3",
    "answer": "秋意浓",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2192,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a18ec6573b56b0639605d3010a38f9.mp3",
    "answer": "微凉的心跳",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 2193,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f2c2e25e6bf0e37a7caad17781ef20e5.mp3",
    "answer": "微幸福",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 2194,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fcd2cec358b311ceb999c1d2a90a83c0.mp3",
    "answer": "微笑面具",
    "explain": "安又琪"
  },
  {
    "level": 2195,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88bef5c5d96e1555700e3069bec56dd1.mp3",
    "answer": "心中的日月",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 2196,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f747b2b6e34432ddbe73c5c0b64c581f.mp3",
    "answer": "心乱飞",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 2197,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d28f09c910cc36b340947a4d1c4430d0.mp3",
    "answer": "心会跟爱一起走",
    "explain": "陈洁仪、郭峰"
  },
  {
    "level": 2198,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/92f309308f6d8bd079d2078907a59a04.mp3",
    "answer": "心花一朵朵",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 2199,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42a54cacc768d275c9023dd34d3c0910.mp3",
    "answer": "心跳之外",
    "explain": "颜小健"
  },
  {
    "level": 2200,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be7a48a9a280269ef05fb983c1bc063f.mp3",
    "answer": "心跳零距离",
    "explain": "安以轩"
  },
  {
    "level": 2201,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d776ff15e55007d1210de5b381d0092a.mp3",
    "answer": "心酸的成熟",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2202,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/213849e5b8dddfca78668864db3c5f32.mp3",
    "answer": "心里学",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 2203,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db26d7d31e5f5c3f5e2bda23a6e59d0e.mp3",
    "answer": "忘记的理由",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 2204,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55f82deeed269240842988055fb33109.mp3",
    "answer": "快乐地想你",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 2205,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cca063ec453dd51a5223cd814c10397e.mp3",
    "answer": "快乐小神仙",
    "explain": "天唱组合"
  },
  {
    "level": 2206,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827407f55d53c289a73e44360d10746d.mp3",
    "answer": "快乐星猫",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2207,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/83bdf413330a21ad4138ca7c6808d0b8.mp3",
    "answer": "快乐的扑满",
    "explain": "邵丽棠"
  },
  {
    "level": 2208,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f8342d13d63ebca4b50b48c7fcc968e1.mp3",
    "answer": "忽然的雨",
    "explain": "陈洁仪"
  },
  {
    "level": 2209,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27c035b65cf41ee3035663bd05125e98.mp3",
    "answer": "怎么爱你都不够",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 2210,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90a231bd1485fb6dc60523d156b07da5.mp3",
    "answer": "怕了你",
    "explain": "HIT-5"
  },
  {
    "level": 2211,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7913b44a9f41cad2112189360a24d43a.mp3",
    "answer": "怕什么",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 2212,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/30df1f3065c673bb12f0de040888e6c1.mp3",
    "answer": "怪怪牌",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2213,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/65ca594395ee0e632a557c185e8e82cc.mp3",
    "answer": "恋人的时尚生活",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2214,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c7dcf22b2fbb3e15fa694f69e625e79.mp3",
    "answer": "悟空",
    "explain": "方大同"
  },
  {
    "level": 2215,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/02a6bd85a1388ada1eb48ca8380afa93.mp3",
    "answer": "悲伤的李白",
    "explain": "徐良"
  },
  {
    "level": 2216,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f30ac0484f6a5e3a4920222068f9e178.mp3",
    "answer": "情人知己",
    "explain": "叶倩文"
  },
  {
    "level": 2217,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c78ffc45e6a3d2b1f43609195ab2940.mp3",
    "answer": "情永落",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2218,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/fff30ff51856248b6887fa5f144af0282.mp3",
    "answer": "闪闪惹人爱",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 2219,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/465fad350a0f288b7319cdb3627c5c07.mp3",
    "answer": "惊蛰归云",
    "explain": "只有影子、KasaYAYA"
  },
  {
    "level": 2220,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ab146525ddef39008fb7def3e7afe0cd.mp3",
    "answer": "黑色泪滴",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2221,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91d2a789b23dca5e774c34d61c8b1f24.mp3",
    "answer": "想把我唱给你听",
    "explain": "王婧、老狼"
  },
  {
    "level": 2222,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c745ebbce51a2baf678839bb112bf1db.mp3",
    "answer": "想要你知道",
    "explain": "许亚童"
  },
  {
    "level": 2223,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af58f03e91f4e69c3790a2ca343c9bd3.mp3",
    "answer": "愈爱愈明白",
    "explain": "黄小琥"
  },
  {
    "level": 2224,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52848c0529273e203f727c445ff5da01.mp3",
    "answer": "愚公移山",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 2225,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7b3e69c4d61fd4ffbfb3ea47c80b68f6.mp3",
    "answer": "感激我遇见",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 2226,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34bbadd1250dc3c81711897e1aa315c4.mp3",
    "answer": "感谢",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2227,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7f87e176fb5390cc22b042a15769134b.mp3",
    "answer": "慕容雪",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2228,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f940b7c6c954bf0b3c2246e9b74646c9.mp3",
    "answer": "懂得自己",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2229,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c85f2449a1ade9c3f56e1cdb52635c53.mp3",
    "answer": "懒人漫游",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2230,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/461a81e6e4a0c36a36cfadb88bca84e5.mp3",
    "answer": "成为自己",
    "explain": "上古"
  },
  {
    "level": 2231,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/092a96e28ba9e65c7a3cc765d6d5a773.mp3",
    "answer": "我不怕",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2232,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d1fa039c59c9dbfb262aaf157cf947dc.mp3",
    "answer": "我不睡",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 2233,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/19f314107570fb6bf51d21dc058abd05.mp3",
    "answer": "我也不知道",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 2234,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af211bdc850226e30bd69ac04eb9c2e0.mp3",
    "answer": "我以为我",
    "explain": "储维"
  },
  {
    "level": 2235,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/036cb8d500e52c6adc96c8fee2920419.mp3",
    "answer": "我们之间",
    "explain": "棒棒堂"
  },
  {
    "level": 2236,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7482ce196d1b1e29f9fb00d1693b5e11.mp3",
    "answer": "我们之间的事",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 2237,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0fecfed9f151b41faf566665213197fd.mp3",
    "answer": "我们好像在哪见过",
    "explain": "杨宗纬、叶蓓"
  },
  {
    "level": 2238,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/805487ec18201c0dbe6f76d5b4f3264e.mp3",
    "answer": "我们这里还有鱼",
    "explain": "黄大炜、谢霆锋"
  },
  {
    "level": 2239,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1aecf484736d338cd92fc67a36346c9c.mp3",
    "answer": "我们都怕痛",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2240,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3b9bd08c56d3cc5bbc15479d4b0eeb1d.mp3",
    "answer": "我到外地去看你",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 2241,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/167a3670701b7ad258e65a59bba194b0.mp3",
    "answer": "我只剩下自己",
    "explain": "草蜢"
  },
  {
    "level": 2242,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/181fa977fd68827be9d69c8e148f4210.mp3",
    "answer": "我和我的布拉姆斯",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 2243,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bee0b4c03294941e1c26f045c9e09870.mp3",
    "answer": "我唔识拍拖",
    "explain": "杨斌Mic"
  },
  {
    "level": 2244,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c88463fcfd1561c337738fbb11fc0fbf.mp3",
    "answer": "我喜欢木村拓哉",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 2245,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fff3eb99ec3d5a6f23add095c5946e59.mp3",
    "answer": "我在你的爱情之外",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2246,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c48cf34cef194c46aa98b405525f820.mp3",
    "answer": "我好像在哪见过你",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2247,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ccaab32f37f7fc55343231ed1dc20124.mp3",
    "answer": "我就要和你在一起",
    "explain": "夏筠妍、赵英俊"
  },
  {
    "level": 2248,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/047fe7f7e709209b256ab77aee566065.mp3",
    "answer": "我想更懂你",
    "explain": "潘玮柏、苏芮"
  },
  {
    "level": 2249,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ba0020f3486f677becb5c421b888bec7.mp3",
    "answer": "我愚蠢的理想主义",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 2250,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b693418377b438837f2c6e284b25d128.mp3",
    "answer": "我是一颗小小草",
    "explain": "金铭"
  },
  {
    "level": 2251,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b3f9d0766cbdfe511abf5687cf1c6e9c.mp3",
    "answer": "我是愤怒",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2252,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f37080097307fd861ad9dbfbce691981.mp3",
    "answer": "我的地盘",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2253,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/725f3b019bc8bce621f55f739f54b8c6.mp3",
    "answer": "我的大学",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2254,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ac4591bda50cae2903e1e6e7ff022b5e.mp3",
    "answer": "我的未来式",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2255,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84b1a767bd52778873b25f407b5ea018.mp3",
    "answer": "我的猫",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 2256,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7c783b6d1d0cec700a939c24457d5877.mp3",
    "answer": "我真的很不错",
    "explain": "伍思凯"
  },
  {
    "level": 2257,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3aeab9f2c7b6140af68afcf451814bcb.mp3",
    "answer": "我知道你都知道",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2258,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/153de4203ea05165ef6cc96690f6865c.mp3",
    "answer": "我绝对不说我爱你",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 2259,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/469aa1663aaadf7548fdd290592f2ba5.mp3",
    "answer": "我赖你",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 2260,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b55dcf84f13a79249bd09aaad3285e15.mp3",
    "answer": "我还在找你",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2261,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ba8a38c0ae8220dd16a9cf1aa745845.mp3",
    "answer": "我还能爱谁",
    "explain": "许志安"
  },
  {
    "level": 2262,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b83d3c7ef5ea94c975a4787404261442.mp3",
    "answer": "我还记得你的微笑",
    "explain": "金莎"
  },
  {
    "level": 2263,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ecf950b3833a8378a59a11ff36adf40.mp3",
    "answer": "我陪你",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2264,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/46a23a7a3f8c9761d2bd475904b850e9.mp3",
    "answer": "所多玛城",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 2265,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bbcea9d6a61dc31fd3a29be44314c08e.mp3",
    "answer": "所谓痴狂",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2266,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af3b45f4ea80d1d7ca3a222573527c89.mp3",
    "answer": "水手怕水",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2267,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20763e5430c4ad32ca55c4356f9f60e2.mp3",
    "answer": "打呼",
    "explain": "潘玮柏、杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2268,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f77cc761a9aaad82b7dca156b6d65d10.mp3",
    "answer": "执迷不悔",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2269,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ec5de01b100cb8d2de2733184839b619.mp3",
    "answer": "抬头望望天",
    "explain": "四驱兄弟"
  },
  {
    "level": 2270,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/34e8e1bb42c20095291ebc5da6c7264d.mp3",
    "answer": "拆东墙",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2271,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9cc16044a65893b667ebda3efa3f73f.mp3",
    "answer": "拜托我不寂寞",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2272,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/88ff37defc874b636708e2a5bf1fd7be.mp3",
    "answer": "拜托",
    "explain": "孙晨"
  },
  {
    "level": 2273,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2c6e31886dc6215fac07dde7f547102f.mp3",
    "answer": "拜无忧",
    "explain": "萧忆情Alex"
  },
  {
    "level": 2274,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8b2ed80f2d57d5245c416dff005d0d4f.mp3",
    "answer": "择偶条件",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2275,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/200d7bbec34f9ad39f711ccb0dcdcedc.mp3",
    "answer": "拿走了什么",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 2276,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb29d3daa1482f2b084fafeaa24a13c2.mp3",
    "answer": "挂失的青春",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2277,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/07f63372ef39df10e426e7ba3c83a7ff.mp3",
    "answer": "指纹",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 2278,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afec58ae5453ca9c283232d67dd1978a.mp3",
    "answer": "掰掰掰",
    "explain": "Rita黄汐源"
  },
  {
    "level": 2279,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bc415b3a22689dae30bb8984382eb8f.mp3",
    "answer": "握不住的他",
    "explain": "萧潇"
  },
  {
    "level": 2280,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a00f0ecdead7c56abb0633e7d55a2979.mp3",
    "answer": "摘下一万颗星星",
    "explain": "TimeZ"
  },
  {
    "level": 2281,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1ece983b132d89c80a3890aab3b3d9b8.mp3",
    "answer": "撒野",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2282,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dae154e1612dfabeff8c50a845ed6df1.mp3",
    "answer": "放不过自己",
    "explain": "方大同"
  },
  {
    "level": 2283,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/15878e89bc53d00e280f9f195914def02.mp3",
    "answer": "报告班长",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 2284,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/701e859b25067e02aa235a5bb0bdeeb0.mp3",
    "answer": "放手",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2285,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0397426a9f831f0b4fadf89121022b4.mp3",
    "answer": "敢不敢爱",
    "explain": "胡歌"
  },
  {
    "level": 2286,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ce0f1981bd7d116cf01757582fc54486.mp3",
    "answer": "敲喜欢你",
    "explain": "叶青"
  },
  {
    "level": 2287,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/40ac6a315ad1ac7d6e3fc59450b52853.mp3",
    "answer": "整座城市的安慰",
    "explain": "陈势安"
  },
  {
    "level": 2288,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b3f8f6adc6ef1f776e88a009f8c2b24.mp3",
    "answer": "文爱",
    "explain": "CG"
  },
  {
    "level": 2289,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/625bcbbcdc78b151c6f63fe20c100f6e.mp3",
    "answer": "断桥残雪",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2290,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95ef1835b68bb62cd44e10fde8b88830.mp3",
    "answer": "新的心跳",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 2291,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d4cf503c125325e0f54ad8c93e5d0abd.mp3",
    "answer": "新鸳鸯蝴蝶梦",
    "explain": "黄安"
  },
  {
    "level": 2292,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/da4df765bfe0440660f9a0a6727caabe2.mp3",
    "answer": "我最摇摆",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 2293,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/20f8259110fabbe9ba113b0e059f5180.mp3",
    "answer": "旅行中忘记",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 2294,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c7968e0cf65e19023ed4d6db1cad43be.mp3",
    "answer": "无人知晓的我",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 2295,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f3c0368dc0f58586476b0f621cecec9f.mp3",
    "answer": "无可救药爱上你",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 2296,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18883f3a1e16de03c933b3cca2040a7f.mp3",
    "answer": "无寄",
    "explain": "慕寒"
  },
  {
    "level": 2297,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42586fb7906fde17449d68f36a927a5e.mp3",
    "answer": "无尽空虚",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2298,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/90a653a7d213e0968daaeaec42a7e577.mp3",
    "answer": "无悔这一生",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2299,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/781110744b7149a435cc01f4c37d3521.mp3",
    "answer": "无愧于心",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 2300,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/173a0ee6d7c1afaea8ec01d235c94946.mp3",
    "answer": "无果",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2301,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8cb982ecb50ffe0409a46f9a40bd242.mp3",
    "answer": "无法阻挡",
    "explain": "阿杜"
  },
  {
    "level": 2302,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f32677a70326d91a2475c06c19f43bb.mp3",
    "answer": "无泪的遗憾",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2303,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b12b1a3902ab9a17637377430ce38f8c.mp3",
    "answer": "无聊人",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 2304,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5619ca2dbcbf70c41a6d7ff88a16aa5b.mp3",
    "answer": "无表面伤痕",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 2305,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c01c5065dc7f95f362b8c750dfd7c367.mp3",
    "answer": "无言无语",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2306,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f31fe98a1f485f4d5c5bf4c402a22f8.mp3",
    "answer": "无限",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2307,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/213f55683fedcfc8fdedde80abfcad0d.mp3",
    "answer": "无限可能",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2308,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fbe92e70a2f4622ea02b4e6da93c9699.mp3",
    "answer": "无限大",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2309,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62bdea048062c763af8a7b08571dd480.mp3",
    "answer": "中国范儿",
    "explain": "玖月奇迹"
  },
  {
    "level": 2310,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87d73f80998cac9a3f3f522dd7a8f54a.mp3",
    "answer": "旧友",
    "explain": "星弟、小贱"
  },
  {
    "level": 2311,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fdd8c9642ab75bf32a3bb1e5791b6eb.mp3",
    "answer": "旧日的足迹",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2312,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7576075d39f2bf3161268a1e71ae1484.mp3",
    "answer": "早睡身体好",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2313,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d962882417717c88c4ba08c2d5c1047e.mp3",
    "answer": "时光遐想",
    "explain": "许飞"
  },
  {
    "level": 2314,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1aaea8004771bd3404707e76b20546.mp3",
    "answer": "时间很美",
    "explain": "巴图、汪苏泷"
  },
  {
    "level": 2315,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d769119dc9bea10a17b72d121fb338c8.mp3",
    "answer": "时间的远方",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 2316,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/94c7aa9766ebdfd5fcfa303a0d4673df.mp3",
    "answer": "昆虫幻想",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 2317,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f092c2f7d2b72044685ee12f5b950ca3.mp3",
    "answer": "明明就",
    "explain": "金海心"
  },
  {
    "level": 2318,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99d403b9f4ad1503982556874949f515.mp3",
    "answer": "星月",
    "explain": "郁可唯、王铮亮"
  },
  {
    "level": 2319,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/821dbfb64f60d516e2a48f7d2cf383e1.mp3",
    "answer": "星期三或礼拜三",
    "explain": "魏如萱、马頔"
  },
  {
    "level": 2320,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4727b839f6db64050761b244ca7517ce.mp3",
    "answer": "春夏秋冬",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 2321,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42452fbee04e990fef936fad49660856.mp3",
    "answer": "天使在唱歌",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 2322,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6ebde4a6bcb8f3ca36b4e6929d08976d.mp3",
    "answer": "春暖花开",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 2323,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9c077548317f5088bad31152a9bbe032.mp3",
    "answer": "春秋",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 2324,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c9fbe9c1e5bea0618cab5c0838f9edd1.mp3",
    "answer": "春花望露",
    "explain": "秀兰玛雅"
  },
  {
    "level": 2325,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4abdcac90546584272caa7d006885eed.mp3",
    "answer": "是否",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 2326,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cfa658a45e607cd1c43bc5606c5dbf1.mp3",
    "answer": "是否爱过我",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 2327,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db1455562cbe988772e1503797efcfcc.mp3",
    "answer": "是日救星",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 2328,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6bdaa4c7b37f260a01b34ec5f5abf350.mp3",
    "answer": "晚安喵",
    "explain": "艾索"
  },
  {
    "level": 2329,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5345edd5c40ad3e886b5026e341c239c.mp3",
    "answer": "普通人",
    "explain": "成龙、刘涛"
  },
  {
    "level": 2330,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec3b41c484b6fbf74052a6a0e9c13e4.mp3",
    "answer": "暖手心",
    "explain": "郭采洁"
  },
  {
    "level": 2331,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7876ccbc35f4bfba8a7893c59ae25648.mp3",
    "answer": "暖春",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2332,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9837839acf3a0dcee31662136d4dedb6.mp3",
    "answer": "暗涌",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2333,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/be598873c06609a96b6139982e4e81a1.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 2334,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4b8c48dbe01a27a08fc19b1e92e058.mp3",
    "answer": "勋章",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 2335,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/84fef9e0a15945cf740bcc8a8e1830cf.mp3",
    "answer": "你把我灌醉",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 2336,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f229681b699322e383f4108870b96d83.mp3",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2337,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f11a7a334c772ac152ad9bb7e6df8eb.mp3",
    "answer": "年轮",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 2338,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/733c247a7c2f94e6660d948983367cec.mp3",
    "answer": "情深深雨蒙蒙",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 2339,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/87330d41484d1b00911e16b313fb4bae.mp3",
    "answer": "千千阙歌",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 2340,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0dd5a77d0929cd2472d4c664d7d349ba.mp3",
    "answer": "十年",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2341,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37dd30afdcae76909e3ca4257fcc46d0.mp3",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2342,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2df75cbf695a804e7e3a36a6abd2d51d.mp3",
    "answer": "承认",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 2343,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b7279588fc457d0be8639de6de8d18a.mp3",
    "answer": "鱼",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 2344,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7ac17623be0b495e07543eaa69d29666.mp3",
    "answer": "蒲公英",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 2345,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c35428e3b7c28f02400abb7eecdcd75.mp3",
    "answer": "一百万个可能",
    "explain": "Christine Welch"
  },
  {
    "level": 2346,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2616dcd4e6cf1b6a42eed28ba01a7e0a.mp3",
    "answer": "假如",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 2347,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b5250481251a993f46890976843a3184.mp3",
    "answer": "分手快乐",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 2348,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4fbc4a7b3cbd9c6b79353b09b7f7ab6.mp3",
    "answer": "听妈妈的话",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2349,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d1f7119621c95ae0436309c9f86195c.mp3",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 2350,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0375e827adaf71feb60d7a7607e3757d.mp3",
    "answer": "成全",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 2351,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2fd631ca64095a3f920d918ce986edf8.mp3",
    "answer": "青苹果乐园",
    "explain": "小虎队"
  },
  {
    "level": 2352,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a932a0508d884c20e940bf506f16f12e.mp3",
    "answer": "南方姑娘",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 2353,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/600038df8f846e4e585b566040b75e7a.mp3",
    "answer": "光辉岁月",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2354,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e3d708e18ef732b24a3bc5b86603cf1f.mp3",
    "answer": "夜曲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2355,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5c1af2a76f645b8ef0277c53bbec9c06.mp3",
    "answer": "佛系少女",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 2356,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/397d4db67c7e577ddd463c580e54bb73.mp3",
    "answer": "放生",
    "explain": "范逸臣"
  },
  {
    "level": 2357,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/db5a815af765129ac79e825df1e09b3f.mp3",
    "answer": "三天三夜",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 2358,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0cf516e85cf1cc7490919015ce3d42ff.mp3",
    "answer": "梁山伯与茱丽叶",
    "explain": "曹格、卓文萱"
  },
  {
    "level": 2359,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3a7b25b878a78eea6c0ed9ae4b5cda2d.mp3",
    "answer": "烟花易冷",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 2360,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/18abd27b5bb379e068463fc39ed91eea.mp3",
    "answer": "等",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2361,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ed265540e429f602b3c3691ce8b49a71.mp3",
    "answer": "今天",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 2362,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8dcc4d8a5aa58dc1cc4aaaa7ba125189.mp3",
    "answer": "舞娘",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 2363,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1284689b656cab161ad0422a255662c0.mp3",
    "answer": "原来你什么都不要",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 2364,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf4dd7725de6afba8820a66fc75d2ccf.mp3",
    "answer": "作曲家",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 2365,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a44b05de23c1504d47f7df7905afdc16.mp3",
    "answer": "半岛铁盒",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2366,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3133bf5039979c4cb4171fb4aaa5f37f.mp3",
    "answer": "我记得我爱过",
    "explain": "何润东"
  },
  {
    "level": 2367,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e68887e826782ff862361923aa7ce78.mp3",
    "answer": "寓言",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 2368,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a980d58148c4db642a775574ab5df9a.mp3",
    "answer": "心愿便利贴",
    "explain": "王浪、范晓阳"
  },
  {
    "level": 2369,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b928c17cd8286f77f2f166952cf0c04.mp3",
    "answer": "挥着翅膀的女孩",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 2370,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6721f12fe60fd8e1ee94a8b259cb2e71.mp3",
    "answer": "桃花朵朵开",
    "explain": "阿牛"
  },
  {
    "level": 2371,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2d93f11b986d76acbd895dca4498b67d.mp3",
    "answer": "爱要坦荡荡",
    "explain": "丁丁"
  },
  {
    "level": 2372,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9aa2848d4ffcc4f3ab7359f2079146aa.mp3",
    "answer": "差一点",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 2373,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b4a7190fae735d6d7de108c76486563.mp3",
    "answer": "豆浆油条",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2374,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/837252a9ce6c74a914e113d2c8554da8.mp3",
    "answer": "突然的自我",
    "explain": "伍佰、China Blue"
  },
  {
    "level": 2375,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4ef2e910494afd68406367f6dddb430.mp3",
    "answer": "好汉歌",
    "explain": "刘欢"
  },
  {
    "level": 2376,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/66f32f1fb49dc62fba576fad1692045e.mp3",
    "answer": "快乐崇拜",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2377,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/501d3707eced57106c572fedc6e95e2e.mp3",
    "answer": "请记住我",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 2378,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/df59256a69b40bf4957903e919e454f3.mp3",
    "answer": "闷",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2379,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/70ab3a2070075b0832e5d7ce54bf6b40.mp3",
    "answer": "幻听",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2380,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/481722f89125be6d653b35acf9bd644f.mp3",
    "answer": "你的微笑",
    "explain": "FIR"
  },
  {
    "level": 2381,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4805166673bfe93e2fd161549aa3e00e.mp3",
    "answer": "突然想爱你",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2382,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4de87993be3f412cbdc5df823fdbc8ac.mp3",
    "answer": "陪我看日出",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 2383,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a82abe33703b97f324b3a60b5daa4d31.mp3",
    "answer": "离开的理由",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2384,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8ac45f5fd39df2e677bc90d105f22827.mp3",
    "answer": "空城",
    "explain": "杨坤"
  },
  {
    "level": 2385,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/00c49f0ec29c25e84f8b2873f0785917.mp3",
    "answer": "彩虹背后",
    "explain": "海鸣威"
  },
  {
    "level": 2386,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3ef5ef18ffda0d031051bcc59f51868b.mp3",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 2387,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/dec68f1bff76a0b4b3a4f6aae334c578.mp3",
    "answer": "江南",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2388,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/391c072b5ec2ce5d3908b7ab41f2b43e.mp3",
    "answer": "安静",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 2389,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d0430a0ad895a185263db71b888cdc88.mp3",
    "answer": "悄悄告诉你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 2390,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2039127da889106afeb16e93e645c2da.mp3",
    "answer": "荆棘里的花",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2391,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4385cefa6b7b0f32866523e0d7168582.mp3",
    "answer": "下一个天亮",
    "explain": "郭静"
  },
  {
    "level": 2392,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/776ea23cb6fb6b4242e580b9b48f1763.mp3",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 2393,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7d91a6bd4a8105f2b889085e2de4fb2.mp3",
    "answer": "有何不可",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2394,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/62755c37d3e097f87643f6545ed212a6.mp3",
    "answer": "绅士",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2395,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4062e24e79d03bdc99d2ce0f9f431ddb.mp3",
    "answer": "我的心太乱",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 2396,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/afc21d4578c725dc62dbf132b12d5dae.mp3",
    "answer": "电话情思",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2397,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c25aa4d0729228aef2179cd2de54b6e2.mp3",
    "answer": "爷爷泡的茶",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2398,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/827bf05e1e45277460a826a5ff6f0d57.mp3",
    "answer": "少林英雄",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 2399,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05b3b5d58fe8ded004658bf904ec8cf2.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "孙语赛、萧全"
  },
  {
    "level": 2400,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/191dca6e13d6da80b639d326c8525391.mp3",
    "answer": "下个路口见",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 2401,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ba3385336489191faf14c52b106a3e9.mp3",
    "answer": "初爱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2402,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cd3948fd4069c8698fee99f2d9a1bbb.mp3",
    "answer": "咸鱼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2403,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fb48e28103d4281b50898f86977fc5b1.mp3",
    "answer": "棉花糖",
    "explain": "至上励合"
  },
  {
    "level": 2404,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a0892a443c5af2ec5c5359bacaa273c.mp3",
    "answer": "怀念过去",
    "explain": "欢子、沈丹丹"
  },
  {
    "level": 2405,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6d63299001610081ec55ae0910d76384.mp3",
    "answer": "岛歌",
    "explain": "汤旭"
  },
  {
    "level": 2406,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/42530217862b29aa2fe49817d52794e7.mp3",
    "answer": "齐天大圣",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 2407,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b330727a38b5a59b92fe399144c468ba.mp3",
    "answer": "好可惜",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 2408,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f36f0218a4e691edae9a53073f03a84e.mp3",
    "answer": "过火",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 2409,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/95f8b913074b9163f50e9f33b3d92d8d.mp3",
    "answer": "伤心太平洋",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 2410,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b74f269de58ac7ab0ef9d872df19049.mp3",
    "answer": "原谅我一次",
    "explain": "欢子"
  },
  {
    "level": 2411,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a963b0c11cc7e0c0d811e133fd0b26b0.mp3",
    "answer": "凡人歌",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 2412,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d8c2d77748b9a310779cbb0c6865e335.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2413,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3f57649aba73b3ad0697150a01ba9752.mp3",
    "answer": "无赖",
    "explain": "郑中基"
  },
  {
    "level": 2414,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/302e6e644600850b3f4b47f8a56f23db.mp3",
    "answer": "我们都是好孩子",
    "explain": "王筝"
  },
  {
    "level": 2415,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/25220b6191b5ed9d41044e9362610bdc.mp3",
    "answer": "改变自己",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 2416,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1141e01605fd5f1da6b881a186c37f2b.mp3",
    "answer": "蒲公英的约定",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2417,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d9fcdc2a63be38a1f6700fcab36aa17c.mp3",
    "answer": "魔鬼中的天使",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 2418,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/cfa781a84bf914cb47bc646e12a59739.mp3",
    "answer": "突然好想你",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2419,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7110a9a51c88827ea61c8539aae277d8.mp3",
    "answer": "屋顶",
    "explain": "温岚、周杰伦"
  },
  {
    "level": 2420,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/552ecb057e721beb87a8aa271fdca14e.mp3",
    "answer": "橘子汽水",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 2421,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/33e25216483cdcd7d210ffde662b7973.mp3",
    "answer": "时光机",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2422,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ca398fe726f82958eaad8d79ea858a27.mp3",
    "answer": "黄昏",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 2423,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14c47a985578edbb9729825c25428517.mp3",
    "answer": "别找我麻烦",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 2424,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2b833cf5ea3755cfc3d15cbfc578a1db.mp3",
    "answer": "走马",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 2425,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c8a4784bf87eb6d7d53a02feaed44189.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "张悬"
  },
  {
    "level": 2426,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b1c18a0720aa2f9a37264c50bd0e8e3.mp3",
    "answer": "最美的期待",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 2427,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/aae8e9236f77de362f6a61267c6e75b3.mp3",
    "answer": "情歌没有告诉你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 2428,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6e7b4d1d4d080fa83f954c9a9298b80e.mp3",
    "answer": "世界末日",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2429,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1b757097ac2ab0a249aae89871e66649.mp3",
    "answer": "后来你好吗",
    "explain": "A-lin"
  },
  {
    "level": 2430,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a27fb9eb4dca78167acd16773c00dc7e.mp3",
    "answer": "爱是怀疑",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2431,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/beea5b1e86f510fac3a159bf62401cd1.mp3",
    "answer": "座右铭",
    "explain": "吴雨霏"
  },
  {
    "level": 2432,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/188aa47e272ae5f9ea43d4a2dd794422.mp3",
    "answer": "笑忘书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2433,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6395cd9de46b18f7469a63811651f1cd.mp3",
    "answer": "慢慢等",
    "explain": "韦礼安"
  },
  {
    "level": 2434,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/503d16cd3e547a233d0e1782a079afa2.mp3",
    "answer": "烈女",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 2435,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3db025f1dedfa9e1b5753c13c92bd7da.mp3",
    "answer": "财神来到我家门",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2436,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4354c5557f8e56f1d37f106d4265207b.mp3",
    "answer": "建筑师的梦想",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 2437,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4b505c50653ba14b328b0441c6f558e.mp3",
    "answer": "无问",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 2438,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c98ecea26628586fe51344f91cd64f6f.mp3",
    "answer": "贺新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2439,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fc5eaa4aed6fef1dffbc0e63d92a96e9.mp3",
    "answer": "可惜没如果",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2440,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/436b515a3059274b9013f4d6704843e02.mp3",
    "answer": "花的嫁纱",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 2441,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e7997d1b76cf9644e3a5bb61bf43f2ae2.mp3",
    "answer": "说了再见",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2442,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b365b5c69cfd21ba36f8352e70872e4a.mp3",
    "answer": "缺氧",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2443,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/830496c953286c9653a5e45ab529353a.mp3",
    "answer": "好心分手",
    "explain": "卢巧音"
  },
  {
    "level": 2444,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e73d00653f7a0153be93a3a0b48e783c.mp3",
    "answer": "蜡笔没了小新",
    "explain": "乔洋"
  },
  {
    "level": 2445,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e439a6da3b034123347c07d7652b4211.mp3",
    "answer": "醉城伤",
    "explain": "严艺丹"
  },
  {
    "level": 2446,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bf6a524ce774df132583077537b6811.mp3",
    "answer": "心有不甘",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 2447,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d85c5e4dcaf033e9d2bfea8d65be73e4.mp3",
    "answer": "胭脂扣",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 2448,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3c166d8e63ff7d8a7dc705daccce5910.mp3",
    "answer": "一个人的精彩",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 2449,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6aadca4a0a7bd7a232b198916f64ba48.mp3",
    "answer": "一起老去",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2450,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/350c528edaaee02cac9c58246ccfe62e.mp3",
    "answer": "眼泪机场",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 2451,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/27272088de19d6d88b2618611dbff508.mp3",
    "answer": "伤心的人别听慢歌",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 2452,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/edf717d7d6a323de35b45f737f0f1337.mp3",
    "answer": "南山南",
    "explain": "马頔"
  },
  {
    "level": 2453,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea448758b5d6a5d84dc6aaadda6c789a.mp3",
    "answer": "白芍花开",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 2454,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b47c0a75afe3fd4ad701b0e4cfc4b9fd2.mp3",
    "answer": "如果这都不算爱",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2455,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/67b7f34d1d2559a7a2f30c3de4a36547.mp3",
    "answer": "祝福你",
    "explain": "群星"
  },
  {
    "level": 2456,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/229218b64a24126412fe71bdd2c535892.mp3",
    "answer": "我可以",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 2457,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d26fcb39371b36b3077315a07b6943072.mp3",
    "answer": "本草纲目",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2458,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/778e378fbee75560f85bf477cf81fc31.mp3",
    "answer": "战无不胜",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 2459,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1a616332301e7846e58d3d7d8c8a31752.mp3",
    "answer": "被风吹过的夏天",
    "explain": "金莎、林俊杰"
  },
  {
    "level": 2460,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fd48ce3bef7434eed7fcdd9f9adf22b7.mp3",
    "answer": "星光游乐园",
    "explain": "TWINS"
  },
  {
    "level": 2461,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/bf01c606b002fb7297b6bb66ac6a10e12.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 2462,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6381a66f2eb7a5152aa8d5318bbfdd56.mp3",
    "answer": "第一次",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 2463,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f77a2b740f158b2cf2ea5b2ae8a84fef2.mp3",
    "answer": "十七岁的雨季",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 2464,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/56931bbf2413b527d2d514746b35e7942.mp3",
    "answer": "爱在深秋",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 2465,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fea817190feb27088f025a195ce3b168.mp3",
    "answer": "不再联系",
    "explain": "夏天Alex"
  },
  {
    "level": 2466,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/45cd268a6f92fc8bc3998893b12c7de2.mp3",
    "answer": "爱的代价",
    "explain": "梁咏琪"
  },
  {
    "level": 2467,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4ae2e3d73014359b7271a7f5d60708a.mp3",
    "answer": "唯独你是不可取替",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 2468,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0cc499323691146f7b393ac92b0c3a5b2.mp3",
    "answer": "路太弯",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 2469,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8f3ca467c3cf14ed8674d2ef328afa54.mp3",
    "answer": "阅后即焚",
    "explain": "陈柏宇"
  },
  {
    "level": 2470,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/924d2a1adc4106ff9e7cb700b1a50405.mp3",
    "answer": "情歌",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 2471,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/91a2d3060baa45e8e3264203093626772.mp3",
    "answer": "男人女人",
    "explain": "阿穆隆、许茹芸"
  },
  {
    "level": 2472,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4bd73673cc185d42a9b8dda444c4f77c.mp3",
    "answer": "云烟成雨",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 2473,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad6b8c821e1fa62436f29bbccd2ec7942.mp3",
    "answer": "分开以后",
    "explain": "唐禹哲"
  },
  {
    "level": 2474,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/14868f32545328c7ec7ab023437cfebb.mp3",
    "answer": "火锅底料",
    "explain": "GAI"
  },
  {
    "level": 2475,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c1430b76476d6d3c83c07c7e01d04910.mp3",
    "answer": "心动",
    "explain": "林晓培"
  },
  {
    "level": 2476,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/a02a614c99d49aa0aaadff2658ed94ff2.mp3",
    "answer": "普通朋友",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 2477,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2095a1252b66d1c65a84c75ecd440fb0.mp3",
    "answer": "我们结婚吧",
    "explain": "刘佳、金莎"
  },
  {
    "level": 2478,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/d0813b74fa280a94d443553b8b5692502.mp3",
    "answer": "睫毛弯弯",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 2479,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8c512cd352691538daa268b4598916da.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "EXO"
  },
  {
    "level": 2480,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/50a20f1ff90321321b7608c3064787a7.mp3",
    "answer": "七月七日晴",
    "explain": "许慧欣"
  },
  {
    "level": 2481,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/69a04d50ce4df790a027834660581437.mp3",
    "answer": "娜样纯杰的爱恋",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2482,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ca45b8e983ac6e94c75c77edc93a7e32.mp3",
    "answer": "没离开过",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 2483,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/f4c1b12fdaf2fe132fa36d255c480f762.mp3",
    "answer": "一个人的行李",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2484,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fec1864c399cdad9ed7b82c007e206e1.mp3",
    "answer": "流言有一千分贝",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2485,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/0b29352d6e0d56bc37e37877d9e31a2f2.mp3",
    "answer": "你比从前快乐",
    "explain": "吴宗宪"
  },
  {
    "level": 2486,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/68de74ec664e05a514e180b655b9975c.mp3",
    "answer": "拜新年",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 2487,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f56e92cf9108e0c4d29b35583207dc22.mp3",
    "answer": "女人何苦为难女人",
    "explain": "辛晓琪"
  },
  {
    "level": 2488,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d8f5ac3a46c08ad0d176541d90093a4.mp3",
    "answer": "面具",
    "explain": "安七炫"
  },
  {
    "level": 2489,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bc027c77c21b7be0cf8b552c8bee1ad3.mp3",
    "answer": "期待爱",
    "explain": "林俊杰、金沙"
  },
  {
    "level": 2490,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ed0ec01295bd0dc4392fa19f276901d52.mp3",
    "answer": "一千零一夜",
    "explain": "邰正宵"
  },
  {
    "level": 2491,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/cee3a6bc735c902558e0bbb5646187cc2.mp3",
    "answer": "开不了口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2492,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0803b9fe0cb7f0e3377a83cdf1cee410.mp3",
    "answer": "第一次爱的人",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 2493,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5534d719e04c6523c4774c6c30d9c67f2.mp3",
    "answer": "对不起我爱你",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 2494,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d58b44585b81b044ffe8d3d6121ddc07.mp3",
    "answer": "恶作剧",
    "explain": "王蓝茵"
  },
  {
    "level": 2495,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ea22a643e06f4bb524e3df77ecd86b32.mp3",
    "answer": "不分手的恋爱",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 2496,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b4a6a57e16e8b1fa87035f991fd0cda6.mp3",
    "answer": "你不像她",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 2497,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3591d80daa51865204a6f2cfa634a39a.mp3",
    "answer": "安静了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 2498,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8cfe6d8d436b5c38b866bb50798d5cb.mp3",
    "answer": "我知道你很难过",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 2499,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/36f2bff62f05e76b8f51f8c6bb53f6fb2.mp3",
    "answer": "舍得",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 2500,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/58e6eab3aa591f7f6799b1d7fe2f1a76.mp3",
    "answer": "有一个姑娘",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 2501,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f330363335b279ac96a06e82488886.mp3",
    "answer": "失落沙洲",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 2502,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8cc099040a4172dd1c2f15a51bc2e3f0.mp3",
    "answer": "那些你很冒险的梦",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2503,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4b1d9b04d57669c4158eff991303c6e72.mp3",
    "answer": "无间道",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 2504,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/670eb4b43370346913ad0d5091cc5294.mp3",
    "answer": "悟空",
    "explain": "戴荃"
  },
  {
    "level": 2505,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b53f82d577fdc3b7959cf291d9f3c80f2.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 2506,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/71a9af3936db7627817e3a6aee731575.mp3",
    "answer": "你不是真正的快乐",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2507,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8e97d400a94d5e7bd698b25178463ba0.mp3",
    "answer": "诺亚方舟",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2508,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f6886f42222381491ef9ecb5e25027792.mp3",
    "answer": "情人结",
    "explain": "张芸京"
  },
  {
    "level": 2509,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/006890933a755e07e21e9b33204a8fdb.mp3",
    "answer": "惊声尖叫",
    "explain": "张一山"
  },
  {
    "level": 2510,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a748020f7547b1770b70bff0d04de6ec.mp3",
    "answer": "容易受伤的女人",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2511,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c9373436829a67b17278b77e72d43d542.mp3",
    "answer": "祝福",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2512,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/81c0ab887361e97fa41775b6c64465ae2.mp3",
    "answer": "紫藤花",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 2513,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7798ab8625c062c5331b2f5021c0dfb3.mp3",
    "answer": "小小",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 2514,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a2e3bd3555128f7e465f1ac49ee339fd.mp3",
    "answer": "只是太爱你",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 2515,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b06aafa736493e5dddd4564b45b50e7c2.mp3",
    "answer": "他还是不懂",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 2516,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/fdbd96246142c303578d9c35ae3292d8.mp3",
    "answer": "以前以后",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 2517,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/abe765dc15eec3cbe71114b0d875ef20.mp3",
    "answer": "天下",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2518,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/81e3c08c7615511e860dfa32330be3bf.mp3",
    "answer": "假如爱有天意",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 2519,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e24c997b03cb5c29d17140631f2407912.mp3",
    "answer": "杀破狼",
    "explain": "JS"
  },
  {
    "level": 2520,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/0ea13dfd2a40422141d8e0b15788842b2.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2521,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/35114788fe408d1028f959f1190afd982.mp3",
    "answer": "等不到的爱",
    "explain": "樊凡"
  },
  {
    "level": 2522,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9866941357f2894e93e433eaf65fa1c4.mp3",
    "answer": "可惜我是水瓶座",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 2523,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d96ff8d188a12738aaaa5e9552c011c0.mp3",
    "answer": "天使",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 2524,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb44557902885f0f7be31df05d02e51e.mp3",
    "answer": "爱的传奇",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2525,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6b82dcf4b51c5107adf86230e02472da.mp3",
    "answer": "我不想说再见",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2526,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/52ecc493e090ef2329037abf877c79c32.mp3",
    "answer": "不能和你分手",
    "explain": "赵薇"
  },
  {
    "level": 2527,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/6e852318ff2335865c491b18063e7c112.mp3",
    "answer": "每天爱你多一些",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2528,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/99ee042881f3e8e52e3eb026dba64168.mp3",
    "answer": "外面的世界",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 2529,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a032ccd8f30628a0d353b77610ca41c62.mp3",
    "answer": "如果有来生",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 2530,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a8efb4e9ff0cae24f32981f9a787897f2.mp3",
    "answer": "两个人的荒岛",
    "explain": "S.H.E、周定纬"
  },
  {
    "level": 2531,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/51291db6f9314703592f696891f4d1532.mp3",
    "answer": "疯人愿",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 2532,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5234d5c59be5f350f3f1a927bf949649.mp3",
    "answer": "孤单北半球",
    "explain": "林依晨"
  },
  {
    "level": 2533,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c499ecc8c71ac91d05844453aaaab748.mp3",
    "answer": "冒险时间",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 2534,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3bd1348a77be9dd8b653a0e27692e534.mp3",
    "answer": "梦一场",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 2535,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/680f12c93a859193323c63b832e3dbb3.mp3",
    "answer": "身骑白马",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 2536,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/74076b56e6df95b7a1825f888d2578182.mp3",
    "answer": "原谅我",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2537,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f45a00c86a17ae13ba319356a8431e4f.mp3",
    "answer": "寂寞不痛",
    "explain": "A-LIN"
  },
  {
    "level": 2538,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/05ee0e6103be032db2cce1447ad2e6d5.mp3",
    "answer": "清醒",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 2539,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/989f85d4f8bfde33b3343742752d9995.mp3",
    "answer": "怎么会狠心伤害我",
    "explain": "郑源"
  },
  {
    "level": 2540,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/47d1877ef1dd832f08ac30fc858cd7a5.mp3",
    "answer": "迎春花",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2541,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/af18de05efc7fc98b03dff58a58bebcc2.mp3",
    "answer": "难得一见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 2542,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/af4eac38c1b0d1982aa83eade54bf453.mp3",
    "answer": "孙大剩",
    "explain": "白亮、赵静"
  },
  {
    "level": 2543,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3d35d144ef2cbe819beabef98fcc16b5.mp3",
    "answer": "被雨困住的城市",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 2544,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/063477e2a33cb87782b69e31d088b6712.mp3",
    "answer": "太委屈",
    "explain": "陶晶莹"
  },
  {
    "level": 2545,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8b4e58fac4af20dacb00d7f04b4989c.mp3",
    "answer": "爱囚",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 2546,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/77f727da903a6096b0c245c77d747831.mp3",
    "answer": "爱情岁月",
    "explain": "郑伊健"
  },
  {
    "level": 2547,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8876180d647c0d9cef5c57fabf81c3c32.mp3",
    "answer": "电台情歌",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 2548,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d117a8a2b782a0f2eded2f17a737ddb8.mp3",
    "answer": "境外",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 2549,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37ca9e5f4d0b2837cacd4b39793f78b8.mp3",
    "answer": "大哥",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 2550,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2f48a3a2508bc9b1dbd3db3b1dbc8d50.mp3",
    "answer": "包袱",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 2551,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4c348a2a256ba01ebec06698df8a3a4d.mp3",
    "answer": "樱花树下",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 2552,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/c439ce81fe6984658c8c28b2d105fee12.mp3",
    "answer": "失恋无罪",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 2553,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/db265b552131429e5ca1e8aa95c710e02.mp3",
    "answer": "睁一只眼闭一只眼",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 2554,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7e03845ab0ba794e4168667eb8df5570.mp3",
    "answer": "倩女幽魂",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 2555,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7c0d2db234cd1f853a6516d639221b0.mp3",
    "answer": "记得",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 2556,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/35bee85362235fa884fb8ab0005b9a3e.mp3",
    "answer": "一封家书",
    "explain": "好妹妹乐队"
  },
  {
    "level": 2557,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/fe02a13ae7c7b918c652c916e4d015f52.mp3",
    "answer": "恋爱达人",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 2558,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a13ee7bfc7680fce39e947c48b2d2b0c.mp3",
    "answer": "阴天气球",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 2559,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d7162b49eecb4089d2274068e1c53b72.mp3",
    "answer": "爱转角",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 2560,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/44cc62e4f6bfe02916e519832f5a667c.mp3",
    "answer": "长镜头",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2561,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7732fce8c0dfe4e7fdbd4486600623932.mp3",
    "answer": "最重要的决定",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 2562,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f721035aa791f420b6f15cc5601cec80.mp3",
    "answer": "流着泪说分手",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 2563,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/d9b065605432ad46f643eaa6e5edf6882.mp3",
    "answer": "月亮惹的祸",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 2564,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7612e7bc34c0b349b79cb09daf1f87c3.mp3",
    "answer": "相爱很难",
    "explain": "梅艳芳、张学友"
  },
  {
    "level": 2565,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1e565290f6b245a0271ab922bbd142f0.mp3",
    "answer": "我爱他",
    "explain": "丁当"
  },
  {
    "level": 2566,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4de77f7d7a17d669d70b625e41297ec92.mp3",
    "answer": "一个人的冬季",
    "explain": "周渝民"
  },
  {
    "level": 2567,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1345d5551493c872292d541af704d01e2.mp3",
    "answer": "直来直往",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 2568,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4d96f9d4b803f3e7f105bfd9fe03c164.mp3",
    "answer": "祈愿",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 2569,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/2a2fa7fa419c693f52b62d31beb9d9b5.mp3",
    "answer": "三国恋",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 2570,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/4139703e5ee07d0ec5c41044cdceb7852.mp3",
    "answer": "爱得太迟",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 2571,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/808a48f8674bc3c5c33feb2a56174a6b2.mp3",
    "answer": "海芋恋",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2572,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e3e51aa0c57be0b996101ec6acbd9f882.mp3",
    "answer": "围城",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 2573,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/37bb8eb0b2821a7c32f03061ccdc70b8.mp3",
    "answer": "孤独患者",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2574,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/9efc9b42e6e8237ae152f56e7ec95b8c.mp3",
    "answer": "给我一个理由忘记",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 2575,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/6cb9404b96f77d74adadb2c0c9bb450d.mp3",
    "answer": "尽头",
    "explain": "赵方婧"
  },
  {
    "level": 2576,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/eb54ec5076b7f1c65f3595cb2f583e34.mp3",
    "answer": "心乱如麻",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 2577,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/607258ed0d124407814b414076df8afe2.mp3",
    "answer": "一首简单的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 2578,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/98a92cd66791c92aa95f1d41c5dc97752.mp3",
    "answer": "把爱放开",
    "explain": "F.I.R."
  },
  {
    "level": 2579,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/97f523404178da791188ca35be67b24d2.mp3",
    "answer": "好的情人",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 2580,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c61976582686c3aaf98147d8a46db4d1.mp3",
    "answer": "房间",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 2581,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c033514bb859bbe7120c99ee41b6d7c2.mp3",
    "answer": "想太多",
    "explain": "李玖哲"
  },
  {
    "level": 2582,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/1468ef542032b70ac18c5c1e9da7cc8a2.mp3",
    "answer": "再见青春",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 2583,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/e74661dd007fde39cdf67a8774a3e1b32.mp3",
    "answer": "矜持",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2584,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/7195c24579eaa4aaabd9df3c0007f9822.mp3",
    "answer": "依然在一起",
    "explain": "马天宇"
  },
  {
    "level": 2585,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43d1ffcc22dd302c8d8c587b15f437a2.mp3",
    "answer": "遇",
    "explain": "ai.mini"
  },
  {
    "level": 2586,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b8eb7c496a5655102af57663d2c55a6b.mp3",
    "answer": "正月初一过新年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2587,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/82d1f037ba077c33a965c038428be4db2.mp3",
    "answer": "稻草人",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 2588,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6459d279585e586c70743ac4de3cf11b2.mp3",
    "answer": "流沙",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 2589,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5f9207a9e3c439a5a8dff361ec6388392.mp3",
    "answer": "当爱已成往事",
    "explain": "李宗盛、林忆莲"
  },
  {
    "level": 2590,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/75be7ed3d6f443fd28d5b32f861d127a2.mp3",
    "answer": "我不配",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2591,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/8df74289eb0515e3d6c1c45a037defac.mp3",
    "answer": "只想一生跟你走",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2592,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/8d758ec2144acd19346f85189aada3882.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 2593,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ab8486cdf243e33904f2082b1edcb15e2.mp3",
    "answer": "神秘嘉宾",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 2594,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/97a1edfc1fb808392b335cb207e9effc2.mp3",
    "answer": "少年",
    "explain": "曹格、光良"
  },
  {
    "level": 2595,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24cb560b98d58370d24ed93ccd02722e.mp3",
    "answer": "需要恋爱的夏天",
    "explain": "杨幂"
  },
  {
    "level": 2596,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e3d5855b21ddf53721327d2a369f18f.mp3",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 2597,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ad4ff7f97644b8a9321bf10332e4e0a42.mp3",
    "answer": "叶子",
    "explain": "阿桑"
  },
  {
    "level": 2598,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/61f3e6c7f263ec3c423e9ac312353f7e.mp3",
    "answer": "重来好不好",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 2599,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b9f8520ce5f706ed849b8ab927fde7f02.mp3",
    "answer": "月半弯",
    "explain": "陈坤"
  },
  {
    "level": 2600,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87e227b23d30bf9346aa0ff27d42c2e.mp3",
    "answer": "时间裂缝",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 2601,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/318819b14b9af3aa389f74a8c6dda249.mp3",
    "answer": "一眼万年",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 2602,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/872d75a5acff794e9f26e8acb46150b42.mp3",
    "answer": "让我一次爱个够",
    "explain": "庾澄庆"
  },
  {
    "level": 2603,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7bfa2582a854023e2a2fcfea0e1b3a16.mp3",
    "answer": "说好的幸福呢",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2604,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/33004eae7e9d4e9b0074e73f27ddffdb2.mp3",
    "answer": "我离开我自己",
    "explain": "杨乃文"
  },
  {
    "level": 2605,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b63b8c3c448dd48ef43186ff8e6febff2.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 2606,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/561f5d39383eaac5d95fad34d63ebb632.mp3",
    "answer": "掌心",
    "explain": "光良、品冠"
  },
  {
    "level": 2607,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5a60ec2e27e8dc99711c59e8ea9ba2e7.mp3",
    "answer": "放心去飞",
    "explain": "欧豪、杨洋"
  },
  {
    "level": 2608,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1a5609d931df4e3a3d42dbaf81d71597.mp3",
    "answer": "听说爱情回来过",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 2609,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/31b55f6c1109bb5d7f14e341db73dfb12.mp3",
    "answer": "怎么说我不爱你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2610,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/3291d93af50306bea93b3ff104e901542.mp3",
    "answer": "白色恋人",
    "explain": "游鸿明"
  },
  {
    "level": 2611,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/b0402bf24a46edc224c94b49abacf3d12.mp3",
    "answer": "献世",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 2612,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/182e7d383e0850a2b956543b6ffdd087.mp3",
    "answer": "一天一天",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 2613,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/13f11808ccb3f3a214742a7aa14f51f6.mp3",
    "answer": "黄昏晓",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 2614,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bf0d1c0f6db2d06a6b730a5f3bca26a8.mp3",
    "answer": "不要对他说",
    "explain": "叶倩文"
  },
  {
    "level": 2615,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/158b4c64681e34a8aa273749ae5d8e272.mp3",
    "answer": "心如刀割",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 2616,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a6dcca2cbec7972ec7edb281d4ded7c6.mp3",
    "answer": "忽然之间",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 2617,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/f38e655a7e934d76d5e682349b32fe9c2.mp3",
    "answer": "梦里花",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 2618,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c63c3c5da8db056b73dbcf1b0ed4b35f2.mp3",
    "answer": "你的肩膀",
    "explain": "何耀珊"
  },
  {
    "level": 2619,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/200ec0ba101896f503cc6177154f10772.mp3",
    "answer": "许愿池的希腊少女",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 2620,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0b126e5d14707f44267939497a1ef259.mp3",
    "answer": "谎言",
    "explain": "BIGBANG"
  },
  {
    "level": 2621,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/73ddc382cc6013ca3a8fd27a090f16202.mp3",
    "answer": "祝我生日快乐",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 2622,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/2aec8fdc95848b96030cbd68b98279132.mp3",
    "answer": "白桦林",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 2623,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e7b822dd5c64da9e104b7416014f7cf6.mp3",
    "answer": "找到天使了",
    "explain": "薛凯琪"
  },
  {
    "level": 2624,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b6e1d40953ebf7b31cda0a1561fa6592.mp3",
    "answer": "三生三世十里桃花",
    "explain": "刘亦菲，杨洋"
  },
  {
    "level": 2625,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0c27506c5cb267017388a25ed59b98f7.mp3",
    "answer": "在一起",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 2626,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e71a0352099b77d6ccc13e7975588307.mp3",
    "answer": "年少有你",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 2627,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/5961ecd8d7aea677e3a704f88dd2b36c2.mp3",
    "answer": "丝路",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 2628,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2366f14bb43a150bcf3bc5d8358f4aa.mp3",
    "answer": "背对背拥抱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2629,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/45362b610e14c1b961172efde5ead7c52.mp3",
    "answer": "酒干倘卖无",
    "explain": "苏芮"
  },
  {
    "level": 2630,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/74105e8a02e2acfc5dcae06d932bc879.mp3",
    "answer": "过云雨",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 2631,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/899ecc28e00180c091ca0fda38478df0.mp3",
    "answer": "匿名的好友",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 2632,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e8112d5fe65fe0665ad7c293862415c8.mp3",
    "answer": "都市物语",
    "explain": "艾福杰尼、黄旭"
  },
  {
    "level": 2633,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c55b8749312db608e88f17e48f05e0422.mp3",
    "answer": "我要的飞翔",
    "explain": "许飞"
  },
  {
    "level": 2634,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b09cd3afc05777b6209b08ac06108ce5.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2635,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9c462b6558542d847ae04930be2c7f5.mp3",
    "answer": "易燃易爆炸",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 2636,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b38b33bdcb3c71cba0dbf8fb8997e0dc.mp3",
    "answer": "欢乐中国年",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2637,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/03dc747a7b84bab53a324e2cc6961cb22.mp3",
    "answer": "美人鱼",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2638,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4532164bef59a15437e804a5b58ae5be.mp3",
    "answer": "候补情人",
    "explain": "胡清蓝"
  },
  {
    "level": 2639,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a994b45a1543bf30a6107c7b390bb47e.mp3",
    "answer": "线上木偶",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 2640,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4ca471d4b63a4e2a38163d0476ce498.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 2641,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/dfdc1c4b63671a4decbedf027956263f2.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "explain": "熊天平"
  },
  {
    "level": 2642,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a4c292a2ae01f75370896f308eee27a72.mp3",
    "answer": "吻得太逼真",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 2643,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/4e975c00616c652125f302b6fe1c7783.mp3",
    "answer": "为你我受冷风吹",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 2644,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7993d18431893f11476cc8e57b722d7b2.mp3",
    "answer": "牛仔很忙",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2645,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/4ef6792ec78088002c5ab24b6728075c2.mp3",
    "answer": "柠檬树",
    "explain": "苏慧伦"
  },
  {
    "level": 2646,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/7dd09be844b77f1a225706415b3ffd162.mp3",
    "answer": "给自己的情书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 2647,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/91ab210dee68cc0b484fb5972e751e11.mp3",
    "answer": "岁月如歌",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2648,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/52ac8c2acb673df99030fee7f5087d82.mp3",
    "answer": "方圆几里",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 2649,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/3e2685ee1ba8d3a79059c6afd271f1f0.mp3",
    "answer": "过了很久",
    "explain": "白智英"
  },
  {
    "level": 2650,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f6ad3da94815f6665e89fee86ae6680a.mp3",
    "answer": "朋友",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 2651,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b99869fc74e5f0efc151df4749b528e32.mp3",
    "answer": "爱哭鬼",
    "explain": "江美琪"
  },
  {
    "level": 2652,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/147955aa536adffcabb2f3ba02e0d045.mp3",
    "answer": "专属天使",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 2653,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a4a7b7621ab2bfeb845a536b9e041ab5.mp3",
    "answer": "碌卡",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2654,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9177750dd8440519ae11d9347ac8cb132.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 2655,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/024c4e49534a2202fe129e5d34ec319c2.mp3",
    "answer": "爱一个人好难",
    "explain": "苏永康"
  },
  {
    "level": 2656,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/c75ccc7ef539fc84d07e6d74d2545ece2.mp3",
    "answer": "幸福一万年",
    "explain": "苏有朋"
  },
  {
    "level": 2657,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/1d93223a5ab2c094ea1134660d70a7e0.mp3",
    "answer": "爱不单行",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 2658,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/729c4b3f8c12bba6c905f6572ee4ef792.mp3",
    "answer": "当爱在靠近",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 2659,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ffacd17181a712a906d65a387e4c40d72.mp3",
    "answer": "找自己",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 2660,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/b479a24a68c5acc83dcb4cfc88b2d0402.mp3",
    "answer": "遇见我",
    "explain": "曹方"
  },
  {
    "level": 2661,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/1c10957e9c2d0de1b0c418b562e3d1042.mp3",
    "answer": "阿飞的小蝴蝶",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2662,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/7a5a25a540d5a21d418fe655cbe23299.mp3",
    "answer": "我们都一样",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 2663,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/90925037577acd07d1a842f4e24589dc2.mp3",
    "answer": "黑白配",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 2664,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e2a827939f29aaa72f9d53b00c683700.mp3",
    "answer": "你笑着流出了泪",
    "explain": "尹吾"
  },
  {
    "level": 2665,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/28dfc8de6203648eea977d6b1d34e547.mp3",
    "answer": "两个人的烟火",
    "explain": "黎明"
  },
  {
    "level": 2666,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/eae288af628076093b4071790beae6222.mp3",
    "answer": "借口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 2667,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/bddb08019be75ff53d2fcbc8768080f3.mp3",
    "answer": "我怎么丢掉了你",
    "explain": "宇桐非"
  },
  {
    "level": 2668,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/12293e2cdb0d74dc5d4360685ceb9cf5.mp3",
    "answer": "记事本",
    "explain": "陈慧琳"
  },
  {
    "level": 2669,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/8a8dd90f9ccfb2869b2355801b07fe962.mp3",
    "answer": "如果云知道",
    "explain": "许茹芸"
  },
  {
    "level": 2670,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0bcbea01de14e6c5329565ba59937344.mp3",
    "answer": "回忆的沙漏",
    "explain": "邓紫棋"
  },
  {
    "level": 2671,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/487056f36f160b4fc35a7d524996bcc42.mp3",
    "answer": "自我催眠",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 2672,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/24917b7933e6d6aefdff375ec6828e23.mp3",
    "answer": "环城巴士",
    "explain": "乔任梁"
  },
  {
    "level": 2673,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b9aa86c0aa52c16f46a21222b8882734.mp3",
    "answer": "记得要忘记",
    "explain": "SHE"
  },
  {
    "level": 2674,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/6d10ccc4a22d4c083dc538abb9fee0852.mp3",
    "answer": "没有答案",
    "explain": "严爵"
  },
  {
    "level": 2675,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/349064c39b66c28fb0cf887d2daa28142.mp3",
    "answer": "水晶",
    "explain": "任贤齐、徐怀钰"
  },
  {
    "level": 2676,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e17a9f6d7727e74d5b36c56a6c79150b.mp3",
    "answer": "裂缝中的阳光",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2677,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/876f597089502c0821673557a377bb522.mp3",
    "answer": "原来你也在这里",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 2678,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/f4462e959e8c9ede8cc270d065162a77.mp3",
    "answer": "没有什么不同",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 2679,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/aefd008c245a07f9ef233c8a3ca613b52.mp3",
    "answer": "不潮不用花钱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2680,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/5ecadaa8fc430ab3867fab364ad66ca2.mp3",
    "answer": "你那么爱她",
    "explain": "李圣杰"
  },
  {
    "level": 2681,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/704eb28ea6644c05671f18751c0528af2.mp3",
    "answer": "浪花一朵朵",
    "explain": "阿牛、任贤齐"
  },
  {
    "level": 2682,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/9f4f5a3a00b00202a6c3e3707b90d70d2.mp3",
    "answer": "眼泪成诗",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 2683,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/0495a5301d6df96c31d60cbac8527d7e.mp3",
    "answer": "冷雨夜",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 2684,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/d5b918d7fa984b8d3a8a56bdd62bcb2a.mp3",
    "answer": "新年好",
    "explain": "卓依婷"
  },
  {
    "level": 2685,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/55e0f64d81616f8207378177b3c0b6cf.mp3",
    "answer": "永远不分开",
    "explain": "李易峰"
  },
  {
    "level": 2686,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/c5a3205caa3626f31d230883912a7c31.mp3",
    "answer": "青蛙也会变王子",
    "explain": "王俊凯、王源"
  },
  {
    "level": 2687,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e1b375ff014a3e08c1e83b4251a9c6a1.mp3",
    "answer": "少年说",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 2688,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/e211328cdea4d090a341fa508e019321.mp3",
    "answer": "灰色头像",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 2689,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/a0ef9b9f970887c4269868c9b754ddbd2.mp3",
    "answer": "偏偏爱上洋葱",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 2690,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/5357c60f959167cac5e533b6be26b3072.mp3",
    "answer": "情殇",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 2691,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/ddb39b58e8a6b1565fe82e06ac85785f2.mp3",
    "answer": "眼泪笑了",
    "explain": "刘力扬"
  },
  {
    "level": 2692,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a87731ed07e3ec0df5f483de8ddf5e06.mp3",
    "answer": "趁早",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 2693,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/05ff3ad2b75a8cba9353d1af485c5fc82.mp3",
    "answer": "潇洒小姐",
    "explain": "萧亚轩"
  },
  {
    "level": 2694,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/25d84f27e71aa8008d8ab146ccc487c32.mp3",
    "answer": "戏梦",
    "explain": "林志颖"
  },
  {
    "level": 2695,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/ff4909ecc5088b81deb56dcc6e816d9c.mp3",
    "answer": "当你",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 2696,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/49b93d1002c68aabe04b17a086d2ae2e.mp3",
    "answer": "小苹果",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 2697,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/e3245df88c849332659271eebe541ce12.mp3",
    "answer": "蓝色雨",
    "explain": "温岚"
  },
  {
    "level": 2698,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/b/ba3b7d5ba954402a98f260ac6f9a69442.mp3",
    "answer": "我相信",
    "explain": "杨培安"
  },
  {
    "level": 2699,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/43cf8ace2c73907ea241cac351242e70.mp3",
    "answer": "新不了情",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 2700,
    "question": "https://static.zuiqiangyingyu.cn/guess/a/572e011f524620d33b2de5045478175c2.mp3",
    "answer": "仰望",
    "explain": "杨丞琳"
  }
]